# Translations template for mailpile.
# Copyright (C) 2018 Mailpile ehf
# This file is distributed under the same license as the mailpile project.
# 
# Translators:
# Aaron LI <liweitianux@gmail.com>, 2015
# Alex Chan <a908588464@sohu.com>, 2018
# Archibald Lu <chienius@outlook.com>, 2014-2015
# bensenq <bensenq@gmail.com>, 2016
# brobuto <katzenii@vip.qq.com>, 2014
# bensenq <bensenq@gmail.com>, 2016
# DWXXX, 2014-2015
# brobuto <katzenii@vip.qq.com>, 2014
# Ken Niu <inactive+xmatence@transifex.com>, 2015
# Ken Niu <inactive+xmatence@transifex.com>, 2015
# Kevin Liao <me@liaokev.in>, 2014
# malsony <malsony@163.com>, 2017
# Mingye Wang <arthur200126@gmail.com>, 2016
# Nan Deng <monnand@gmail.com>, 2014
# YF <yfdyh000@gmail.com>, 2015-2016
# Zhantong Zhang <zhantongz@gmail.com>, 2014
# 立波 赵 <zhaolibo@139.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mailpile\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-18 11:22+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-18 15:54+0000\n"
"Last-Translator: Dragana Kaurin <dragana.kaurin@localizationlab.org>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/otf/mailpile/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: mailpile/app.py:114
msgid "Mailpile is unconfigured, please run `setup` or visit the web UI."
msgstr ""

#: mailpile/app.py:120
msgid "Interrupted. Press CTRL-D or type `quit` to quit."
msgstr "已中断。按 CTRL-D 或输入 `quit` 来退出。"

#: mailpile/app.py:185
msgid "Ran interactive shell"
msgstr "运行交互式终端"

#: mailpile/app.py:199
msgid "Did nothing much for a while"
msgstr "这段时间什么也没做"

#: mailpile/app.py:219 mailpile/plugins/core.py:60
msgid "Failed to decrypt configuration, please log in!"
msgstr "解密配置失败，请登录！"

#: mailpile/auth.py:185
msgid "Hello world, welcome!"
msgstr "你好世界，欢迎！"

#: mailpile/auth.py:195
msgid "Invalid password, please try again"
msgstr "无效密码，请重试"

#: mailpile/auth.py:206
msgid "Incorrect username or password"
msgstr "用户名或密码无效"

#: mailpile/auth.py:218 mailpile/plugins/backups.py:291
msgid "Your password: "
msgstr "您的密码："

#: mailpile/auth.py:226 mailpile/commands.py:579 mailpile/plugins/gui.py:170
#: shared-data/default-theme/html/auth/login/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/auth/logout/index.html:2
msgid "Please log in"
msgstr "请登录"

#: mailpile/auth.py:251
msgid "Goodbye!"
msgstr "再见！"

#: mailpile/auth.py:255
msgid "No session found!"
msgstr "未找到会话！"

#: mailpile/auth.py:438
msgid "Enter your Mailpile password"
msgstr "请输入Mailpile密码"

#: mailpile/auth.py:441
msgid "Enter your password"
msgstr "请输入您的密码"

#: mailpile/auth.py:452
msgid "That key is managed by Mailpile, it cannot be changed directly."
msgstr ""

#: mailpile/auth.py:454
msgid "Protected secret"
msgstr ""

#: mailpile/auth.py:468
msgid "Password incorrect! Try again?"
msgstr "密码错误！需要重试吗？"

#: mailpile/auth.py:469
msgid "Incorrect password"
msgstr "密码错误"

#: mailpile/auth.py:510
msgid "No password found"
msgstr "找不到密码"

#: mailpile/auth.py:512
msgid "Retrieved stored password"
msgstr ""

#: mailpile/auth.py:521
msgid "Password forgotten!"
msgstr "忘记了密码！"

#: mailpile/auth.py:527
msgid "Password will never be stored"
msgstr "永远不保存密码"

#: mailpile/auth.py:535
msgid "Password remembered!"
msgstr ""

#: mailpile/auth.py:545
msgid "The password has been stored temporarily"
msgstr ""

#: mailpile/auth.py:548
msgid "Invalid password policy"
msgstr ""

#: mailpile/command_cache.py:143
msgid "New results are available"
msgstr "新的结果现在可用"

#: mailpile/commands.py:109
#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:164
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: mailpile/commands.py:109 mailpile/mail_source/__init__.py:343
#: shared-data/default-theme/html/setup/oauth2/index.html:82
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: mailpile/commands.py:235
msgid "Failed to parse arguments"
msgstr "解析参数失败"

#: mailpile/commands.py:276
#, python-format
msgid "Cached result as %s"
msgstr "已缓存结果为 %s"

#: mailpile/commands.py:382 mailpile/commands.py:387
msgid "No results to choose from!"
msgstr "没有可供选择的结果！"

#: mailpile/commands.py:394
#, python-format
msgid "No such ID: %s"
msgstr "无此 ID：%s"

#: mailpile/commands.py:400 mailpile/commands.py:407 mailpile/commands.py:413
#, python-format
msgid "What message is %s?"
msgstr "%s 是什么消息？"

#: mailpile/commands.py:421
#, python-format
msgid "%s error: %s"
msgstr "%s 错误：%s"

#: mailpile/commands.py:525
msgid "Generating result"
msgstr "正在生成结果"

#: mailpile/commands.py:570
#, python-format
msgid "Using pre-cached result object %s"
msgstr "使用预先缓存的结果对象 %s"

#: mailpile/commands.py:581 mailpile/mail_source/__init__.py:218
#: mailpile/plugins/gui.py:137
msgid "Shutting down"
msgstr "正在关闭"

#: mailpile/commands.py:718
#, python-format
msgid "Unknown command: %s"
msgstr "未知的命令：%s"

#: mailpile/conn_brokers.py:86
#, python-format
msgid "%(tls_version)s (%(bits)s bit %(algorithm)s)"
msgstr "%(tls_version)s (%(bits)s 位 %(algorithm)s)"

#: mailpile/conn_brokers.py:92 mailpile/conn_brokers.py:205
msgid "no encryption"
msgstr "不加密"

#: mailpile/conn_brokers.py:188
#, python-format
msgid "Failed to connect to %s: %s"
msgstr "连接 %s 失败：%s"

#: mailpile/conn_brokers.py:195
msgid "the local network"
msgstr "本地网络"

#: mailpile/conn_brokers.py:197
msgid "the Internet"
msgstr "互联网"

#: mailpile/conn_brokers.py:199
#, python-format
msgid "Attempting to connect to %(host)s"
msgstr "正在尝试连接 %(host)s"

#: mailpile/conn_brokers.py:201
#, python-format
msgid "Connected to %(host)s over %(network)s with %(encryption)s."
msgstr "已连接 %(host)s 通过 %(network)s 使用 %(encryption)s。"

#: mailpile/conn_brokers.py:408
#, python-format
msgid "SOCKS error, %s"
msgstr ""

#: mailpile/conn_brokers.py:410
msgid "timed out"
msgstr "超时"

#: mailpile/conn_brokers.py:411
msgid "host unreachable"
msgstr "主机不可达"

#: mailpile/conn_brokers.py:412 mailpile/conn_brokers.py:495
msgid "connection refused"
msgstr "连接被拒绝"

#: mailpile/conn_brokers.py:493
#, python-format
msgid "Tor error, %s"
msgstr "Tor 错误，%s"

#: mailpile/conn_brokers.py:700
msgid "No connection method found"
msgstr "未找到连接方法"

#: mailpile/conn_brokers.py:733
msgid "No network events recorded"
msgstr "无网络事件记录"

#: mailpile/conn_brokers.py:736
msgid "Listed recent network events"
msgstr "最近记录的网络事件"

#: mailpile/conn_brokers.py:759
msgid "No certificates found"
msgstr ""

#: mailpile/conn_brokers.py:764
#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:7
msgid "Examine TLS certificates"
msgstr ""

#: mailpile/conn_brokers.py:969
msgid "Failed to fetch certificate"
msgstr ""

#: mailpile/conn_brokers.py:976
msgid "Downloaded TLS certificates"
msgstr ""

#: mailpile/conn_brokers.py:979
msgid "Failed to download TLS certificates"
msgstr ""

#: mailpile/httpd.py:306
msgid "XMLRPC has been disabled for now."
msgstr "XMLRPC 现在已被禁用。"

#: mailpile/httpd.py:328
msgid "OMG, input too big"
msgstr "天呐，这输入太大了"

#: mailpile/httpd.py:331
msgid "Unknown content-type"
msgstr "未知的内容格式"

#: mailpile/httpd.py:337 mailpile/httpd.py:513 mailpile/ui.py:412
msgid "Internal Error"
msgstr "内部错误"

#: mailpile/httpd.py:377
msgid "File not found (invalid path)"
msgstr "文件未找到（路径无效）"

#: mailpile/httpd.py:506
msgid "Access Denied"
msgstr "访问拒绝"

#: mailpile/i18n.py:141
#, python-format
msgid "Loaded language %s"
msgstr "已载入语言 %s"

#: mailpile/postinglist.py:43
#, python-format
msgid "Save PLC %s"
msgstr "保存 PLC %s"

#: mailpile/search.py:142 mailpile/search.py:158
msgid "Loading metadata index..."
msgstr "加载元数据索引…"

#: mailpile/search.py:150
msgid "Your metadata index is either too old, too new or corrupt!"
msgstr "您的元数据索引太旧、太新，或者已损坏！"

#: mailpile/search.py:154
msgid "Corrupt data in metadata index! Trying to cope..."
msgstr "元数据索引中的数据已损坏！尝试解决…"

#: mailpile/search.py:178
#, python-format
msgid "Metadata index not found: %s"
msgstr "未找到元数据索引：%s"

#: mailpile/search.py:181
msgid "Loading global posting list..."
msgstr "正在载入全局 post 列表…"

#: mailpile/search.py:190
#, python-format
msgid "Recovered! Wrote bad metadata to: %s"
msgstr "已恢复！写入坏的元数据到：%s"

#: mailpile/search.py:206
#, python-format
msgid "Fixing %d messages in keyword index not in metadata."
msgstr ""

#: mailpile/search.py:262
msgid "Saving metadata index changes..."
msgstr "保存元数据索引变更…"

#: mailpile/search.py:281
msgid "Saved metadata index changes"
msgstr "元数据索引变更已保存"

#: mailpile/search.py:298
msgid "Saving metadata index..."
msgstr "正在保存元数据索引…"

#: mailpile/search.py:325
msgid "Saved metadata index"
msgstr "元数据索引已保存"

#: mailpile/search.py:336
msgid "Updating high level indexes"
msgstr "更新高级别索引"

#: mailpile/search.py:345
#, python-format
msgid "Bogus line: %s"
msgstr "假的行：%s"

#: mailpile/search.py:429
#, python-format
msgid "%s: Skipped: %s"
msgstr "%s：已跳过：%s"

#: mailpile/search.py:432
#, python-format
msgid "%s: Checking: %s"
msgstr "%s：检查中：%s"

#: mailpile/search.py:438
#, python-format
msgid "%s: Error opening: %s (%s)"
msgstr "%s：打开 %s（%s）时发生错误"

#: mailpile/search.py:450
#, python-format
msgid "%s: No new mail in: %s"
msgstr "%s：没有新邮件在 %s"

#: mailpile/search.py:454
#, python-format
msgid "%s: Reading your mail: %d%% (%d/%d message)"
msgstr "%s：阅读您的邮件：%d%%（%d/%d 条消息）"

#: mailpile/search.py:455
#, python-format
msgid "%s: Reading your mail: %d%% (%d/%d messages)"
msgstr "%s：阅读您的邮件：%d%%（%d/%d 条消息）"

#: mailpile/search.py:485
#, python-format
msgid "Rescan interrupted: %s"
msgstr "重新扫描已中断：%s"

#: mailpile/search.py:549
#, python-format
msgid "%s: Indexed mailbox: ...%s (%d new, %d updated)"
msgstr "%s：索引邮箱：…%s（%d 个新的，%d 个已更新）"

#: mailpile/search.py:724
msgid "(processing message ...)"
msgstr "（正在处理信息…）"

#: mailpile/search.py:1047
msgid "(missing message)"
msgstr "（缺少消息）"

#: mailpile/search.py:1152
#, python-format
msgid "=%s/%s has bogus HTML."
msgstr "=%s/%s 有假的 HTML。"

#: mailpile/search.py:1705
#, python-format
msgid "Searching for %s"
msgstr "正在搜索 %s"

#: mailpile/search.py:1744
#, python-format
msgid "Ignoring common word: %s"
msgstr "忽略常用字：%s"

#: mailpile/search.py:1919
msgid "Recovering from bogus sort, corrupt index?"
msgstr "正在从伪排序恢复，索引损坏？"

#: mailpile/search.py:1921
msgid "Please tell team@mailpile.is !"
msgstr "请告知 team@mailpile.is！"

#: mailpile/search.py:1930
#, python-format
msgid "Unknown sort order: %s"
msgstr "未知排序方式：%s"

#: mailpile/search.py:1935
msgid "Sort failed, sorting badly. Partial index?"
msgstr "排序失败，惨烈排序中。局部索引？"

#: mailpile/search.py:1951
msgid "Collapsing conversations..."
msgstr "正在折叠对话…"

#: mailpile/security.py:48 mailpile/plugins/core.py:761
msgid "Insufficient free disk space"
msgstr ""

#: mailpile/security.py:55 mailpile/security.py:65 mailpile/security.py:77
msgid "In lockdown, doing nothing."
msgstr "被锁定，无操作"

#: mailpile/smtp_client.py:196
#, python-format
msgid "Sendmail: From %s (%s), to %s via %s\n"
msgstr ""

#: mailpile/smtp_client.py:201
#, python-format
msgid "Sending via %s"
msgstr "发送通过 %s"

#: mailpile/smtp_client.py:218
#, python-format
msgid "%s failed with exit code %d"
msgstr "%s 失败，退出代码 %d"

#: mailpile/smtp_client.py:242
#, python-format
msgid "SMTP connection to: %s:%s as %s\n"
msgstr "SMTP 连接至：%s:%s 作为 %s\n"

#: mailpile/smtp_client.py:261
#, python-format
msgid "Failed to connect to %s"
msgstr "连接到 %s 失败"

#: mailpile/smtp_client.py:282 mailpile/mail_source/imap.py:668
#: mailpile/mail_source/imap.py:724 mailpile/mail_source/pop3.py:52
msgid "Failed to make a secure TLS connection"
msgstr ""

#: mailpile/smtp_client.py:297 mailpile/mail_source/imap.py:687
msgid "Access denied by mail server"
msgstr ""

#: mailpile/smtp_client.py:308
msgid "Bad character in username or password"
msgstr "用户名或密码中存在有问题的字符"

#: mailpile/smtp_client.py:313 mailpile/mail_source/imap.py:677
#: mailpile/mail_source/pop3.py:49
msgid "Invalid username or password"
msgstr "无效的用户名或密码"

#: mailpile/smtp_client.py:321
msgid "Sender rejected by SMTP server"
msgstr "发送服务器拒绝此发送者"

#: mailpile/smtp_client.py:329
#, python-format
msgid "Server rejected recipient: %s"
msgstr "服务器拒绝收件人：%s"

#: mailpile/smtp_client.py:332
#, python-format
msgid "Server rejected DATA: %s %s"
msgstr "服务器拒绝数据：%s %s"

#: mailpile/smtp_client.py:344
msgid "Error spooling mail"
msgstr "假脱机邮件出错"

#: mailpile/smtp_client.py:352
#, python-format
msgid "Invalid route: %s"
msgstr "无效路由：%s"

#: mailpile/smtp_client.py:363
msgid "Preparing message…"
msgstr ""

#: mailpile/smtp_client.py:369
msgid "Quitting"
msgstr "退出中"

#: mailpile/ui.py:318
#, python-format
msgid "Elapsed: %.3fs (%s)"
msgstr "时间：%.3fs（%s）"

#: mailpile/ui.py:324
#, python-format
msgid "Elapsed: %.3fs"
msgstr "已用时：%.3fs"

#: mailpile/ui.py:510 mailpile/ui.py:525
msgid "Template not found"
msgstr "模板未找到"

#: mailpile/ui.py:517 mailpile/ui.py:532
msgid "Template error"
msgstr "模板错误"

#: mailpile/ui.py:547
#, python-format
msgid "Message %s is not editable"
msgstr "信息 %s 禁止修改"

#: mailpile/ui.py:573
msgid "Number of edited messages does not match!"
msgstr "编辑的消息数量不匹配！"

#: mailpile/util.py:500
msgid "false"
msgstr "假"

#: mailpile/util.py:500
msgid "no"
msgstr "否"

#: mailpile/util.py:500
msgid "off"
msgstr "关"

#: mailpile/util.py:502
msgid "true"
msgstr "真"

#: mailpile/util.py:502
msgid "yes"
msgstr "是"

#: mailpile/util.py:502
msgid "on"
msgstr "开"

#: mailpile/util.py:660
msgid "now"
msgstr "现在"

#: mailpile/util.py:662
#, python-format
msgid "%d mins"
msgstr "%d 分钟"

#: mailpile/util.py:664
#, python-format
msgid "%d hour"
msgstr "%d 小时"

#: mailpile/util.py:666
#, python-format
msgid "%d hours"
msgstr "%d 小时"

#: mailpile/util.py:676
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: mailpile/util.py:676
msgid "Mon"
msgstr "一"

#: mailpile/util.py:676
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: mailpile/util.py:676
msgid "Tue"
msgstr "二"

#: mailpile/util.py:677
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: mailpile/util.py:677
msgid "Wed"
msgstr "三"

#: mailpile/util.py:677
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: mailpile/util.py:677
msgid "Thu"
msgstr "四"

#: mailpile/util.py:678
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: mailpile/util.py:678
msgid "Fri"
msgstr "五"

#: mailpile/util.py:678
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: mailpile/util.py:678
msgid "Sat"
msgstr "六"

#: mailpile/util.py:679
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: mailpile/util.py:679
msgid "Sun"
msgstr "日"

#: mailpile/util.py:680
msgid "January"
msgstr "一月"

#: mailpile/util.py:680
msgid "Jan"
msgstr "1月"

#: mailpile/util.py:680
msgid "February"
msgstr "二月"

#: mailpile/util.py:680
msgid "Feb"
msgstr "2月"

#: mailpile/util.py:681
msgid "March"
msgstr "三月"

#: mailpile/util.py:681
msgid "Mar"
msgstr "3月"

#: mailpile/util.py:681
msgid "April"
msgstr "四月"

#: mailpile/util.py:681
msgid "Apr"
msgstr "4月"

#: mailpile/util.py:682
msgid "May"
msgstr "五月"

#: mailpile/util.py:682
msgid "June"
msgstr "六月"

#: mailpile/util.py:682
msgid "Jun"
msgstr "6月"

#: mailpile/util.py:683
msgid "July"
msgstr "七月"

#: mailpile/util.py:683
msgid "Jul"
msgstr "7月"

#: mailpile/util.py:683
msgid "August"
msgstr "八月"

#: mailpile/util.py:683
msgid "Aug"
msgstr "8月"

#: mailpile/util.py:684
msgid "September"
msgstr "九月"

#: mailpile/util.py:684
msgid "Sep"
msgstr "9月"

#: mailpile/util.py:684
msgid "October"
msgstr "十月"

#: mailpile/util.py:684
msgid "Oct"
msgstr "10月"

#: mailpile/util.py:685
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: mailpile/util.py:685
msgid "Nov"
msgstr "11月"

#: mailpile/util.py:685
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: mailpile/util.py:685
msgid "Dec"
msgstr "12月"

#: mailpile/vcard.py:463
#, python-format
msgid "Line number %s is out of range"
msgstr "行数 %s 超出范围"

#: mailpile/vcard.py:1522
msgid "Generating new vCards"
msgstr "正在生成新的电子名片"

#: mailpile/vcard.py:1529
#, python-format
msgid "Merging %s"
msgstr "正在合并 %s"

#: mailpile/vcard.py:1561
#, python-format
msgid "Failed to merge vCard %s into %s"
msgstr "合并电子名片 %s 到 %s 失败"

#: mailpile/vcard.py:1579
#, python-format
msgid "Failed to create new vCard for %s"
msgstr "为 %s 创建新的电子名片失败"

#: mailpile/vcard.py:1587
#, python-format
msgid "Saving %d updated vCards"
msgstr "保存 %d 个已更新的电子名片"

#: mailpile/vfs.py:320
msgid "My Files"
msgstr "我的文件"

#: mailpile/vfs.py:336
msgid "Unix mail spool"
msgstr "Unix mail spool"

#: mailpile/vfs.py:387
msgid "Mailpile VFS"
msgstr "Mailpile VFS"

#: mailpile/config/base.py:272
msgid "Please override this method"
msgstr "请覆盖此方法"

#: mailpile/config/base.py:306
#, python-format
msgid "Only lists or dictionaries can contain dictionary values (key %s)."
msgstr "仅列表及词典可包含词典值（键 %s）"

#: mailpile/config/base.py:317
#, python-format
msgid "Subsections must be immutable (key %s)."
msgstr "小节必须不变（键值 %s）。"

#: mailpile/config/base.py:326
#, python-format
msgid "Lists cannot have default values (key %s)."
msgstr "列表不能有默认值（键值 %s）。"

#: mailpile/config/base.py:335
#, python-format
msgid "Invalid type \"%s\" for key \"%s\" (value: %s)"
msgstr "无效的类型“%s”，对键“%s”（值：%s）"

#: mailpile/config/base.py:351
#, python-format
msgid "Invalid key for %s: %s"
msgstr "%s 的密钥无效：%s"

#: mailpile/config/base.py:382
#, python-format
msgid "Access denied to %s"
msgstr "对 %s 访问被拒绝"

#: mailpile/config/base.py:455
#, python-format
msgid "Modifying %s/%s is not allowed"
msgstr "不允许更改 %s/%s"

#: mailpile/config/base.py:459 mailpile/config/base.py:472
#, python-format
msgid "Invalid value for %s/%s: %s"
msgstr "%s/%s：%s 的值无效"

#: mailpile/config/base.py:475
#, python-format
msgid "Unknown constraint for %s/%s: %s"
msgstr "%s/%s 的未知的约束：%s"

#: mailpile/config/base.py:704
msgid "Cannot append to fixed dict"
msgstr "无法追加到固定词典"

#: mailpile/config/defaults.py:29
msgid "Mailpile program version"
msgstr "Mailpile 程序版本"

#: mailpile/config/defaults.py:30
msgid "Location of Mailpile data"
msgstr "Mailpile 数据的位置"

#: mailpile/config/defaults.py:31
msgid "Configuration timestamp"
msgstr "设置时间戳"

#: mailpile/config/defaults.py:32
msgid "Master symmetric encryption key"
msgstr "主要对称加密密钥"

#: mailpile/config/defaults.py:33
msgid "Technical system settings"
msgstr "技术性系统设置"

#: mailpile/config/defaults.py:34
msgid "Max files kept open at once"
msgstr "一次可保持开启文件的最大值"

#: mailpile/config/defaults.py:35
msgid "Required free disk space (MB)"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:36
msgid "History length (lines, <0=no save)"
msgstr "历史记录长度（条, <0=不保存）"

#: mailpile/config/defaults.py:37
msgid "Listening host for web UI"
msgstr "正在监听web UI主机"

#: mailpile/config/defaults.py:39
msgid "Listening port for web UI"
msgstr "正在监听web UI端口"

#: mailpile/config/defaults.py:40
msgid "HTTP path of web UI"
msgstr "Web UI 的 HTTP 路径"

#: mailpile/config/defaults.py:41
msgid "Disable HTTP authentication"
msgstr "禁用 HTTP 身份验证"

#: mailpile/config/defaults.py:42
msgid "Posting list target size in KB"
msgstr "以 KB 为单位显示目标大小"

#: mailpile/config/defaults.py:43
msgid "Max results we sort \"well\""
msgstr "我们梳理好的最大结果"

#: mailpile/config/defaults.py:44
msgid "Max length of metadata snippets"
msgstr "元数据最大长度"

#: mailpile/config/defaults.py:45
msgid "Debugging flags"
msgstr "调试标记"

#: mailpile/config/defaults.py:46
msgid "Enabled experiments"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:47
msgid "Host:port of PGP keyserver"
msgstr "PGP 公钥服务器主机：端口"

#: mailpile/config/defaults.py:49
msgid "Override the home directory of GnuPG"
msgstr "覆盖 GnuPG 的主目录"

#: mailpile/config/defaults.py:51
msgid "Override the default GPG binary path"
msgstr "覆盖默认的 GPG 应用程序路径"

#: mailpile/config/defaults.py:53
msgid "Local read/write Maildir"
msgstr "本地 读取/写入 Maildir"

#: mailpile/config/defaults.py:54
msgid "Metadata index file"
msgstr "元数据索引文件"

#: mailpile/config/defaults.py:55
msgid "Search index directory"
msgstr "查找索引目录"

#: mailpile/config/defaults.py:56
msgid "Mailboxes we index"
msgstr "我们索引的邮箱目录"

#: mailpile/config/defaults.py:57
msgid "Plugins to load on startup"
msgstr "在启动时加载插件"

#: mailpile/config/defaults.py:59
msgid "Locations of assorted data"
msgstr "各类数据的位置"

#: mailpile/config/defaults.py:60
msgid "User interface theme"
msgstr "用户界面主题"

#: mailpile/config/defaults.py:61
msgid "Location of vCards"
msgstr "电子名片的位置"

#: mailpile/config/defaults.py:62
msgid "Location of event log"
msgstr "事件日志位置"

#: mailpile/config/defaults.py:64
msgid "Demo mode, disallow changes"
msgstr "演示模式下，禁止更改"

#: mailpile/config/defaults.py:65
msgid "A custom banner for the login page"
msgstr "登录页面的自定义横幅"

#: mailpile/config/defaults.py:66
msgid "Proxy settings"
msgstr "代理设置"

#: mailpile/config/defaults.py:67
msgid "Proxy protocol"
msgstr "代理协议"

#: mailpile/config/defaults.py:70
msgid "Allow fallback to direct conns"
msgstr "允许回退到直接连接"

#: mailpile/config/defaults.py:71 mailpile/config/defaults.py:185
#: mailpile/config/defaults.py:206
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: mailpile/config/defaults.py:72 mailpile/config/defaults.py:186
#: mailpile/config/defaults.py:207
#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:65
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:22
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: mailpile/config/defaults.py:73 mailpile/config/defaults.py:189
#: mailpile/config/defaults.py:209
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: mailpile/config/defaults.py:74 mailpile/config/defaults.py:190
#: mailpile/config/defaults.py:210
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:26
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: mailpile/config/defaults.py:75
msgid "List of hosts to avoid proxying"
msgstr "避免经过代理的主机列表"

#: mailpile/config/defaults.py:79
msgid "User preferences"
msgstr "用户偏好"

#: mailpile/config/defaults.py:80
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:49
msgid "Search results per page"
msgstr "每页显示的搜索结果数量"

#: mailpile/config/defaults.py:81
msgid "Misc. data refresh frequency"
msgstr "其他数据刷新频率"

#: mailpile/config/defaults.py:82
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:149
msgid "Open in browser on startup"
msgstr "启动时在浏览器中打开"

#: mailpile/config/defaults.py:83
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:151
msgid "Automatically mark e-mail as read"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:85
msgid "Download content from the web"
msgstr "从网上下载内容"

#: mailpile/config/defaults.py:87
msgid "Use HTML5 sandboxes"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:89
msgid "Accept weak crypto in messages older than this (unix time)"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:91
msgid "Never display HTML from encrypted mail"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:93
msgid "Never fetch web content from encrypted mail"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:95
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:155
msgid "Use the local GnuPG agent"
msgstr "使用本地 GnuPG 代理"

#: mailpile/config/defaults.py:96
msgid "Inline PGP signatures or attached"
msgstr "将PGP签名写入邮件或加为附件"

#: mailpile/config/defaults.py:98
msgid "Encrypt local data to ..."
msgstr "加密本地数据至…"

#: mailpile/config/defaults.py:99
msgid "Enable e-mail based public key distribution"
msgstr "启用基于公钥分发的电子邮件"

#: mailpile/config/defaults.py:101
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:156
msgid "Wrap keys and signatures in helpful HTML"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:103
msgid "Key Trust Model"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:104
msgid "Minimum number of signatures required"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:106
msgid "Window of time (days) to evaluate trust"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:108
msgid "Signed ratio (%) above which we expect sigs"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:110
msgid "Ratio of key use (%) above which we trust key"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:112
msgid "Consider key new below this ratio (%) of sigs"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:115
msgid "Advertise PGP preferences in a header?"
msgstr "是否在邮件头部指名GPG使用偏好？"

#: mailpile/config/defaults.py:118
msgid "Default encryption policy for outgoing mail"
msgstr "发送邮件的默认加密设置"

#: mailpile/config/defaults.py:120
msgid "Use inline PGP when possible"
msgstr "尽可能使用内置的 PGP"

#: mailpile/config/defaults.py:121
msgid "Encrypt subjects by default"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:122
msgid "Default sort order"
msgstr "默认排序"

#: mailpile/config/defaults.py:123
msgid "Key to use to scramble the index"
msgstr "进行索引时使用密钥"

#: mailpile/config/defaults.py:124
msgid "Make encrypted content searchable"
msgstr "搜索时扫描已加密内容"

#: mailpile/config/defaults.py:126
msgid "Encrypt locally stored mail"
msgstr "加密本地存储的邮件"

#: mailpile/config/defaults.py:127
msgid "Encrypt the local search index"
msgstr "加密本地的搜索索引"

#: mailpile/config/defaults.py:128
msgid "Encrypt the contact database"
msgstr "加密联系人数据库"

#: mailpile/config/defaults.py:129
msgid "Encrypt the event log"
msgstr "加密事件日志"

#: mailpile/config/defaults.py:130
msgid "Encrypt misc. local data"
msgstr "加密杂项本地数据"

#: mailpile/config/defaults.py:131
msgid "Allow permanent deletion of e-mails"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:137
msgid "Command run before rescanning"
msgstr "重新扫描前执行命令"

#: mailpile/config/defaults.py:138
msgid "Default outgoing e-mail address"
msgstr "默认发信人地址"

#: mailpile/config/defaults.py:139 mailpile/config/defaults.py:143
msgid "Default outgoing mail route"
msgstr "默认发信路由"

#: mailpile/config/defaults.py:140
msgid "Target line length, <40 disables reflow"
msgstr "目标行长度，<40 禁用回流"

#: mailpile/config/defaults.py:142
msgid "Always BCC self on outgoing mail"
msgstr "每发送一封邮件都秘密抄送（BCC）至自己信箱"

#: mailpile/config/defaults.py:144
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:108
msgid "User interface language"
msgstr "语言（用户界面）"

#: mailpile/config/defaults.py:145
msgid "vCard import/export settings"
msgstr "vCard 导入/导出设置"

#: mailpile/config/defaults.py:146
msgid "vCard import settings"
msgstr "vCard 导入设置"

#: mailpile/config/defaults.py:147
msgid "vCard export settings"
msgstr "VCard 导出设置"

#: mailpile/config/defaults.py:148
msgid "vCard context helper settings"
msgstr "vCard 菜单助手设置"

#: mailpile/config/defaults.py:151
msgid "Web Interface Preferences"
msgstr "Web 界面首选项"

#: mailpile/config/defaults.py:152
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:118
msgid "Enable keyboard short-cuts"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:153
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:148
msgid "Enable developer-only features"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:154
msgid "User completed setup experience"
msgstr "用户已完成安装体验"

#: mailpile/config/defaults.py:155
msgid "Display density of interface"
msgstr "显示界面的密度"

#: mailpile/config/defaults.py:156
msgid "Quote replies to messages"
msgstr "引用要回复的消息"

#: mailpile/config/defaults.py:157
msgid "Nag user to backup their key"
msgstr "告诫用户备份密钥"

#: mailpile/config/defaults.py:158
msgid "Collapsed subtags in sidebar"
msgstr "子标签已折叠到侧栏"

#: mailpile/config/defaults.py:159
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:119
msgid "Display donate link in topbar?"
msgstr "在顶栏显示捐款链接？"

#: mailpile/config/defaults.py:160
msgid "Display HTML hints?"
msgstr "显示 HTML 提示？"

#: mailpile/config/defaults.py:161
msgid "Display crypto hints?"
msgstr "显示加密提示？"

#: mailpile/config/defaults.py:162
msgid "Display reply hints?"
msgstr "显示回复提示？"

#: mailpile/config/defaults.py:163
msgid "Display tagging hints?"
msgstr "显示标签提示？"

#: mailpile/config/defaults.py:164
msgid "Display release notes?"
msgstr "显示发布说明？"

#: mailpile/config/defaults.py:166
msgid "Credentials allowed to access Mailpile"
msgstr "允许访问 Mailpile 的凭据"

#: mailpile/config/defaults.py:167
msgid "Salted and hashed password"
msgstr "加盐并哈希过的密码"

#: mailpile/config/defaults.py:169
msgid "Secrets the user wants saved"
msgstr "用户想要保存的秘密"

#: mailpile/config/defaults.py:170
msgid "A secret"
msgstr "密令"

#: mailpile/config/defaults.py:171
msgid "Security policy"
msgstr "安全策略"

#: mailpile/config/defaults.py:175
msgid "Settings for TLS certificate validation"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:176
msgid "Server hostname:port"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:177
msgid "SHA256 of acceptable certs"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:178
msgid "Use web certificate authorities"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:180
msgid "Outgoing message routes"
msgstr "信息发送路径"

#: mailpile/config/defaults.py:181
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:18
msgid "Route name"
msgstr "路由名称"

#: mailpile/config/defaults.py:182
msgid "Messaging protocol"
msgstr "信息传递协议"

#: mailpile/config/defaults.py:187 mailpile/config/defaults.py:208
msgid "Authentication scheme"
msgstr "身份验证方案"

#: mailpile/config/defaults.py:188
#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:459
msgid "Shell command"
msgstr "Shell命令"

#: mailpile/config/defaults.py:192
msgid "Incoming message sources"
msgstr "信息来源"

#: mailpile/config/defaults.py:193
msgid "Source name"
msgstr "源名称"

#: mailpile/config/defaults.py:194
msgid "Profile this source belongs to"
msgstr "此源的个人配置属于"

#: mailpile/config/defaults.py:195
msgid "Is this mail source enabled?"
msgstr "此邮件源已启用？"

#: mailpile/config/defaults.py:196
msgid "Mail source protocol"
msgstr "邮件源协议"

#: mailpile/config/defaults.py:203
msgid "Shell command run before syncing"
msgstr "同步前执行的Shell命令"

#: mailpile/config/defaults.py:204
msgid "Shell command run after syncing"
msgstr "同步后执行的Shell命令"

#: mailpile/config/defaults.py:205
msgid "How frequently to check for mail"
msgstr "查信频率"

#: mailpile/config/defaults.py:211
msgid "Keep server connections alive"
msgstr "保持服务器连接可用"

#: mailpile/config/defaults.py:212
msgid "Mailbox discovery policy"
msgstr "Mailbox 信息发掘政策"

#: mailpile/config/defaults.py:213
msgid "Paths to watch for new mailboxes"
msgstr "路径来监控新的邮箱"

#: mailpile/config/defaults.py:214
msgid "Default mailbox policy"
msgstr "默认邮箱策略"

#: mailpile/config/defaults.py:217
msgid "Copy mail to a local mailbox?"
msgstr "是否再本地信箱内保存副本？"

#: mailpile/config/defaults.py:218
msgid "Parent tag for mailbox tags"
msgstr "邮箱标签的父标签"

#: mailpile/config/defaults.py:219
msgid "Guess which local tags match"
msgstr "猜测匹配的本地标签"

#: mailpile/config/defaults.py:220
msgid "Create a tag for each mailbox?"
msgstr "是否为每个信箱创建一个标签？"

#: mailpile/config/defaults.py:221
msgid "Make tags visible by default?"
msgstr "使标签默认可见？"

#: mailpile/config/defaults.py:222
msgid "Is a potential source of new mail"
msgstr "是一个潜在的新邮件来源"

#: mailpile/config/defaults.py:223 mailpile/config/defaults.py:235
msgid "Tags applied to messages"
msgstr "邮件标识已应用"

#: mailpile/config/defaults.py:224
msgid "Max mailboxes to add"
msgstr ""

#: mailpile/config/defaults.py:226
msgid "Mailboxes"
msgstr "信箱"

#: mailpile/config/defaults.py:227
msgid "The name of this mailbox"
msgstr "此邮箱的名称"

#: mailpile/config/defaults.py:228
msgid "Mailbox source path"
msgstr "邮箱源路径"

#: mailpile/config/defaults.py:229
msgid "Mailbox policy"
msgstr "邮箱策略"

#: mailpile/config/defaults.py:232
msgid "Local mailbox path"
msgstr "本地邮箱路径"

#: mailpile/config/defaults.py:233
msgid "Is a source of new mail"
msgstr "是新邮件的来源"

#: mailpile/config/defaults.py:234
msgid "A tag representing this mailbox"
msgstr "一个标签代表这个邮箱"

#: mailpile/config/manager.py:214
#, python-format
msgid "Creating: %s"
msgstr "正在创建：%s"

#: mailpile/config/manager.py:224
msgid "Another Mailpile or program is using the profile directory"
msgstr ""

#: mailpile/config/manager.py:282
#, python-format
msgid "Invalid (%s): section %s does not exist"
msgstr "（%s）无效：%s 不存在"

#: mailpile/config/manager.py:293
#, python-format
msgid "Invalid (%s): section %s, variable %s=%s"
msgstr "无效（%s）：节 %s，变量 %s=%s"

#: mailpile/config/manager.py:510
#, python-format
msgid "Loading plugin: %s"
msgstr "正在载入插件：%s"

#: mailpile/config/manager.py:512
msgid "Processing manifests"
msgstr "正在处理明细"

#: mailpile/config/manager.py:800
#, python-format
msgid "No such mailbox: %s"
msgstr "未找到指定信箱：%s"

#: mailpile/config/manager.py:972
#, python-format
msgid "%s: Updating: %s"
msgstr "%s：更新中：%s"

#: mailpile/config/manager.py:990
#, python-format
msgid "%s: Opening: %s (may take a while)"
msgstr "%s：正在打开：%s（可能需要点时间）"

#: mailpile/config/manager.py:1076
msgid "Please enter your password"
msgstr "请输入您的密码"

#: mailpile/config/manager.py:1097 mailpile/plugins/contacts.py:825
msgid "Sent using Mailpile, Free Software from www.mailpile.is"
msgstr "使用 Mailpile 发送，来自 www.mailpile.is 的自由软件。"

#: mailpile/config/manager.py:1149
#, python-format
msgid "Route %s for %s does not exist."
msgstr "路由 %s 对 %s 不存在。"

#: mailpile/config/manager.py:1300
msgid "Parent paths are not allowed"
msgstr "上级目录不允许访问"

#: mailpile/config/manager.py:1364
#, python-format
msgid "Port %s:%s in use by another Mailpile or program"
msgstr ""

#: mailpile/config/validators.py:38
#, python-format
msgid "Invalid boolean: %s"
msgstr "无效的布尔值：%s"

#: mailpile/config/validators.py:62
#, python-format
msgid "Invalid URL slug: %s"
msgstr "无效 URL 缩语：%s"

#: mailpile/config/validators.py:86
#, python-format
msgid "Invalid message delivery protocol: %s"
msgstr "无效的消息传递协议：%s"

#: mailpile/config/validators.py:148
#, python-format
msgid "Invalid hostname: %s"
msgstr "无效的主机名：%s"

#: mailpile/config/validators.py:195
#, python-format
msgid "File/directory does not exist: %s"
msgstr "文件/目录不存在：%s"

#: mailpile/config/validators.py:236
#, python-format
msgid "Not a file: %s"
msgstr "不是一个文件：%s"

#: mailpile/config/validators.py:256
#, python-format
msgid "Not a directory: %s"
msgstr "不是一个目录：%s"

#: mailpile/config/validators.py:294
#, python-format
msgid "Not a valid url: %s"
msgstr "不是一个有效的 url：%s"

#: mailpile/config/validators.py:306
#, python-format
msgid "Not a valid e-mail: %s"
msgstr ""

#: mailpile/config/validators.py:342 mailpile/config/validators.py:344
#: mailpile/config/validators.py:349
msgid "Not a GPG key ID or fingerprint"
msgstr "不是一个 GPG 密钥ID或者指纹"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:41
msgid "RSA"
msgstr "RSA"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:42
msgid "RSA (encrypt only)"
msgstr "RSA（只加密）"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:43
msgid "RSA (sign only)"
msgstr "RSA（只签名）"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:44
msgid "ElGamal (encrypt only)"
msgstr ""

#: mailpile/crypto/gpgi.py:45
msgid "DSA"
msgstr "DSA"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:46
msgid "ElGamal (encrypt/sign) [COMPROMISED]"
msgstr ""

#: mailpile/crypto/gpgi.py:47
msgid "EdDSA"
msgstr "EdDSA"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:48 mailpile/plugins/motd.py:167
#: mailpile/www/jinjaextensions.py:337 mailpile/www/jinjaextensions.py:407
#: mailpile/www/jinjaextensions.py:496
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:548
msgid "Your PGP key is needed for decrypting."
msgstr "需要您的 PGP 密钥进行解密。"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:550
msgid "Your PGP key is needed for signing."
msgstr "需要您的 PGP 密钥进行签名。"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:552
msgid "Unlock your encryption key"
msgstr "解锁您的加密密钥"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:574
msgid "Checking GnuPG version"
msgstr "正在检查 GnuPG 版本"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:589
msgid "Checking GnuPG home directory"
msgstr ""

#: mailpile/crypto/gpgi.py:598
msgid "Checking GnuPG availability"
msgstr "正在检查 GnuPG 可用性"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:775
#, python-format
msgid "Fetching GnuPG public key list (selectors=%s)"
msgstr "正在获取 GnuPG 公钥列表 (选择器=%s)"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:804
#, python-format
msgid "Fetching GnuPG secret key list (selectors=%s)"
msgstr "正在获取 GnuPG 私钥列表 (选择器=%s)"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:833
msgid "Importing key to GnuPG key chain"
msgstr "正在导入密钥到 GnuPG 钥匙链"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:912
#, python-format
msgid "Decrypting %d bytes of data"
msgstr "正在解密 %d 字节的数据"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:1189
#, python-format
msgid "Checking signature in %d bytes of data"
msgstr "正在检查 %d 字节的数据的签名"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:1210
#, python-format
msgid "Encrypting %d bytes of data to %s"
msgstr "正在加密 %d 字节的数据至 %s"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:1214
#, python-format
msgid "Encrypting %d bytes of data with password"
msgstr "正在用密码加密 %d 字节的数据"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:1259
#, python-format
msgid "Signing %d bytes of data with %s"
msgstr "正在签名 %d 字节的数据，用 %s"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:1260 mailpile/crypto/gpgi.py:1273
msgid "default"
msgstr "默认"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:1272
#, python-format
msgid "Signing key %s with %s"
msgstr "签名密钥 %s 用 %s"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:1285
#, python-format
msgid "Downloading key %s from key servers"
msgstr "正在下载密钥 %s 从密钥服务器"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:1300
#, python-format
msgid "Searching for key for %s in key servers"
msgstr "正在搜索密钥 %s 于密钥服务器"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:1343
#, python-format
msgid "Exporting keys %s from keychain"
msgstr ""

#: mailpile/crypto/gpgi.py:1477
#, python-format
msgid "Keys missing for %s"
msgstr "%s 的密钥缺失"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:1481
#, python-format
msgid "Keys ambiguous for %s"
msgstr "%s 的密钥算法"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:1663
#, python-format
msgid "Creating a %(bits)s bit GnuPG key"
msgstr "正在创建一个 %(bits)s 位 GnuPG 密钥"

#: mailpile/crypto/gpgi.py:1682
#, python-format
msgid "Waiting to generate a %d bit GnuPG key.bits"
msgstr ""

#: mailpile/crypto/gpgi.py:1686
#, python-format
msgid "Generating new %d bit PGP key.bits"
msgstr ""

#: mailpile/crypto/gpgi.py:1733
#, python-format
msgid "Unable to create a %(bits)s bit key, wrong GnuPG version"
msgstr ""

#: mailpile/crypto/mime.py:88
#, python-format
msgid "Decrypted: %s"
msgstr ""

#: mailpile/crypto/mime.py:406
msgid "Subject unavailable"
msgstr ""

#: mailpile/crypto/mime.py:710
msgid "Failed to sign message!"
msgstr "加密信息失败"

#: mailpile/crypto/mime.py:774
msgid "Failed to encrypt message!"
msgstr "加密消息失败！"

#: mailpile/index/base.py:201
msgid "(unprocessed)"
msgstr "（未处理）"

#: mailpile/index/base.py:203
msgid "(ghost)"
msgstr "（幽灵）"

#: mailpile/index/base.py:205
msgid "(deleted)"
msgstr "（已删除）"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:145 mailpile/mail_source/__init__.py:152
#: shared-data/mailpile-gui/mailpile-gui.py:134
msgid "Starting up"
msgstr "启动"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:147 mailpile/mail_source/__init__.py:1013
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: mailpile/mail_source/__init__.py:154
msgid "Mail Source"
msgstr "邮件源"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:176 mailpile/mail_source/imap.py:622
#: mailpile/mail_source/imap.py:856 mailpile/mail_source/pop3.py:24
#: mailpile/mail_source/pop3.py:106
msgid "Nothing is wrong"
msgstr "没什么出错"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:211 mailpile/plugins/core.py:85
#, python-format
msgid "Insufficient free space in %s"
msgstr ""

#: mailpile/mail_source/__init__.py:217
#, python-format
msgid "Interrupted: %s"
msgstr "已中止：%s"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:267
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:287
msgid "Skipped"
msgstr "已跳过"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:296
msgid "Postponed"
msgstr "已推迟"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:301
msgid "Working ..."
msgstr "工作中…"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:334
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:337
#, python-format
msgid "Indexed %d"
msgstr "已索引 %d"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:349
msgid "Unchanged"
msgstr "未更改"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:352 mailpile/plugins/core.py:1868
#: mailpile/www/jinjaextensions.py:349 mailpile/www/jinjaextensions.py:544
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/notifications.js:347
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:357 mailpile/mail_source/__init__.py:359
msgid "Internal error"
msgstr "内部错误"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:366 mailpile/mail_source/__init__.py:441
msgid "Checking for new mailboxes"
msgstr "正在检查新信箱"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:372
#, python-format
msgid "Discovered %d mailboxes"
msgstr "已发现 %d 个邮箱"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:375
#, python-format
msgid "Processed %d mailboxes"
msgstr "已处理 %d 个邮箱"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:377
#, python-format
msgid "Failed to process %d"
msgstr "处理 %d 失败"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:379
#, python-format
msgid "No new mail at %s"
msgstr "没有新邮件在 %s"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:447
msgid "Too many mailboxes found! Raise limits to continue."
msgstr ""

#: mailpile/mail_source/__init__.py:468
#, python-format
msgid "Checking for new mailboxes in %s"
msgstr "正在检查新邮件在 %s"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:620
#, python-format
msgid "Mail: %s"
msgstr "邮件：%s"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:681
msgid "Unnamed"
msgstr "未命名"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:744 mailpile/plugins/core.py:343
msgid "Aborted"
msgstr "已取消"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:782
#, python-format
msgid "Should delete %d messages"
msgstr ""

#: mailpile/mail_source/__init__.py:798
msgid "Deletion is disabled"
msgstr ""

#: mailpile/mail_source/__init__.py:837
#, python-format
msgid "Copying message: %s"
msgstr "正在复制消息：%s"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:940
msgid "Copying"
msgstr ""

#: mailpile/mail_source/__init__.py:941
#, python-format
msgid "Copying up to %d e-mails from %s"
msgstr "正在复制最多 %d 封电子邮件，从 %s"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:953
#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:205
msgid "Working"
msgstr ""

#: mailpile/mail_source/__init__.py:954
#, python-format
msgid "Updating search engine for %s"
msgstr "正在更新 %s 的搜索引擎"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:1055
msgid "Internal error!  Sleeping..."
msgstr "内部错误！睡眠…"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:1066 mailpile/mail_source/__init__.py:1121
#: mailpile/plugins/gui.py:62
#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:136
msgid "Shutdown"
msgstr ""

#: mailpile/mail_source/__init__.py:1111 mailpile/plugins/core.py:153
#: mailpile/plugins/core.py:1526
msgid "User aborted"
msgstr "用户已取消操作"

#: mailpile/mail_source/__init__.py:1157
#, python-format
msgid "Unknown mail source protocol: %s"
msgstr "未知的邮件源协议：%s"

#: mailpile/mail_source/imap.py:420
msgid "Failed to add message"
msgstr "新增信息失败"

#: mailpile/mail_source/imap.py:431
msgid "Failed to remove message"
msgstr "移除信息失败"

#: mailpile/mail_source/imap.py:455
msgid "Mailbox is out of sync"
msgstr "邮箱未同步"

#: mailpile/mail_source/imap.py:488
#, python-format
msgid "Fetching chunk %d failed"
msgstr "取块 %d 失败"

#: mailpile/mail_source/imap.py:518
msgid "Failed to list mailbox contents"
msgstr "邮箱列表失败"

#: mailpile/mail_source/imap.py:589
#, python-format
msgid "IMAP: %s"
msgstr ""

#: mailpile/mail_source/imap.py:591
#, python-format
msgid "IMAP: %s (not logged in)"
msgstr ""

#: mailpile/mail_source/imap.py:595
#, python-format
msgid "e-mail with ID %s"
msgstr ""

#: mailpile/mail_source/imap.py:597
msgid "remote mailbox is inavailable"
msgstr ""

#: mailpile/mail_source/imap.py:720
msgid "Connection timed out"
msgstr "连接超时"

#: mailpile/mail_source/imap.py:729
msgid "An IMAP protocol error occurred"
msgstr "发生 IMAP 协议错误"

#: mailpile/mail_source/imap.py:733 mailpile/mail_source/pop3.py:55
msgid "A network error occurred"
msgstr "发生网络错误"

#: mailpile/mail_source/imap.py:780
msgid "Not connected to IMAP server."
msgstr "未连接到 IMAP 服务器。"

#: mailpile/mail_source/imap.py:917
#, python-format
msgid "Connected to IMAP server %s"
msgstr "连接到 IMAP 服务器 %s"

#: mailpile/mail_source/local.py:20 mailpile/plugins/contacts.py:859
msgid "Local mail"
msgstr "本地邮件"

#: mailpile/mail_source/local.py:60
#, python-format
msgid "Watching %d mbox mailboxes"
msgstr "监控 %d 个 mbox 邮箱"

#: mailpile/mail_source/pop3.py:109
#, python-format
msgid "Watching %d POP3 mailboxes"
msgstr "监控 %d 个 POP3 邮箱"

#: mailpile/mail_source/pop3.py:154 mailpile/plugins/setup_magic.py:65
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: mailpile/mailboxes/__init__.py:98 mailpile/mailboxes/mbox.py:64
msgid "message not found in mailbox"
msgstr ""

#: mailpile/mailboxes/__init__.py:135 mailpile/mailboxes/mbox.py:159
#, python-format
msgid "Saving %s state to %s"
msgstr "正在保存 %s 的状态到 %s"

#: mailpile/mailboxes/macmail.py:156
#, python-format
msgid "Mac Maildir %s"
msgstr ""

#: mailpile/mailboxes/macmail.py:159 mailpile/mailboxes/maildir.py:36
#: mailpile/mailboxes/wervd.py:47
#, python-format
msgid "e-mail in file %s"
msgstr ""

#: mailpile/mailboxes/maildir.py:33
#, python-format
msgid "Maildir at %s"
msgstr ""

#: mailpile/mailboxes/mbox.py:57
#, python-format
msgid "Unix mbox at %s"
msgstr ""

#: mailpile/mailboxes/mbox.py:62
#, python-format
msgid "message at bytes %d..%d"
msgstr ""

#: mailpile/mailboxes/mbox.py:220 mailpile/mailboxes/mbox.py:225
msgid "No data found"
msgstr "未找到数据"

#: mailpile/mailboxes/mbox.py:259
msgid "Message not found"
msgstr "信息未找到"

#: mailpile/mailboxes/wervd.py:44
#, python-format
msgid "Mailpile mailbox at %s"
msgstr ""

#: mailpile/mailboxes/wervd.py:157
msgid "Could not find a filename for the message."
msgstr "无法找到该信息的对应文件名"

#: mailpile/mailboxes/wervd.py:177
#, python-format
msgid "Invalid message type: %s"
msgstr "非法的信息类别：%s"

#: mailpile/mailboxes/wervd.py:180
msgid "Mailbox messages are immutable"
msgstr "邮箱消息是不可变的"

#: mailpile/mailutils/__init__.py:10
#, python-format
msgid "%s is too large to be a mailbox ID"
msgstr "%s 对于邮箱 ID 来说太大"

#: mailpile/mailutils/emails.py:326
#, python-format
msgid "Unknown crypto policy: %s"
msgstr "未知加密策略：%s"

#: mailpile/mailutils/emails.py:650 mailpile/mailutils/emails.py:728
#: mailpile/mailutils/emails.py:999 mailpile/mailutils/emails.py:1009
msgid "Message or mailbox is read-only."
msgstr "信息或邮箱为只读"

#: mailpile/mailutils/emails.py:930
msgid "Message not found?"
msgstr "信息未找到？"

#: mailpile/mailutils/emails.py:1055
#, python-format
msgid "Extracted attachment %s"
msgstr "已提取附件 %s"

#: mailpile/mailutils/emails.py:1068
#, python-format
msgid "Wrote preview to: %s"
msgstr "写入预览到：%s"

#: mailpile/mailutils/emails.py:1070
msgid "Failed to generate thumbnail"
msgstr "生成缩略图失败"

#: mailpile/mailutils/emails.py:1091
#, python-format
msgid "Wrote attachment to: %s"
msgstr "写入评论到：%s"

#: mailpile/mailutils/emails.py:1096
#, python-format
msgid "No attachments found for: %s"
msgstr "没有找到附件，对于：%s"

#: mailpile/mailutils/emails.py:1274
msgid "[Binary data suppressed]\n"
msgstr "[已抑制二进制数据]\n"

#: mailpile/mailutils/html.py:101
msgid "(Invalid HTML suppressed)"
msgstr "（已抑制无效的 HTML）"

#: mailpile/mailutils/safe.py:136
#, python-format
msgid "=%s/%s using Received: instead of Date:"
msgstr "=%s/%s 使用 Received: 而不是 Date:"

#: mailpile/mailutils/safe.py:144
#, python-format
msgid "=%s/%s has a bogus date"
msgstr "=%s/%s 有假的日期"

#: mailpile/plugins/__init__.py:748
#, python-format
msgid "Already registered: %s"
msgstr "已注册：%s"

#: mailpile/plugins/autotag.py:187
msgid "Retraining SpamBayes autotaggers"
msgstr "重新训练 SpamBayes 自动标注器"

#: mailpile/plugins/autotag.py:207
#, python-format
msgid "Have %d interesting %s messages"
msgstr "有 %d 封有趣的 %s 邮件"

#: mailpile/plugins/autotag.py:275
#, python-format
msgid "Reading %s (%d/%d, %s=%s)"
msgstr "阅读 %s（%d/%d, %s=%s）"

#: mailpile/plugins/autotag.py:292
#, python-format
msgid "Failed to process message at =%s"
msgstr "处理邮件 =%s 失败"

#: mailpile/plugins/autotag.py:299
#, python-format
msgid "Retrained SpamBayes auto-tagging for %s"
msgstr "重新训练 SpamBayes 自动触发器，对 %s"

#: mailpile/plugins/autotag.py:324
msgid "Periodically retrain autotagger (seconds)"
msgstr "定期重新训练自动触发器（单位秒）"

#: mailpile/plugins/autotag.py:348
#, python-format
msgid "Unknown tag: %s"
msgstr "未知标签：%s"

#: mailpile/plugins/autotag.py:364
#, python-format
msgid "Classified %d messages"
msgstr "已分类 %d 个信息"

#: mailpile/plugins/autotag.py:401
#, python-format
msgid "Auto-tagged %d messages"
msgstr "自动标记 %d 信息"

#: mailpile/plugins/backups.py:103
#, python-format
msgid "This is a backup of Mailpile v%(ver)s keys and configuration."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/backups.py:105
#, python-format
msgid "This backup was generated on: %(date)s."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/backups.py:106
msgid "The contents of this file should be encrypted."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/backups.py:107
msgid "The entire ZIP file must be uploaded during restoration."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/backups.py:352
msgid "Backup restored"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/backups.py:356
msgid "Backup validated, restoration is possible"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/backups.py:363
msgid "Restore from backup"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/compose.py:43
#, python-format
msgid "Sent: %s"
msgstr "已发送：%s"

#: mailpile/plugins/compose.py:190
msgid "Cannot update from multiple files"
msgstr "无法从多个文件更新"

#: mailpile/plugins/compose.py:272
msgid "Message is not editable"
msgstr "信息不可编辑"

#: mailpile/plugins/compose.py:281 mailpile/plugins/compose.py:309
#, python-format
msgid "%d message(s) edited"
msgstr "%d 个信息已被修改"

#: mailpile/plugins/compose.py:283
#, python-format
msgid "%d message(s) created"
msgstr "%d 个信息已被创建"

#: mailpile/plugins/compose.py:304
msgid "No messages!"
msgstr "信息为空！"

#: mailpile/plugins/compose.py:311
#, python-format
msgid "%d message(s) unchanged"
msgstr "%d 个信息未被修改"

#: mailpile/plugins/compose.py:502
#, python-format
msgid "%s wrote:"
msgstr "%s 写道："

#: mailpile/plugins/compose.py:515
#, python-format
msgid "Composing a reply from %(from)s to %(to)s, cc %(cc)s"
msgstr "正在撰写回复从 %(from)s 至 %(to)s，抄送 %(cc)s"

#: mailpile/plugins/compose.py:517
#, python-format
msgid "Composing a reply from %(from)s to %(to)s"
msgstr "正在撰写回复从 %(from)s 至 %(to)s"

#: mailpile/plugins/compose.py:571
msgid "You must configure a From address first."
msgstr "你必须先设置一个发件人地址。"

#: mailpile/plugins/compose.py:580 mailpile/plugins/compose.py:686
msgid "No message found"
msgstr "信息未找到"

#: mailpile/plugins/compose.py:668
msgid "Sorry, ephemeral messages cannot have attachments at this time."
msgstr "抱歉，短期消息目前不能有附件。"

#: mailpile/plugins/compose.py:726
msgid "No files found"
msgstr "未找到文件"

#: mailpile/plugins/compose.py:733 mailpile/plugins/compose.py:798
msgid "No messages selected"
msgstr "无信息被选中"

#: mailpile/plugins/compose.py:748 mailpile/plugins/compose.py:814
#, python-format
msgid "Read-only message: %s"
msgstr "只读信息：%s"

#: mailpile/plugins/compose.py:750
#, python-format
msgid "Error attaching to %s"
msgstr "附加到 %s 失败"

#: mailpile/plugins/compose.py:755
#, python-format
msgid "Attached %s to %d messages, failed %d"
msgstr "已附加 %s 到 %d 条消息，失败 %d 个"

#: mailpile/plugins/compose.py:758
#, python-format
msgid "Attached %s to %d messages"
msgstr "已将 %s 附加于 %d 个信息上"

#: mailpile/plugins/compose.py:816
#, python-format
msgid "Error removing from %s"
msgstr "从 %s 移除时失败"

#: mailpile/plugins/compose.py:820
#, python-format
msgid "Removed %s from %d messages, failed %d"
msgstr "已移除 %s 从 %d 封邮件，失败 %d 个"

#: mailpile/plugins/compose.py:823
#, python-format
msgid "Removed %s from %d messages"
msgstr "已移除 %s 从 %d 封邮件"

#: mailpile/plugins/compose.py:904
msgid "Sending message"
msgstr "发送信息中"

#: mailpile/plugins/compose.py:943
#, python-format
msgid "Could not send mail to %s"
msgstr "未能发送邮件到 %s"

#: mailpile/plugins/compose.py:945
msgid "Could not send mail"
msgstr "未能发送邮件"

#: mailpile/plugins/compose.py:971
#, python-format
msgid "Sent %d messages"
msgstr "已发送 %d 条信息"

#: mailpile/plugins/compose.py:973
msgid "Nothing was sent"
msgstr "未发送"

#: mailpile/plugins/compose.py:992 mailpile/plugins/compose.py:1061
msgid "Nothing to do!"
msgstr "无操作"

#: mailpile/plugins/compose.py:996
msgid "Failed to attach files"
msgstr "附加文件失败"

#: mailpile/plugins/compose.py:1002
#, python-format
msgid "%d message(s) updated"
msgstr "%d 个信息已更新"

#: mailpile/plugins/compose.py:1016
msgid "Missing encryption keys"
msgstr "加密密钥丢失"

#: mailpile/plugins/compose.py:1021
msgid "Could not encrypt message"
msgstr "未能加密邮件"

#: mailpile/plugins/compose.py:1026
msgid "Could not sign message"
msgstr "未能签名邮件"

#: mailpile/plugins/compose.py:1059
#, python-format
msgid "Unthreaded %d messages"
msgstr "无法处理 %d 条消息"

#: mailpile/plugins/compose.py:1076
msgid "The index is not ready yet"
msgstr "索引尚未就绪"

#: mailpile/plugins/compose.py:1093
msgid "Sending cancelled."
msgstr "发送已取消。"

#: mailpile/plugins/compose.py:1101
msgid "The outbox is empty"
msgstr "发件箱为空"

#: mailpile/plugins/compose.py:1105
msgid "Delay between attempts to send mail"
msgstr "尝试发送邮件间的延迟"

#: mailpile/plugins/contacts.py:59
msgid "(BASE64 ENCODED DATA)"
msgstr "（BASE64加密数据）"

#: mailpile/plugins/contacts.py:156
#, python-format
msgid "Found %d results"
msgstr "找到 %d 个结果"

#: mailpile/plugins/contacts.py:211
msgid "Add contacts here!"
msgstr "在这里添加联系人！"

#: mailpile/plugins/contacts.py:282
#, python-format
msgid "Added %d contacts"
msgstr "已添加 %d 个联系人"

#: mailpile/plugins/contacts.py:311
#, python-format
msgid "No such contact: %s"
msgstr "无此联系人：%s"

#: mailpile/plugins/contacts.py:313
#, python-format
msgid "Removed contacts: %s"
msgstr "已移除联系人：%s"

#: mailpile/plugins/contacts.py:316
msgid "No contacts found"
msgstr "未找到联系人"

#: mailpile/plugins/contacts.py:391
#, python-format
msgid "Added %d lines"
msgstr "已添加 %d 行"

#: mailpile/plugins/contacts.py:401
#, python-format
msgid "Error adding lines to %s"
msgstr "添加行到 %s 失败"

#: mailpile/plugins/contacts.py:446
#, python-format
msgid "Removed %d lines"
msgstr "已移除 %d 行"

#: mailpile/plugins/contacts.py:456
#, python-format
msgid "Error removing lines from %s"
msgstr "从 %s 移除行失败"

#: mailpile/plugins/contacts.py:524
#, python-format
msgid "Listed %d/%d results"
msgstr "已列出 %d/%d 个结果"

#: mailpile/plugins/contacts.py:622
#, python-format
msgid "Required parameter missing. Required parameters are: %s"
msgstr "缺少必须的参数。必须的参数为：%s"

#: mailpile/plugins/contacts.py:630
#, python-format
msgid ""
"Unknown parameter passed to importer. Provided %s; but known parameters are:"
" %s"
msgstr "传递给导入器的参数未知。提供了 %s；但已知的参数是：%s"

#: mailpile/plugins/contacts.py:799
msgid "Searched for addresses"
msgstr "已搜索通讯录"

#: mailpile/plugins/contacts.py:872
#, python-format
msgid "Unhandled outgoing mail protocol: %s"
msgstr "无法处理的传出邮件协议：%s"

#: mailpile/plugins/contacts.py:923
msgid "Mail spool not found"
msgstr "邮件池未找到"

#: mailpile/plugins/contacts.py:926
#, python-format
msgid "Already configured: %s"
msgstr "已经配置了：%s"

#: mailpile/plugins/contacts.py:991
#, python-format
msgid "Unhandled incoming mail protocol: %s"
msgstr "无法处理的传入邮件协议：%s"

#: mailpile/plugins/contacts.py:1002
#, python-format
msgid "The PGP key for %s is ready for use."
msgstr "%s 的 PGP 密钥已经准备就绪。"

#: mailpile/plugins/contacts.py:1005
msgid "PGP key generation is complete"
msgstr "PGP 密钥生成完成"

#: mailpile/plugins/contacts.py:1015
msgid "PGP key generation failed!"
msgstr "PGP 密钥生成失败！"

#: mailpile/plugins/contacts.py:1298
msgid "Account Updated!"
msgstr "账号已更新！"

#: mailpile/plugins/contacts.py:1301
#: shared-data/default-theme/html/profiles/edit/index.html:2
msgid "Edit Account"
msgstr "编辑账号"

#: mailpile/plugins/contacts.py:1448
msgid "Remove account"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/contacts.py:1500
msgid "Choosing from address"
msgstr "从通讯录选择"

#: mailpile/plugins/core.py:56
msgid "Loaded metadata index"
msgstr "元数据索引加载完成"

#: mailpile/plugins/core.py:58
msgid "Failed to load metadata index"
msgstr "元数据索引加载失败"

#: mailpile/plugins/core.py:97
msgid "Rescanned vCards"
msgstr "已重新扫描电子名片"

#: mailpile/plugins/core.py:103
msgid "Rescanned mailboxes"
msgstr "已重新扫描收件箱"

#: mailpile/plugins/core.py:124
#, python-format
msgid "Failed to reindex: %s"
msgstr "重索引失败：%s"

#: mailpile/plugins/core.py:131
#, python-format
msgid "Indexed %d messages"
msgstr "已索引 %d 条消息"

#: mailpile/plugins/core.py:137
msgid "Rescan already in progress"
msgstr "重扫描正在进行中"

#: mailpile/plugins/core.py:150
msgid "Rescanned vCards and mailboxes"
msgstr "已重新扫描电子名片和收件箱"

#: mailpile/plugins/core.py:165 mailpile/plugins/core.py:242
#: mailpile/plugins/core.py:301
#, python-format
msgid "Rescanning: %s"
msgstr "正在重新扫描：%s"

#: mailpile/plugins/core.py:186
#, python-format
msgid "Running: %s"
msgstr "正在运行：%s"

#: mailpile/plugins/core.py:212
#, python-format
msgid "Rescan command returned %d"
msgstr "重新扫描命令返回 %d"

#: mailpile/plugins/core.py:220
msgid "Aborting rescan command"
msgstr "中止重新扫描命令"

#: mailpile/plugins/core.py:266
#, python-format
msgid "Rescanning: %s %s"
msgstr "正在重新扫描：%s %s"

#: mailpile/plugins/core.py:282
#, python-format
msgid "Failed to rescan: %s"
msgstr "重新扫描失败：%s"

#: mailpile/plugins/core.py:313
msgid "Nothing changed"
msgstr "没有发生任何改变"

#: mailpile/plugins/core.py:341
msgid "Optimized search engine"
msgstr "已优化搜索引擎"

#: mailpile/plugins/core.py:383
msgid "Could not delete all messages"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/core.py:385
#, python-format
msgid "Deleted %d messages"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/core.py:426 shared-data/mailpile-gui/mailpile-gui.py:243
msgid "Launching Mailpile"
msgstr "正在启动 Mailpile"

#: mailpile/plugins/core.py:462
#, python-format
msgid "Moved the web server to %s"
msgstr "Web 服务器移动到 %s"

#: mailpile/plugins/core.py:465
#, python-format
msgid "Started the web server on %s"
msgstr "在 %s 上启动 Web 服务器"

#: mailpile/plugins/core.py:468
msgid "Failed to start the web server"
msgstr "无法启动 Web 服务器"

#: mailpile/plugins/core.py:498
msgid "Performed shutdown tasks"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/core.py:513
#, python-format
msgid "Wrote PID to %s"
msgstr "PID 写入至 %s"

#: mailpile/plugins/core.py:533
msgid "Rendered the page"
msgstr "页面已渲染"

#: mailpile/plugins/core.py:560 mailpile/plugins/core.py:568
#: mailpile/plugins/core.py:575 mailpile/plugins/core.py:581
#: mailpile/plugins/core.py:590 mailpile/plugins/core.py:884
msgid "Nothing Found"
msgstr "未找到任何信息"

#: mailpile/plugins/core.py:674
msgid "Listed events, threads, and locks"
msgstr "列出事件、线程和锁"

#: mailpile/plugins/core.py:732
msgid "Displayed CRON schedule"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/core.py:768
msgid "Your Mailpile is read-only!"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/core.py:801
msgid "We are healthy!"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/core.py:826
msgid "(no output)"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/core.py:852 mailpile/plugins/eventlog.py:210
#: shared-data/contrib/hacks/hacks.py:95
msgid "That was fun!"
msgstr "这很有趣！"

#: mailpile/plugins/core.py:853
#, python-format
msgid "%s returned: %s"
msgstr "%s 返回：%s"

#: mailpile/plugins/core.py:931
#, python-format
msgid "Network error: %s"
msgstr "网络错误：%s"

#: mailpile/plugins/core.py:937
#, python-format
msgid "Failed to list: %s"
msgstr "未能列出：%s"

#: mailpile/plugins/core.py:958
#, python-format
msgid "Listed %d files or directories"
msgstr "已列出 %d 个文件或目录"

#: mailpile/plugins/core.py:981
#, python-format
msgid "Failed to change directories: %s"
msgstr "更改目录失败：%s"

#: mailpile/plugins/core.py:1006
#, python-format
msgid "That file already exists: %s"
msgstr "文件已存在：%s"

#: mailpile/plugins/core.py:1024
#, python-format
msgid "Dumped to %s: %s"
msgstr "转储到%s：%s"

#: mailpile/plugins/core.py:1027
#, python-format
msgid "Dumped: %s"
msgstr "已转储：%s"

#: mailpile/plugins/core.py:1045
msgid "Listed available translations"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/core.py:1088
msgid "WARNING: Any changes will be overwritten on login"
msgstr "警告：任何更改将在登录时被覆盖"

#: mailpile/plugins/core.py:1109
#, python-format
msgid "Invalid section or variable: %s"
msgstr "无效的会话或变量：%s"

#: mailpile/plugins/core.py:1127 mailpile/plugins/core.py:1212
#: mailpile/plugins/core.py:1268
msgid "I refuse to change the master key!"
msgstr "我拒绝更改主密钥！"

#: mailpile/plugins/core.py:1169 mailpile/plugins/core.py:1229
msgid "Updated your settings"
msgstr "您的设置已更新"

#: mailpile/plugins/core.py:1282
msgid "Reset to default values"
msgstr "重置为默认值"

#: mailpile/plugins/core.py:1373
msgid "Invalid keys"
msgstr "无效字符"

#: mailpile/plugins/core.py:1380
msgid "Displayed settings"
msgstr "显示设置"

#: mailpile/plugins/core.py:1461
#, python-format
msgid "Account not found: %s"
msgstr "账号未找到：%s"

#: mailpile/plugins/core.py:1517
msgid "Too many files"
msgstr "文件数量过多"

#: mailpile/plugins/core.py:1520
#, python-format
msgid "Failed to read: %s"
msgstr "读取失败：%s"

#: mailpile/plugins/core.py:1523
#, python-format
msgid "Not a mailbox: %s"
msgstr "不是一个邮箱：%s"

#: mailpile/plugins/core.py:1534
msgid "Add and configure mailboxes"
msgstr "添加和配置邮箱"

#: mailpile/plugins/core.py:1581
#, python-format
msgid "Configured %d mailboxes"
msgstr "已配置 %d 个邮箱"

#: mailpile/plugins/core.py:1586
msgid "Nothing was added"
msgstr "未增加内容"

#: mailpile/plugins/core.py:1612
#, python-format
msgid "Set output mode to: %s"
msgstr "更改输出模式为：%s"

#: mailpile/plugins/core.py:1710 mailpile/plugins/core.py:1767
msgid "Shutting down..."
msgstr "正在关闭…"

#: mailpile/plugins/core.py:1730
#, python-format
msgid "Will shutdown if idle for over %s seconds"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/core.py:1789
#, python-format
msgid "The Web interface address is: %s"
msgstr "Web界面的地址是：%s"

#: mailpile/plugins/core.py:1792
msgid "The Web interface is disabled, type `www` to turn it on."
msgstr "Web 接口已禁用，输入 `www` 开启它"

#: mailpile/plugins/core.py:1798
msgid "Type `help` for instructions or `quit` to quit."
msgstr "输入 `help` 查询指南，或者 `quit` 退出。"

#: mailpile/plugins/core.py:1800
msgid "Long running operations can be aborted by pressing: <CTRL-C>"
msgstr "长时间未完成的操作，可以使用按键中止：<CTRL-C>"

#: mailpile/plugins/core.py:1803
#, python-format
msgid "You can log in using the `%s` command."
msgstr "您可以使用 '%s' 命令登录。"

#: mailpile/plugins/core.py:1806
msgid "Check your web browser!"
msgstr "请检查您的 Web 浏览器!"

#: mailpile/plugins/core.py:1825
msgid "Commands:"
msgstr "命令："

#: mailpile/plugins/core.py:1859
msgid "Tags:  (use a tag as a command to display tagged messages)"
msgstr "标签：（将标签名作为命令输入将显示被标记的消息）"

#: mailpile/plugins/core.py:1897 mailpile/plugins/core.py:1925
msgid "Displayed help"
msgstr "已显示帮助"

#: mailpile/plugins/core.py:1902
msgid "Unknown command"
msgstr "命令未知"

#: mailpile/plugins/core.py:1958
msgid "(subsection)"
msgstr "（小节）"

#: mailpile/plugins/core.py:1975
msgid "Displayed variables"
msgstr "已显示变量"

#: mailpile/plugins/core.py:2000
msgid "Displayed welcome message"
msgstr "已显示欢迎信息"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:45
msgid ""
"This is a digital encryption key, which you can use to send\n"
"confidential messages to the owner, or to verify their\n"
"digital signatures. You can safely discard or ignore this\n"
"file if you do not use e-mail encryption or signatures."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:50
msgid "Generated by Mailpile and GnuPG"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:117
#, python-format
msgid "Encryption key for %s"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:119
msgid "My encryption key"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:209 mailpile/plugins/search.py:728
#: mailpile/plugins/vcard_gnupg.py:234
msgid "No results"
msgstr "无结果"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:281
#, python-format
msgid "Imported %d keys"
msgstr "已导入 %d 个密钥"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:475
msgid "Looks good!"
msgstr "看起来不错！"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:477
msgid "Proposed fixes:"
msgstr "建议修复："

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:485
msgid "You need a new key!"
msgstr "您需要一个新密钥："

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:486 mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:495
#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:496 mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:502
#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:512
#, python-format
msgid "Run: %s"
msgstr "运行：%s"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:487
#, python-format
msgid "Answer the tool's questions: use RSA and RSA, %d bits or more"
msgstr "回答工具的问题：RSA 和 RSA，%d 位或更多"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:493
msgid "Update the Mailpile config to use a good key:"
msgstr "更新 Mailpile 配置以使用一个良好的密钥："

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:494
msgid "IMPORTANT: This MUST be done before disabling the key!"
msgstr "重要：这必须在禁用密钥前完成！"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:497
msgid "This key's passphrase will be used to log in to Mailpile"
msgstr "此密钥的口令将用于登录 Mailpile"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:501
msgid "Revoke bad keys:"
msgstr "废除坏密钥："

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:503
msgid "Say yes to the first question, then follow the instructions"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:504
msgid "A revocation certificate will be shown on screen"
msgstr "一个废除证书将出现在屏幕上"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:505
msgid "Copy & paste that, save, and send to people who have the old key"
msgstr "复制和粘贴它，保存并发送给持有旧密钥的人"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:506
#, python-format
msgid "You can search for %s to find such people"
msgstr "您可以搜索 %s 来找到这些人"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:511
msgid "Disable bad keys:"
msgstr "禁用坏密钥："

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:513 mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:514
#, python-format
msgid "Type %s"
msgstr "类型 %s"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:545
#, python-format
msgid "%s: --- Disabled."
msgstr "%s：— 已禁用。"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:550
#, python-format
msgid "%s: --- Revoked."
msgstr "%s：— 已吊销。"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:554
#, python-format
msgid "%s: Bad: Expired on %s"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:558
#, python-format
msgid "%s: Bad: Key is useless"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:561
#, python-format
msgid "%s: Bad: Expires on %s"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:564
#, python-format
msgid "%s: Bad: Too small (%d bits)"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:571
#, python-format
msgid "%s: OK: %d bits, looks good!"
msgstr "%s：OK：%d 位，看起来很好！"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:578
msgid "(optional)"
msgstr "（可选）"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:590
#, python-format
msgid "%s: Mailpile config uses bad key"
msgstr "%s：Mailpile 配置使用了坏的密钥"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:618
#, python-format
msgid "%(key)s: Bad key in profile %(fn)s <%(email)s> (%(profile)s)"
msgstr "%(key)s：坏的密钥存在于 %(fn)s <%(email)s>（%(profile)s）"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:624
#, python-format
msgid "No key for %(fn)s <%(email)s> (%(profile)s)"
msgstr "没有 %(fn)s <%(email)s> 的密钥（%(profile)s）"

#: mailpile/plugins/crypto_gnupg.py:637
#, python-format
msgid "Sanity checked: %d keys in GPG keyring, %d profiles"
msgstr "理智检查：%d 个密钥在 GPG 钥匙链中，%d 个个人配置"

#: mailpile/plugins/crypto_policy.py:47
#, python-format
msgid "Set crypto policy for %s to %s"
msgstr "设置 %s 的加密策略到 %s"

#: mailpile/plugins/crypto_policy.py:51
#, python-format
msgid "No vCard for email %s!"
msgstr "没有适用电子邮件地址 %s 的电子名片！"

#: mailpile/plugins/crypto_policy.py:59
msgid "Please provide email address and policy!"
msgstr "请提供电子邮件地址和策略！"

#: mailpile/plugins/crypto_policy.py:169
msgid "Recipients have conflicting encryption policies."
msgstr "收件人存在相互冲突的加密策略。"

#: mailpile/plugins/crypto_policy.py:175
#, python-format
msgid "The encryption policy for these recipients is: %s"
msgstr "对这些收件人的加密策略：%s"

#: mailpile/plugins/crypto_policy.py:187 mailpile/plugins/crypto_policy.py:190
msgid "This account does not have an encryption key."
msgstr "此账户没有一个加密密钥。"

#: mailpile/plugins/crypto_policy.py:201
msgid ""
"Your policy is to always encrypt, but we do not have keys for everyone!"
msgstr "您的策略是始终加密，但我们没有适合所有人的密钥！"

#: mailpile/plugins/crypto_policy.py:204
msgid ""
"Some recipients require encryption, but we do not have keys for everyone!"
msgstr "一些收件人需要加密，但我们没有适用于所有人的密钥！"

#: mailpile/plugins/crypto_policy.py:220
msgid "We have keys for everyone!"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/crypto_policy.py:225
msgid "Will not encrypt because historic data is insufficient."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/crypto_policy.py:228
msgid "Cannot encrypt because we do not have keys for all recipients."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/eventlog.py:114
#, python-format
msgid "Found %d events"
msgstr "找到 %d 个事件"

#: mailpile/plugins/eventlog.py:149
#, python-format
msgid "Canceled %d events"
msgstr "已取消 %d 个事件"

#: mailpile/plugins/eventlog.py:168
msgid "Need an event ID!"
msgstr "需要一个事件 ID！"

#: mailpile/plugins/eventlog.py:180
#, python-format
msgid "Event %s is not undoable"
msgstr "事件 %s 不可撤销"

#: mailpile/plugins/eventlog.py:182
#, python-format
msgid "Event %s not found"
msgstr "找不到事件 %s"

#: mailpile/plugins/eventlog.py:196
msgid "Watching logs: Press CTRL-C to return to the CLI"
msgstr "监控日志：按 CTRL-C 返回到 CLI"

#: mailpile/plugins/exporters.py:92
msgid "Parent directory does not exist."
msgstr "父目录不存在。"

#: mailpile/plugins/exporters.py:94
msgid "Is the disk full? Are permissions lacking?"
msgstr "磁盘已满？或者缺少权限？"

#: mailpile/plugins/exporters.py:95
#, python-format
msgid "Failed to create mailbox: %s"
msgstr "创建邮箱失败：%s"

#: mailpile/plugins/exporters.py:103
#, python-format
msgid "Exporting message =%s ..."
msgstr "正在导出消息 =%s…"

#: mailpile/plugins/exporters.py:107
#, python-format
msgid "Message =%s is unreadable! Skipping."
msgstr "消息 =%s is 不可读！跳过。"

#: mailpile/plugins/exporters.py:140
#, python-format
msgid "Exported %d messages to %s"
msgstr "导出 %d 条消息到 %s"

#: mailpile/plugins/gui.py:59
msgid "Connected"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:61
#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:139
msgid "Shutdown Mailpile"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:75 mailpile/plugins/setup_magic.py:1035
#: mailpile/plugins/setup_magic.py:1097 mailpile/plugins/setup_magic.py:1143
#: shared-data/default-theme/html/setup/welcome/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/setup/welcome/index.html:5
msgid "Welcome to Mailpile!"
msgstr "欢迎使用Mailpile"

#: mailpile/plugins/gui.py:76
msgid "Mailpile is now running on this computer."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:85
msgid "Brand new installation!"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:87
msgid "This appears to be a new installation of Mailpile!"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:89
msgid "You need to choose a language, password and privacy policy."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:91 mailpile/plugins/gui.py:105
msgid "To proceed, open Mailpile in your web browser."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:92
msgid "Get Started!"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:101
msgid "Not logged in"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:102
msgid "Your data is stored encrypted and is inaccessible until you log in."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:106
msgid "Log In"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:114
msgid "Logging you in..."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:124
msgid "You are logged in"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:125
msgid "Mailpile can now process and display your e-mail."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:129
msgid "Open E-mail"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:167 mailpile/plugins/gui.py:170
msgid "Mailpile"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:167
msgid "New Installation"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:187
msgid "Loaded metadata for {num} messages so far, please wait."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:230
msgid "No new mail, {num} messages total."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:236
msgid "{tagName}: {new} new messages ({num} unread)"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:241
msgid "{tagName}: {num} unread messages"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/gui.py:244
msgid "You have {num} unread messages in {tags} tags"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/html_magic.py:61
msgid "Serving up API content"
msgstr "正在服务 API 内容"

#: mailpile/plugins/html_magic.py:112
msgid "Generated Javascript API"
msgstr "生成的 Javascript API"

#: mailpile/plugins/migrate.py:33
#, python-format
msgid "%(user)s on %(host)s"
msgstr "%(user)s 在 %(host)s"

#: mailpile/plugins/migrate.py:42
#, python-format
msgid "Could not migrate route: %s"
msgstr "未能迁移路由：%s"

#: mailpile/plugins/migrate.py:217
#, python-format
msgid "Unknown migration: %s (available: %s)"
msgstr "未知迁移：%s（可用：%s）"

#: mailpile/plugins/migrate.py:237
#, python-format
msgid "Performed %d migrations, failed %d."
msgstr "执行 %d 个迁移，失败 %d 个。"

#: mailpile/plugins/motd.py:44
msgid "URL to the Message Of The Day"
msgstr "URL到每日消息"

#: mailpile/plugins/motd.py:78
#, python-format
msgid "Unsupported URL for message of the day: %s"
msgstr "不支持的URL到每日消息：%s"

#: mailpile/plugins/motd.py:92 mailpile/plugins/motd.py:109
#: mailpile/plugins/motd.py:136 mailpile/plugins/motd.py:167
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:179
msgid "Message Of The Day"
msgstr "每日消息"

#: mailpile/plugins/motd.py:109
msgid "Loaded"
msgstr "已载入"

#: mailpile/plugins/motd.py:136
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: mailpile/plugins/motd.py:152
msgid "Mailpile update info unavailable"
msgstr "Mailpile 更新信息不可用"

#: mailpile/plugins/motd.py:154
msgid "Your Mailpile is up to date"
msgstr "您的 Mailpile 已是最新"

#: mailpile/plugins/motd.py:156
#, python-format
msgid "An upgrade for Mailpile is available, version %s"
msgstr "Mailpile 有一个更新可用，版本 %s"

#: mailpile/plugins/oauth.py:250
msgid "OAuth2 Authorization"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/plugins.py:32
msgid "Listed available plugins"
msgstr "已列出可用的插件"

#: mailpile/plugins/plugins.py:52
#, python-format
msgid "Already loaded: %s"
msgstr "已经加载：%s"

#: mailpile/plugins/plugins.py:64
#, python-format
msgid "Failed to load plugin: %s"
msgstr "加载插件失败：%s"

#: mailpile/plugins/plugins.py:68
#, python-format
msgid "Loaded plugins: %s"
msgstr "已加载插件：%s"

#: mailpile/plugins/plugins.py:88
#, python-format
msgid "Required plugins can not be disabled: %s"
msgstr "不能禁用必须的插件：%s"

#: mailpile/plugins/plugins.py:91
#, python-format
msgid "Plugin not loaded: %s"
msgstr "未加载插件：%s"

#: mailpile/plugins/plugins.py:98
#, python-format
msgid "Disabled plugins: %s (restart required)"
msgstr "已禁用插件：%s（需要重启）"

#: mailpile/plugins/search.py:332
msgid "Failed to read message {mail_key}, {mail_desc}."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/search.py:333
msgid "unknown error"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/search.py:335
msgid "Failed to open message {mail_key}, {mail_desc}."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/search.py:337
msgid "Failed to open mailbox {mbox_key}"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/search.py:358
msgid "Failed to load and parse message data."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/search.py:361 mailpile/plugins/search.py:368
msgid "Failed process message crypto (decrypt, etc)."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/search.py:364
msgid "Failed to parse message."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/search.py:371
msgid "Failed to evalute key trust"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/search.py:377
#, python-format
msgid "Failed to parse %s headers."
msgstr ""

#: mailpile/plugins/search.py:391
msgid "Message may be corrupt!"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/search.py:432
#, python-format
msgid "Parsing metadata for %d results (full_threads=%s)"
msgstr "正在解析 %d 结果的元数据（full_threads=%s）"

#: mailpile/plugins/search.py:437
#, python-format
msgid "Search: %s"
msgstr "搜索：%s"

#: mailpile/plugins/search.py:726
msgid "Unprintable results"
msgstr "不可打印的结果"

#: mailpile/plugins/search.py:814
#, python-format
msgid "Weird starting point: %s"
msgstr "奇怪的起始点：%s"

#: mailpile/plugins/search.py:1016
#, python-format
msgid "Prepared %d search results (context=%s)"
msgstr "准备了 %d 个搜索结果（上下文=%s）"

#: mailpile/plugins/search.py:1018
#, python-format
msgid "Found %d results in %.3fs"
msgstr "找到 %d 个结果在 %.3fs 中"

#: mailpile/plugins/search.py:1036
msgid "You must perform a search before requesting the next page."
msgstr "您必须在请求下一页前执行一次搜索。"

#: mailpile/plugins/search.py:1039
msgid "Displayed next page of results."
msgstr "显示下一页结果。"

#: mailpile/plugins/search.py:1055
msgid "You must perform a search before requesting the previous page."
msgstr "您必须在请求上一页前执行一次搜索。"

#: mailpile/plugins/search.py:1058
msgid "Displayed previous page of results."
msgstr "显示上一页结果。"

#: mailpile/plugins/search.py:1074
#, python-format
msgid "Changed sort order to %s"
msgstr "已更改顺序为 %s"

#: mailpile/plugins/search.py:1131
#, python-format
msgid "Raw message: %s"
msgstr "原始信息：%s"

#: mailpile/plugins/search.py:1159
msgid "Displayed a single message"
msgstr "已显示单条消息"

#: mailpile/plugins/search.py:1163
#, python-format
msgid "Displayed %d messages"
msgstr "显示 %d 条信息"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:56
#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:161
#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:58
msgid "New"
msgstr "新建"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:74
msgid "Blank"
msgstr "空白"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:86
msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:97
msgid "Outbox"
msgstr "发件箱"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:107
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:117
msgid "Spam"
msgstr "垃圾邮件"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:126
msgid "MaybeSpam"
msgstr "可能是垃圾邮件"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:131
msgid "Ham"
msgstr "火腿"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:144
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_message.html:176
msgid "Trash"
msgstr "垃圾箱"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:163
msgid "Photos"
msgstr "照片"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:173
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:187
msgid "All Mail"
msgstr "全部邮件"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:209
msgid "Disabling lockdown"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:225
#, python-format
msgid "Failed to create tag: %s"
msgstr "创建标签失败：%s"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:268
msgid "Created default tags"
msgstr "已创建默认标签"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:289
msgid "Enabling SpamBayes autotagger"
msgstr "启用 SpamBayes 自动标注器"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:291
msgid "Please install SpamBayes for super awesome spam filtering"
msgstr "请安装 SpamBayes 以获得超棒的垃圾邮件过滤器"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:297
msgid "Enabling Gravatar image importer"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:300
msgid "Enabling Libravatar image importer"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:306
msgid "Importing contacts from GPG keyring"
msgstr "从 GnuPG 钥匙串导入联系人"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:335
msgid "Reenabling lockdown"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:365
msgid ""
"Unable to obfuscate search index without losing data. Not indexing encrypted"
" mail."
msgstr "无法混淆搜索索引而不丢失数据。没有索引加密的邮件。"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:371
msgid ""
"Obfuscating search index and enabling indexing of encrypted e-mail. Yay!"
msgstr "正在混淆搜索索引并启用对加密邮件的索引。耶！"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:613
#, python-format
msgid "Checking ISPDB for %s"
msgstr "正在检查 %s 在 ISPDB"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:617
#, python-format
msgid "Found %s in ISPDB"
msgstr "在 ISPDB 中找到了 %s"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:660
#, python-format
msgid "Checking for autoconfig on %s"
msgstr "正在检查 %s 的自动配置"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:665
#, python-format
msgid "Found autoconfig on %s"
msgstr "找到了 %s 的自动配置"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:740
#, python-format
msgid "Guessing settings for %(email)s"
msgstr "推测 %(email)s 的设置"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:743
#, python-format
msgid "Found %d potential servers"
msgstr "找到 %d 个潜在的服务"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:748
msgid "Probing for services..."
msgstr "正在探测服务…"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:767
#, python-format
msgid "Found %(service)s server on %(host)s:%(port)s"
msgstr "找到 %(service)s 服务在 %(host)s:%(port)s"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:817
msgid "Ran out of time, results may be incomplete"
msgstr "在运行未完成时，结果可能不完整"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:875
#, python-format
msgid "Probing %s, cleartext=%s"
msgstr "探测 %s，明文=%s"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:911
#, python-format
msgid ""
"Testing %(protocol)4.4s on %(host)s:%(port)s with STARTTLS as %(username)s"
msgstr "正在测试 %(protocol)4.4s 在 %(host)s:%(port)s 用 STARTTLS 以 %(username)s"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:915
#, python-format
msgid "Testing %(protocol)4.4s on %(host)s:%(port)s as %(username)s"
msgstr "正在测试 %(protocol)4.4s 在 %(host)s:%(port)s 以 %(username)s"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:919
msgid "insecure"
msgstr "不安全"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:928
#: shared-data/default-theme/html/setup/oauth2/index.html:77
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:934
msgid "Protocol is OK"
msgstr "协议正常"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:937
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:962
msgid "Can only test settings for one account at a time"
msgstr "同时只测试一个账号的设置"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:982
#, python-format
msgid "Found settings for %d addresses"
msgstr "找到了 %d 个通讯录的设置"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:985
msgid "No settings found"
msgstr "未找到设置"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:1015
#, python-format
msgid "Invalid language: %s"
msgstr "语言无效：%s"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:1187
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:1196
msgid "Route is working"
msgstr "路由正常工作"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:1199
msgid "Invalid command"
msgstr "无效命令"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:1209
msgid "Route is not working"
msgstr "路由不能工作"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:1229
#, python-format
msgid "Failed to connect to Tor on %s:%s. Is it installed?"
msgstr "连接在 %s:%s 的 Tor 失败。确认它已安装？"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:1251
msgid "Successfully configured and enabled Tor!"
msgstr "成功配置并启用 Tor！"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:1254
#, python-format
msgid "Failed to configure Tor on %s:%s. Is the network down?"
msgstr "配置在 %s:%s 的 Tor 失败。网络已连接？"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:1263
msgid "Proxy settings have already been configured."
msgstr "代理设置已经配置。"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:1329
#, python-format
msgid "Language set to: %s"
msgstr "语言设为：%s"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:1334
msgid "Choose a password for Mailpile: "
msgstr "为 Mailpile 选择一个密码："

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:1336
msgid "Confirm password: "
msgstr "确认密码："

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:1343
msgid "Passwords did not match! Please try again."
msgstr "密码不匹配！请重试。"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:1351
msgid "Performed initial Mailpile setup"
msgstr "执行 Mailpile 初始设置"

#: mailpile/plugins/setup_magic.py:1355
msgid "Entering setup flow"
msgstr "进入初始设置流程"

#: mailpile/plugins/smtp_server.py:25
msgid "SMTP Daemon"
msgstr "SMTP 守护程序"

#: mailpile/plugins/smtp_server.py:26
msgid "Listening host for SMTP daemon"
msgstr "SMTP 守护程序监听的主机"

#: mailpile/plugins/smtp_server.py:27
msgid "Listening port for SMTP daemon"
msgstr "SMTP 守护程序监听的端口"

#: mailpile/plugins/tags.py:237
msgid "name"
msgstr "名称"

#: mailpile/plugins/tags.py:427 shared-data/contrib/datadig/datadig.py:37
#: shared-data/contrib/hints/hints.py:194
msgid "Nothing Happened"
msgstr "没发生什么"

#: mailpile/plugins/tags.py:472
msgid "Undid tagging operation"
msgstr "取消标签操作"

#: mailpile/plugins/tags.py:489
#, python-format
msgid "Scheduled %d messages for future tagging"
msgstr "已为 %d 条信息安排标记"

#: mailpile/plugins/tags.py:552
msgid "Add tags here!"
msgstr "点此添加标签"

#: mailpile/plugins/tags.py:599
#, python-format
msgid "Added %d tags"
msgstr "已添加 %d 个标签"

#: mailpile/plugins/tags.py:717
#, python-format
msgid "Listed %d tags"
msgstr "已列出 %d 个标签"

#: mailpile/plugins/tags.py:779
#, python-format
msgid "Deleted %d tags"
msgstr "已删除 %d 个标签"

#: mailpile/plugins/tags.py:849
#, python-format
msgid "Performed automation for %d tags"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/tags.py:860
msgid "Periodically perform tag automation (seconds)"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/tags.py:961
msgid "Need tag name"
msgstr "需要标签名称"

#: mailpile/plugins/tags.py:966
msgid "Need flags and search terms or a hook"
msgstr "需要标记和搜索词或者一个钩子"

#: mailpile/plugins/tags.py:979
#, python-format
msgid "No such tag: %s"
msgstr "无此标签：%s"

#: mailpile/plugins/tags.py:1013
msgid "Added new filter"
msgstr "已添加新过滤器"

#: mailpile/plugins/tags.py:1042
#, python-format
msgid "Removed %d filter(s)"
msgstr "已移除 %d 个过滤器"

#: mailpile/plugins/vcard_gnupg.py:23
msgid "Import contacts from GnuPG keyring"
msgstr "从 GnuPG 钥匙串导入联系人"

#: mailpile/plugins/vcard_gnupg.py:26 mailpile/plugins/vcard_gravatar.py:33
#: mailpile/plugins/vcard_libravatar.py:30
msgid "Enable this importer"
msgstr "启用此导入器"

#: mailpile/plugins/vcard_gnupg.py:27
msgid "Location of keyring"
msgstr "钥匙串位置"

#: mailpile/plugins/vcard_gnupg.py:251
#, python-format
msgid "Extracted %d vCards from GPG keychain"
msgstr "已从 GPG 钥匙链提取 %d 个电子名片"

#: mailpile/plugins/vcard_gnupg.py:285
#, python-format
msgid "Imported %d vCards from GPG keychain"
msgstr "已从 GPG 钥匙链导入 %d 个电子名片"

#: mailpile/plugins/vcard_gravatar.py:30
msgid "Import contact info from a Gravatar server"
msgstr "从一个 Gravatar 服务器导入联系人信息"

#: mailpile/plugins/vcard_gravatar.py:34
#: mailpile/plugins/vcard_libravatar.py:31
msgid "Require anonymity for use"
msgstr "需要匿名使用"

#: mailpile/plugins/vcard_gravatar.py:35
#: mailpile/plugins/vcard_libravatar.py:32
msgid "Minimum days between refreshing"
msgstr "刷新间隔的最少天数"

#: mailpile/plugins/vcard_gravatar.py:36
#: mailpile/plugins/vcard_libravatar.py:33
msgid "Max batch size per update"
msgstr "每次更新的最大批次大小"

#: mailpile/plugins/vcard_gravatar.py:37
#: mailpile/plugins/vcard_libravatar.py:34
msgid "Default thumbnail style"
msgstr "默认缩略图样式"

#: mailpile/plugins/vcard_gravatar.py:38
#: mailpile/plugins/vcard_libravatar.py:35
msgid "Preferred thumbnail rating"
msgstr "首选的缩略图评级"

#: mailpile/plugins/vcard_gravatar.py:40
#: mailpile/plugins/vcard_libravatar.py:37
msgid "Preferred thumbnail size"
msgstr "首选的缩略图大小"

#: mailpile/plugins/vcard_gravatar.py:41
msgid "Gravatar server URL"
msgstr "Gravatar 服务器 URL"

#: mailpile/plugins/vcard_libravatar.py:27
msgid "Import contact info from a Libravatar server"
msgstr "从一个 Libravatar 服务器导入联系人信息"

#: mailpile/plugins/vcard_libravatar.py:38
msgid "Libravatar server URL"
msgstr "Libravatar 服务器 URL"

#: mailpile/plugins/vcard_mork.py:43
msgid "Location of Mork database"
msgstr "Mork 数据库的位置"

#: mailpile/plugins/webterminal.py:30
msgid "Created a session"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/webterminal.py:51
msgid "No SID supplied"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/webterminal.py:55
msgid "Ended a session"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/webterminal.py:81
msgid "No session ID supplied"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/webterminal.py:83
msgid "Unknown session ID"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/webterminal.py:91
msgid "Command disallowed"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/webterminal.py:97
msgid "Ran a command"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/keylookup/__init__.py:29
msgid "Encryption key is revoked"
msgstr "加密密钥已废除"

#: mailpile/plugins/keylookup/__init__.py:31
msgid "Encryption key is disabled"
msgstr "加密密钥已禁用"

#: mailpile/plugins/keylookup/__init__.py:33
msgid "Encryption key has expired"
msgstr "加密密钥已过期"

#: mailpile/plugins/keylookup/__init__.py:35
msgid "Encryption key has been imported and verified"
msgstr "加密密钥已被导入和验证"

#: mailpile/plugins/keylookup/__init__.py:53
msgid "Encryption key has been imported"
msgstr "加密密钥已被导入"

#: mailpile/plugins/keylookup/__init__.py:65
#, python-format
msgid "Signature seen on %d messages"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/keylookup/__init__.py:73
msgid "Encryption key is very strong"
msgstr "加密密钥非常强"

#: mailpile/plugins/keylookup/__init__.py:75
msgid "Encryption key is strong"
msgstr "加密密钥较强"

#: mailpile/plugins/keylookup/__init__.py:77
msgid "Encryption key is good"
msgstr ""

#: mailpile/plugins/keylookup/__init__.py:79
msgid "Encryption key is weak"
msgstr "加密密钥较弱"

#: mailpile/plugins/keylookup/__init__.py:102
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: mailpile/plugins/keylookup/__init__.py:147
#, python-format
msgid "Searching for encryption keys in: %s"
msgstr "搜索加密密钥，在：%s"

#: mailpile/plugins/keylookup/__init__.py:456
msgid "Found encryption key in keychain"
msgstr "在钥匙链查找加密密钥"

#: mailpile/plugins/keylookup/__init__.py:490
msgid "Found encryption key in keyserver"
msgstr "在密钥服务器查找加密密钥"

#: mailpile/plugins/keylookup/dnspka.py:21
msgid "DNS PKA records"
msgstr "DNS PKA 记录"

#: mailpile/plugins/keylookup/dnspka.py:33
msgid "Found key in DNS PKA"
msgstr "在 DNS PKA 找到了密钥"

#: mailpile/plugins/keylookup/email_keylookup.py:92
msgid "E-mail keys"
msgstr "电子邮件密钥"

#: mailpile/plugins/keylookup/email_keylookup.py:106
msgid "Found key in local e-mail"
msgstr "在本地的电子邮件中找到了密钥"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:297
msgid "unnamed"
msgstr ""

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:338
msgid "There is something unknown or wrong with this signature"
msgstr "该签名中存在未知错误"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:343
msgid "Not Signed"
msgstr "未签名"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:344
msgid ""
"This data has no digital signature, which means it could have come from "
"anyone, not necessarily the apparent sender"
msgstr ""

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:350
msgid "There was a weird error with this digital signature"
msgstr "此数字签名有一个奇怪的错误"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:354 mailpile/www/jinjaextensions.py:549
msgid "Mixed Error"
msgstr "修复错误"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:355
msgid "Parts of this message have a signature with a weird error"
msgstr "部分消息包含的签名包含奇怪错误"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:359
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:217
#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:99
msgid "Unsigned"
msgstr "未签名"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:360
msgid ""
"This data has no digital signature, which means it could easily have been "
"forged. This sender usually signs their messages, so be careful!"
msgstr ""

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:366
msgid "Mixed Unsigned"
msgstr ""

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:367
msgid ""
"This message has no digital signature, which means it could easily have been"
" forged. This sender usually signs their messages, so be careful!"
msgstr ""

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:373
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:374
msgid "The digital signature was invalid or bad"
msgstr "此数字签名无效或者有问题"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:378
msgid "Mixed Invalid"
msgstr "无效已修复"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:379
msgid "Parts of this message have a digital signature that is invalid or bad"
msgstr "此消息的部分内容有一个无效或出错的数字签名"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:384
msgid "Revoked"
msgstr "已撤销"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:385
msgid ""
"Watch out, the digital signature was made with a key that has been revoked -"
" this is not a good thing"
msgstr "注意，此数字签名使用的密钥已被废除 - 这通常是不妙的"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:390
msgid "Mixed Revoked"
msgstr "混合有已废除"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:391
msgid ""
"Watch out, parts of this message were digitally signed with a key that has "
"been revoked"
msgstr "注意：此信息的部分数字签名使用了已吊销的密钥"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:396
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:397
msgid "The digital signature was made with an expired key"
msgstr "数字签名使用了一个过期的密钥"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:401
msgid "Mixed Expired"
msgstr "混合有已过期"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:402
msgid ""
"Parts of this message have a digital signature made with an expired key"
msgstr "此消息的部分内容的数字签名使用了一个过期的密钥"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:408
msgid ""
"The digital signature was made with an unknown key, so we can not verify it"
msgstr "数字签名使用了一个未知的密钥，我们无法验证它"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:413
msgid "Mixed Unknown"
msgstr "混合有未知"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:414
msgid ""
"Parts of this message have a signature made with an unknown key which we can"
" not verify"
msgstr "此消息的部分内容用了一个未知且无法验证的密钥来签名"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:419
msgid "Changed"
msgstr ""

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:420
msgid "The digital signature was made with an unexpected key. Be careful!"
msgstr ""

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:425
msgid "Mixed Changed"
msgstr ""

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:426
msgid ""
"Parts of this message have a digital signature that was made with an "
"unexpected key. Be careful!"
msgstr ""

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:431
msgid "Unverified"
msgstr "未验证"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:432
msgid "The signature was good but it came from a key that is not verified yet"
msgstr "此签名有效但无法验证签发密钥"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:437
msgid "Mixed Unverified"
msgstr "混合有未验证"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:438
msgid "Parts of this message have an unverified signature"
msgstr "此消息的部分内容有一个未验证的签名"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:442
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:210
msgid "Signed"
msgstr "已签名"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:443
msgid ""
"The digital signature is valid and was made with a key we have seen before. "
"Looks good!"
msgstr ""

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:448
msgid "Mixed Signed"
msgstr ""

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:449
msgid ""
"Parts of the message have a good digital signature, made with a key we have "
"seen before."
msgstr ""

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:454
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:455
msgid "The signature was good and came from a verified key, w00t!"
msgstr "此签名有效并且来自一个已验证的密钥，很棒！"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:459
msgid "Mixed Verified"
msgstr "混合有已验证"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:460
msgid "Parts of the message have a verified signature, but other parts do not"
msgstr "消息的部分内容有一个有效的签名，但没有其他部分"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:497
msgid "There is some unknown thing wrong with this encryption"
msgstr "加密发生未知错误"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:502
msgid "Not Encrypted"
msgstr "未加密"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:503
msgid ""
"This content was not encrypted. It could have been intercepted and read by "
"an unauthorized party"
msgstr "此内容未被加密。它可能被拦截和被未授权方阅读"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:508
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:254
msgid "Encrypted"
msgstr "已加密"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:509
msgid "This content was encrypted, great job being secure"
msgstr "此内容已加密，它是安全的"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:513
msgid "Mixed Encrypted"
msgstr "加密修复"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:514
msgid ""
"Part of this message were encrypted, but other parts were not encrypted"
msgstr "此信息中的一部分内容已加密，尚有未加密的内容"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:519
msgid "Locked Key"
msgstr "已锁定的密钥"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:520
msgid ""
"You have the encryption key to decrypt this, but the key itself is locked."
msgstr "您有加密密钥来解密此内容，但该密钥本身已被锁定。"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:525
msgid "Mixed Locked Key"
msgstr "混合有已锁定的密钥"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:526
msgid ""
"Parts of the message could not be decrypted because your encryption key is "
"locked."
msgstr "消息的部分内容无法被解密，因为您的加密密钥已锁定。"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:531
msgid "Missing Key"
msgstr "密钥丢失"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:532
msgid ""
"You don't have the encryption key to decrypt this, perhaps it was encrypted "
"to an old key you don't have anymore?"
msgstr "您没有解密此内容的加密密钥，也许它用了一个您已经失去的旧密钥加密？"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:537
msgid "Mixed Missing Key"
msgstr "密钥丢失已修复"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:538
msgid ""
"Parts of the message could not be decrypted because you are missing the "
"private key. Perhaps it was encrypted to an old key you don't have anymore?"
msgstr "消息的部分内容无法解密，因为您缺少私钥。也许它用了一个您已经没有了的旧密钥加密？"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:545
msgid "We failed to decrypt and are unsure why."
msgstr "我们未能解密，并且未找到原因。"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:550
msgid "We failed to decrypt parts of this message and are unsure why"
msgstr "该信息的部分内容我们无法为您解密，并且其原因仍未知"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:583 mailpile/www/jinjaextensions.py:588
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:584 mailpile/www/jinjaextensions.py:589
msgid ""
"Mailpile will intelligently try to guess and suggest the best security with "
"the given contact"
msgstr ""

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:592
msgid "Don't Sign or Encrypt"
msgstr "不签名或加密"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:593
msgid "Messages will not be encrypted nor signed by your encryption key"
msgstr "消息将不会用您的加密密钥签名或加密。"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:595
msgid "Only Sign"
msgstr "只签名"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:596
msgid "Messages will only be signed by your encryption key"
msgstr "消息将只使用您的加密密钥来签名"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:598
msgid "Only Encrypt"
msgstr "只加密"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:599
msgid "Messages will only be encrypted but not signed by your encryption key"
msgstr "消息将只使用您的加密密钥来加密，但不签名"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:601
msgid "Always Encrypt & Sign"
msgstr "始终加密和签名"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:602
msgid "Messages will be both encrypted and signed by your encryption key"
msgstr "消息将使用您的加密密钥来签名并加密"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:667
msgid ""
"Mailpile security tip: \\n\\n  Uh oh! This web site may be dangerous!\\n  "
"Are you sure you want to continue?\\n"
msgstr "Mailpile 安全提示：\\n\\n噢！这个网站可能是危险的！您确定要继续？\\n"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:823 mailpile/www/jinjaextensions.py:831
msgid "No Subject"
msgstr "无主题"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:871
#, python-format
msgid "and %d others"
msgstr "以及 %d 其他"

#: mailpile/www/jinjaextensions.py:1031
msgid "No Fingerprint"
msgstr "无指纹"

#: shared-data/contrib/datadig/datadig.py:125
#: shared-data/contrib/datadig/datadig.py:128
#, python-format
msgid "Digging into =%s"
msgstr "挖掘到 =%s"

#: shared-data/contrib/datadig/datadig.py:136
#, python-format
msgid "Found %d rows in %d messages"
msgstr "找到 %d 行在 %d 封邮件中"

#: shared-data/contrib/demos/demos.py:45
msgid "Demo Contacts"
msgstr "演示通讯录"

#: shared-data/contrib/demos/demos.py:46
msgid "This is the demo importer"
msgstr "这是演示入口"

#: shared-data/contrib/demos/demos.py:49
msgid "Activate demo importer"
msgstr "激活演示入口"

#: shared-data/contrib/demos/demos.py:50
msgid "Contact name"
msgstr "联系人名"

#: shared-data/contrib/demos/demos.py:51
msgid "Contact email"
msgstr "联系人邮件地址"

#: shared-data/contrib/demos/demos.py:112
msgid "I refuse to work with empty or gross data"
msgstr "我拒绝空的或者过大的数据"

#: shared-data/contrib/demos/demos.py:116
msgid "I hashed your data for you, yay!"
msgstr "我为您散列了您的数据，耶！"

#: shared-data/contrib/forcegrapher/forcegrapher.py:80
msgid "Generated graph view"
msgstr "生成的图形视图"

#: shared-data/contrib/hacks/hacks.py:63
msgid "Tried to fix metadata index"
msgstr "尝试修复元数据索引"

#: shared-data/contrib/hacks/hacks.py:143
msgid "Displayed raw metadata"
msgstr "显示原始元数据"

#: shared-data/contrib/hacks/hacks.py:162
msgid "Displayed message keywords"
msgstr "显示消息关键词"

#: shared-data/contrib/hacks/hacks.py:184
msgid "Displayed message HeaderPrint"
msgstr "显示消息头"

#: shared-data/contrib/hints/hints.py:45
#, python-format
msgid "This is Mailpile version %s"
msgstr ""

#: shared-data/contrib/hints/hints.py:51
msgid "Your Mailpile is configured to never delete e-mail"
msgstr ""

#: shared-data/contrib/hints/hints.py:56
msgid "Your spam filter is broken: please install spambayes"
msgstr ""

#: shared-data/contrib/hints/hints.py:61
msgid "Mailpile has keyboard shortcuts!"
msgstr ""

#: shared-data/contrib/hints/hints.py:68
msgid "Learn how to get the most out of Mailpile's spam filter"
msgstr ""

#: shared-data/contrib/hints/hints.py:73
msgid "Rearrange your sidebar to organize how you see your e-mail"
msgstr ""

#: shared-data/contrib/hints/hints.py:79
msgid "Mailpile uses Gravatar thumbnails!"
msgstr ""

#: shared-data/contrib/hints/hints.py:86
msgid "You really should make backups of your Mailpile"
msgstr ""

#: shared-data/contrib/hints/hints.py:92
msgid "Mailpile can automatically tag or untag any kind of e-mail!"
msgstr ""

#: shared-data/contrib/hints/hints.py:138
msgid "never"
msgstr ""

#: shared-data/contrib/hints/hints.py:147
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/notifications.js:313
msgid "learn more"
msgstr ""

#: shared-data/contrib/hints/hints.py:149
#: shared-data/contrib/hints/hints.py:197
msgid "Did you know"
msgstr ""

#: shared-data/contrib/i18nhelper/i18nhelper.py:19
msgid "Nothing recently translated"
msgstr "最近没有翻译"

#: shared-data/contrib/print/print.py:48
#, python-format
msgid "Printing e-mail to %s"
msgstr ""

#: shared-data/contrib/print/print.py:64
#, python-format
msgid "Printed to %d files"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/auth/shared.html:18
msgid "Log In With Your"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/auth/shared.html:24
#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:53
#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:54
#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:2
msgid "Mailpile Password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/auth/shared.html:28
msgid "Oops, wrong password. Try again?"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/auth/shared.html:30
msgid "Last failed login:"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/auth/shared.html:40
msgid "You Have Been Logged Out!"
msgstr "您已退出登录！"

#: shared-data/default-theme/html/auth/shared.html:46
msgid "Note"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/auth/shared.html:47
msgid ""
"Mailpile is still running and processing your e-mail in the background."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/auth/shared.html:48
msgid ""
"To disable Mailpile completely, press the Shutdown button on the settings "
"page or in the desktop application window."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:24
#: shared-data/default-theme/html/setup/welcome/index.html:47
msgid "Restore from a Backup"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/help/index.html:18
#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:2
msgid "Setup"
msgstr "安装"

#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:22
msgid "Backup Archive is OK"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:31
msgid "This backup was created by Mailpile version {ver} on {date}."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:37
msgid "Restore encryption keys to shared GnuPG keychain"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:40
msgid "Restore encryption keys to Mailpile-only keychain"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:43
msgid "Do not restore GnuPG/PGP encryption keys"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:46
msgid "Keep default Operating System settings (override backup)"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:50
msgid "Enter your Mailpile Password to restore this configuration."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:58
msgid "Restore"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:63
msgid ""
"You can restore a previous Mailpile configuration (keys, tags, etc.), "
"provided you have a Mailpile Backup Archive available."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:69
msgid "Upload a Backup Archive"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:79
msgid "Please upload your Mailpile Backup Archive to continue."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:80
msgid "It should have a name similar to: "
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:86
msgid "Upload and Verify"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/backup/restore/index.html:110
msgid "Back to Setup"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/browse/index.html:5
msgid "Browsing folders and mailboxes"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/browse/index.html:7
msgid "Browsing"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/browse/index.html:15
#: shared-data/default-theme/html/partials/tag_add.html:19
#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:212
#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:114
msgid "Parent"
msgstr "父母"

#: shared-data/default-theme/html/browse/index.html:16
#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:213
msgid "Open Parent Folder"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/browse/index.html:44
msgid "Browse local or remote folders for mailboxes to add to your pile."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/browse/index.html:48
msgid "These are mailboxes recognized by Mailpile."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/browse/index.html:49
msgid "Click to view mailbox contents or change settings."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/browse/index.html:97
#: shared-data/default-theme/html/logs/layout.html:8
#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:60
#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:26
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:152
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:154
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:156
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:158
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:160
#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:108
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/contacts/index.html:65
#: shared-data/default-theme/html/partials/sidebar.html:21
#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_contacts.html:37
#: shared-data/default-theme/html/partials/topbar.html:51
msgid "Contacts"
msgstr "通讯录"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/index.html:46
msgid "No Contact Info"
msgstr "无联系人信息"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/index.html:52
msgid "No Contacts Found"
msgstr "未找到联系人"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/index.html:53
msgid ""
"Don't worry, it's ok. Mailpile will start to automatically create contacts "
"whenever you send or reply to messages."
msgstr "别担心，它很好。Mailpile 将开始自动创建联系人，只要您发送或者回复过邮件。"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/index.html:60
#: shared-data/default-theme/html/search/prev_more_next.html:15
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/index.html:63
#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:354
#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:477
#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:672
#: shared-data/default-theme/html/search/prev_more_next.html:36
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/index.html:65
#: shared-data/default-theme/html/search/prev_more_next.html:40
msgid "of"
msgstr "/"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/index.html:65
#: shared-data/default-theme/html/search/prev_more_next.html:42
msgid "1 Conversation"
msgstr "1 个对话"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/index.html:65
msgid "No results found"
msgstr "没有您搜索的结果"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/add/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-contact-add.html:6
#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:90
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_message.html:152
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:17
#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_contacts.html:43
msgid "Add Contact"
msgstr "新建联系人"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/add/index.html:8
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-add-tag.html:9
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-contact-add.html:10
#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:45
#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:316
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:4
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/add/index.html:10
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-contact-add.html:12
#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:47
#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:322
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/add/index.html:15
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-add-tag.html:11
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-add-tag.html:12
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-contact-add.html:14
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-contact-add.html:15
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-send-public-key.html:11
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-upload-key.html:15
#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:52
#: shared-data/default-theme/html/partials/sidebar.html:29
#: shared-data/default-theme/html/partials/tag_add.html:37
#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:853
#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:282
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/import/index.html:2
msgid "Import Contacts"
msgstr "导入通讯录"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/view/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/contacts/view/index.html:9
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/crypto/find.js:28
#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:168
msgid "No Name"
msgstr "无名称"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/view/index.html:21
msgid "Hey that's you"
msgstr "嘿，这就是你"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/view/index.html:32
#: shared-data/default-theme/html/message/draft/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/partials/topbar.html:42
msgid "Compose"
msgstr "编写"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/view/index.html:33
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-search-keyservers.html:15
#: shared-data/default-theme/html/partials/topbar.html:19
#: shared-data/default-theme/html/partials/topbar.html:20
#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:65
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/view/index.html:41
msgid "Security & Keys"
msgstr "安全与密钥"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/view/index.html:84
msgid "messages when communicating with"
msgstr "与他通信时："

#: shared-data/default-theme/html/contacts/view/index.html:88
msgid ""
"You have no encryption keys for this contact. You need encryption keys in "
"order to communicate securely."
msgstr "您没有适用此联系人的加密密钥。您需要加密密钥才能安全通信。"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/view/index.html:95
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-composer-encryption-helper.html:40
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-search-keyservers.html:8
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:41
#: shared-data/default-theme/html/partials/tooltips.html:46
msgid "Find Encryption Keys"
msgstr "搜索加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/view/index.html:121
#: shared-data/default-theme/html/search/prev_more_next.html:40
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:58
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:59
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:62
msgid "Conversations"
msgstr "会话"

#: shared-data/default-theme/html/contacts/view/index.html:147
msgid "No Conversations"
msgstr "无对话"

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:5
#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:16
msgid "Invalid TLS Certificate"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:21
msgid "Show debug information"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:40
msgid "The identity of the remote server ({H}) could not be verified."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:59
msgid "SHA-256 Fingerprint"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:62
msgid "Certificate Vitals"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:67
msgid "TOFU failed; certificate hasn't been seen before."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:70
msgid "TOFU is active; further validation is not required."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:73
msgid "Has been seen on this server before."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:78
msgid "Not valid for this server, issued to {S}."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:83
msgid "Is valid for this server."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:88
msgid "Issued and signed by {CA}."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:92
msgid "Could not be validated against known Certificate Authorities."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:96
msgid "Valid from {DATE1} until {DATE2}."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:104
msgid ""
"If the certificate cannot be verified, then there is no guarantee you are "
"communicating with the right server."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:105
msgid "Your account details or e-mail may be at risk if you proceed."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:108
msgid ""
"Some servers deliberately use certificates that cannot be verified; in such "
"cases adding a security exception should be safe."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:109
msgid "Ask your e-mail server administrator to be sure."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:117
msgid ""
"The information below could not be validated. It may be incorrect or forged."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:121
msgid "Issued To"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:131
msgid "Issued By"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:131
#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:133
#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:149
#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:167
msgid "unknown"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:133
msgid "Apparently Issued By"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:143
msgid "Raw PEM Certificate"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:150
msgid "Current date appears to be {D}. Is the system clock correct?"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:155
msgid ""
"If this certificate error is unsual, then adding a security exception is not"
" recommended."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:162
msgid "Try Again Later"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:173
msgid "Show PEM"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:196
#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:222
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:24
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:207
msgid "TLS Certificates"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:211
msgid ""
"You can use this tool to examine the TLS certificates of remote servers."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:214
msgid ""
"TLS certificates are a form of digital identification, used to ensure you "
"are communicating with the intended server and not an imposter."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:217
msgid ""
"If necessary, you can add security exceptions (TOFU: Trust on First Use) "
"which will allow you to connect to a server even if it does not present a "
"valid certificate."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:218
msgid ""
"When TOFU is in use, if the remote certificate ever changes the new one will"
" be rejected until you add another exception."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/crypto/tls/getcert/index.html:234
msgid "Known Certificates"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/filter/list/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_tags.html:16
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: shared-data/default-theme/html/filter/list/index.html:30
#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:222
#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:223
#: shared-data/default-theme/html/partials/tooltips.html:9
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:48
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:71
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: shared-data/default-theme/html/filter/list/index.html:31
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:49
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:72
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: shared-data/default-theme/html/filter/list/index.html:37
msgid "No Filters Exist"
msgstr "没有过滤器"

#: shared-data/default-theme/html/filter/list/index.html:38
msgid ""
"Filters are clever rules that automatically apply tags, sort and otherwise "
"handle your messages."
msgstr "过滤器和智能规则可以自动应用标签、排序和处理您的消息。"

#: shared-data/default-theme/html/help/bottom.html:2
msgid "Hopefully this tip helped."
msgstr "希望这个技巧能派上用场。"

#: shared-data/default-theme/html/help/bottom.html:3
msgid "Let us know if something is missing or incorrect."
msgstr "如果有任何缺失或者不正确，请告诉我们。"

#: shared-data/default-theme/html/help/bottom.html:4
msgid "Or file an issue"
msgstr "或者填报一个问题"

#: shared-data/default-theme/html/help/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/help/index.html:7
#: shared-data/default-theme/html/page/gmail-2-step-verification/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/page/gmail-2-step-verification/index.html:7
#: shared-data/default-theme/html/page/gmail-access-non-google-accounts/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/page/gmail-access-non-google-accounts/index.html:7
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: shared-data/default-theme/html/help/index.html:9
msgid "Custom Searches"
msgstr "自定义搜索"

#: shared-data/default-theme/html/help/index.html:10
msgid ""
"Underneath the hood Mailpile is a high performance search engine that can "
"answer complex questions."
msgstr "Mailpile 的底层是一个高性能的搜索引擎，它可以回答复杂的问题。"

#: shared-data/default-theme/html/help/index.html:12
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-display-keybindings.html:5
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: shared-data/default-theme/html/help/index.html:13
msgid ""
"Here will be a list of keyboard shortcuts / keybindings for all you cool cat"
" power users out there!"
msgstr "这里是键盘快捷键的列表，你可以凭借它们成为一个高效率的用户！"

#: shared-data/default-theme/html/help/index.html:15
msgid "Encryption & Security"
msgstr "加密和安全"

#: shared-data/default-theme/html/help/index.html:16
msgid ""
"Are you new to all these terms like encryption and keys? Don't fret. We will"
" do our best to help explain and educate you how to use your Mailpile in the"
" most secure way possible."
msgstr "是一个新手？不了解什么是加密、密钥？别担心。我们会竭尽所能来解释和教你如何以最安全的方式使用 Mailpile。"

#: shared-data/default-theme/html/help/index.html:20
msgid "Gmail's 2 Step App Passwords"
msgstr "Gmail 的两步验证应用密码"

#: shared-data/default-theme/html/help/index.html:21
#: shared-data/default-theme/html/page/gmail-access-non-google-accounts/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/page/gmail-access-non-google-accounts/index.html:10
msgid "Enable Access for Non-Google Apps"
msgstr "启用非 Google 应用的访问"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:29
msgid "Search mail"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:30
msgid "Compose e-mail"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:31
msgid "Move selection down"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:32
msgid "Extend selection down"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:33
msgid "Move selection up"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:34
msgid "Previous page of results"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:35
msgid "Next page of results"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:36
msgid "Open e-mail for reading"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:37
msgid "Go to Drafts"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:38
msgid "Go to Inbox"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:39
msgid "Go to Outbox"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:40
msgid "Go to Sent"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:41
msgid "Go to Spam"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:42
msgid "Go to Trash"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:43
msgid "Go to All Mail"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:44
msgid "Follow search hint"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:45
msgid "Reply to e-mail"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:46
msgid "Reply to many e-mails at once"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:48
msgid "Forward one or more e-mails"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:50
msgid "Mark as read"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:51
msgid "Mark as unread"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:52
msgid "Move to spam"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:53
msgid "Archive e-mail"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:54
msgid "Untag, remove e-mail from view"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:56
msgid "Delete e-mail"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:57
msgid "Undo last action"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:58
msgid "Select all visible"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:59
msgid "Select all matching search"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:61
msgid "Deselect all"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:62
msgid "Dismiss all notifications"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:64
msgid "Account List"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:65
#: shared-data/default-theme/html/layouts/content.html:57
#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:35
#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:174
#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:60
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:7
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:21
msgid "Security and Privacy Settings"
msgstr "安全和隐私"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:100
msgid "Show terminal (small)."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:174
msgid "Check your network?"
msgstr "检查您的网络？"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:175
msgid "Restart the app?"
msgstr "重启此应用？"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:225
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/notifications.js:277
msgid "Oops. Mailpile failed to complete your task."
msgstr "诶呀！Mailpile 未能完成您的任务。"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:242
msgid "Mailpile is unreachable."
msgstr "Mailpile 不可达。"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/index.js:246
msgid "Mailpile timed out..."
msgstr "Mailpile 超时..."

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/attachments.js:6
msgid ""
"There is still an attachment upload in progress. Are you sure you want to "
"cancel the upload?"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/attachments.js:158
msgid "is"
msgstr "是"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/attachments.js:160
msgid "Some people cannot receive such large e-mails."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/attachments.js:161
msgid "Send it anyway?"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/attachments.js:188
msgid "Attachment upload failed: status"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/attachments.js:198
msgid "Could not upload attachment because"
msgstr "未能上传附件，因为"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:133
msgid "Neither signing nor encrypting."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:134
msgid "Signing but not encrypting."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:135
msgid "Encrypting but not signing."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:136
msgid "Signing and encrypting."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:137
msgid "Undefined state: "
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:201
msgid "Verification Error"
msgstr "验证错误"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:203
msgid "Error accessing your encryption key"
msgstr "访问您的加密密钥时出错"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:208
msgid ""
"This message will be verifiable to recipients who have your encryption key. "
"They will know it actually came from you :)"
msgstr "此消息可以核对哪些接收者持有您的加密密钥。他们可以知道，这确实来自于您。"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:215
msgid ""
"This message will not be verifiable, recipients will have no way of knowing "
"it actually came from you."
msgstr "此消息将不可核对，收件人无法知道它是否实际来自您发送。"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:252
msgid ""
"This message and attachments will be encrypted. The recipients & subject "
"(metadata) will not"
msgstr "此消息和附件将被加密。收件人和主题（元信息）不会加密"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:259
msgid ""
"This message cannot be encrypted because you do not have keys for one or "
"more recipients"
msgstr "此消息无法加密，因为您没有一个或多个收件人的密钥"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:261
msgid "Can Not Encrypt"
msgstr "无法加密"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:266
msgid "This message and metadata will not be encrypted"
msgstr "此消息和元数据无法加密"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:268
#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:96
#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:405
#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:500
#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:116
msgid "None"
msgstr "空"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:273
msgid "There was an error prepping this message for encryption"
msgstr "准备加密此消息时出错"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/crypto.js:275
msgid "Error Encrypting"
msgstr "加密错误"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/events.js:107
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/events.js:119
msgid "Preparing to send..."
msgstr "正在准备发送..."

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/events.js:113
msgid "Saving..."
msgstr "正在保存..."

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/events.js:126
msgid "Click OK to send the message anyway."
msgstr "点击确定继续发送此消息。"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/compose/events.js:379
msgid "Yay, Can Now Encrypt"
msgstr "耶，现在可以加密了"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/crypto/find.js:29
msgid "No Email"
msgstr "没有电子邮件"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/crypto/import.js:79
msgid "is too large:"
msgstr "太大："

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/crypto/import.js:79
msgid "You can not upload a key larger than 5 Megabytes."
msgstr "您不能上传超过 5MB 的一个密钥。"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/crypto/import.js:113
msgid "Could not upload encryption key. Status:"
msgstr "未能上传加密密钥。状态："

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/crypto/import.js:118
msgid "Could not upload encryption key because"
msgstr "未能上传加密密钥，因为"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/crypto/tooltips.js:8
msgid "Click For Details"
msgstr "点击查看详情"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/helpers.js:5
msgid "What is an Encryption Key"
msgstr "什么是加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/helpers.js:9
msgid "What is Missing Encryption Key"
msgstr "什么是缺少加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:4
msgid "Mail is being imported into your Mailpile"
msgstr "邮件正在被导入到您的 Mailpile"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:5
msgid "Copying your mail, please do not be alarmed!"
msgstr "正在复制您的邮件，不必惊慌！"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:6
msgid "Copying mail. This could take a while"
msgstr "正在复制邮件。这可能需要一些时间"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:7
msgid "Please be patient, we are copying mail as fast as possible"
msgstr "请耐心等待，我们会尽快完成复制邮件"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:8
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:45
msgid "Wow, you have a lot of mail"
msgstr "噢厚，看来你有一大堆邮件呢"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:9
msgid "I hope you dont have a plane to catch or anything"
msgstr "我希望您不着急赶飞机什么的"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:10
msgid "Copying mail. Put your arms above your head and whistle La Cucaracha"
msgstr "正在复制邮件。站起来锻炼一会身体吧"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:11
msgid "Making a copy of your mail. Putting it in your inbox, all comfy like"
msgstr "正在制作您的邮件副本，把它们舒适地放进您的收件箱，就像是"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:14
msgid "Damn kids."
msgstr "小孩子"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:15
msgid "RMS approves!"
msgstr "检疫通过！"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:16
msgid "Formatting your C:\\ drive... (just kidding)"
msgstr " 正在搞乱你的文件…   （才不会呢）"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:17
msgid "Fortifying encryption shields"
msgstr "强化加密盾牌"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:18
msgid "Increasing entropy & scrambling bits"
msgstr "添加熵和扰码"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:19
msgid "Patching bugs..."
msgstr "修补屋顶…"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:20
msgid "Indexing kittens..."
msgstr "登记小猫…"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:21
msgid "Indexing lovenotes"
msgstr "索引爱之笔记"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:22
msgid "Reticulating Splines"
msgstr "排列字条"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:23
msgid "Syntax error in line 45 of this e-mail"
msgstr "电子邮件语法错误….吗?"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:24
msgid "Shoveling more coal into the server"
msgstr "向服务器填煤"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:25
msgid "Calibrating flux capacitors"
msgstr "校准电容器"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:26
msgid "A few bytes tried to escape, but we caught them"
msgstr "几个字节试图逃跑！不过我们抓到他了"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:27
msgid "Deterministically simulating future state"
msgstr "根据决定论模拟未来状态"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:28
msgid "Embiggening prototypes"
msgstr "嵌入原型"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:29
msgid "Resolving interdependence"
msgstr "解决依存问题"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:30
msgid "Spinning violently around the y-axis"
msgstr "围绕 y 轴剧烈旋转"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:31
msgid "Locating additional gigapixels"
msgstr "寻找额外的数亿像素"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:32
msgid "Initializing hamsters"
msgstr "初始化小动物"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:33
msgid "This is our world now... the world of the electron and the switch"
msgstr "我们的世界就要到了…电子和开关的世界"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:34
msgid "Fedexing all your spam to online advertisers..."
msgstr "把所有垃圾邮件塞回广告商嘴里"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:35
msgid "Becoming self-aware"
msgstr "构筑自我意识"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:36
msgid "Looking for heretofore unknown prime numbers"
msgstr "寻找至今未知的质数"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:37
msgid "Re-aligning satellite grid"
msgstr "重新调整卫星网络"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:38
msgid "Re-routing bitstream"
msgstr "重新调整比特信息流"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:39
msgid "Warming up particle accelerator"
msgstr "粒子加速器热身"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:40
msgid "Time is an illusion. Loading time doubly so"
msgstr "时间是种错觉。加载时间翻倍"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:41
msgid "Verifying local gravitational constant"
msgstr "验证当地的万有引力常数"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:42
msgid "This server is powered by a lemon and two electrodes"
msgstr "服务器现在由一个柠檬和两个电极供电"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:46
msgid "Mailpile has an advanced tagging system & search engine at its core"
msgstr "Mailpile 拥有先进的标签系统和搜索引擎作为其核心"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:47
msgid ""
"Do you really need to keep all these Amazon Prime shipping confirmations?"
msgstr "您真的需要保留所有的亚马逊订单确认件吗？"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:48
msgid ""
"I am pretty sure e-mail from ThinkGeeks 2011 X-mas sale can be deleted."
msgstr "我相当确定，几年前的网购货单邮件可以被删除。"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:49
msgid "Do you really need an e-mail to know when you have been retweeted?"
msgstr "你真的需要一封邮件来获知你的微博被转发了吗？"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:50
msgid "E-mail is the largest internet based social network on the planet"
msgstr "电子邮件是这个星球上最大的基于互联网的社交网络"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:51
msgid "Which other technology do you use that is 40 years old?"
msgstr "你还使用哪些有40岁之久的互联网技术？"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:52
msgid ""
"There are 2.5 billion e-mail users worldwide, that is double the amount of "
"Facebook users!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:53
msgid "Use Mailpile Tags to better organize and search your mail"
msgstr "使用 Mailpile 标签来更好的管理和搜索您的邮件"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:54
msgid ""
"Remember getting your first e-mail address? Remember how it felt like "
"something private?"
msgstr "还记得怎么得到您的第一个电子邮件地址的吗？还记得那种私密的感觉吗？"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:55
msgid ""
"E-mail is decentralized by design, this means no one company or government "
"owns it!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:56
msgid "Over 100 trillion e-mails are sent per year, wow!"
msgstr "每年有超过百万亿封电子邮件被发送！"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:57
msgid ""
"E-mail is the most widely used communication protocol ever created by humans"
msgstr "电子邮件是有史以来人类创造的最广泛使用的通信协议"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:58
msgid ""
"E-mail uses an open standard agreed upon by the entire world & owned by no "
"one"
msgstr "电子邮件使用一种开放标准，这决定了面向整个世界，没有人能持有它"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:61
msgid "BCC-ing ALL THE SPIES!"
msgstr "密送……给所有的间谍"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:62
msgid "Many powerful governments are conducting mass dragnet surveillance"
msgstr "许多大国政府正在实施大规模的网络监控"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:63
msgid ""
"Most e-mail can be read by network operators as it travels through the "
"internet"
msgstr "在传输的过程中，大多数电邮可被网络运营商读取"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:64
msgid ""
"Encryption ensures that your e-mails are only read by the intended recipient"
msgstr "加密技术能确保您的电子邮件只能被预定的接收者读取"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:65
msgid ""
"Unencrypted e-mail is more like sending a postcard than sending a letter"
msgstr "未加密的电子邮件更像是发送一张明信片，而不是信"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:66
msgid "Mailpile uses OpenPGP to encrypt and decrypt your messages securely"
msgstr "Mailpile 使用 OpenPGP 来安全地加密和解密您的消息"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:67
msgid "All of your config settings & passwords are encrypted with AES-256"
msgstr "您的所有配置设置和密码都采用 AES-256 加密"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:68
msgid "Encrypting e-mails means your communication actually stays private"
msgstr "加密电邮意味着确保通讯的私密私密性"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:69
msgid "The more encrypted e-mail you send, the better!"
msgstr "私密的电邮，发得越多越好！"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:70
msgid "Make sure you print or save your keys & passwords somewhere secure"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:71
msgid "Mailpile by default encrypts your search index!"
msgstr "Mailpile 默认会加密您的搜索索引！"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:72
msgid ""
"The most common e-mail password is 123456, hopefully yours is different"
msgstr "最傻x的电子邮件密码是 123456，更期待别的创意"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:75
msgid "Good things come to those who wait"
msgstr "好东西在等着你"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:76
msgid "Make Free Software and be happy"
msgstr "制作自由软件带来快乐"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:77
msgid "Much of Mailpile was built in cafes in Reykjavík, Iceland"
msgstr "Mailpile 的大部分开发工作在冰岛的雷克雅未克的网咖中"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:78
msgid "Many Icelanders believe in elves and magical hidden people"
msgstr "许多冰岛人相信精灵和神奇的隐形人"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:79
msgid "The founders of Mailpile first met in a public hot tub in Reykjavík"
msgstr "Mailpile 的创始人在雷克雅未克第一次见到公共热水浴缸"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:80
msgid "We like volcanos, do you like volcanos?"
msgstr "我们喜欢火山，你喜欢吗？"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:81
msgid "A million hamsters are spinning their wheels right now"
msgstr "百万只仓鼠正在拼命跑动着滚轮"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:82
msgid "Tapping earth for more geothermal energy"
msgstr "窃取更多的地热能源"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:83
msgid "Digging moat. Filling with alligators. Fortifying walls"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:84
msgid "Crossing out swear words..."
msgstr "划掉不雅词汇…"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:85
msgid "Compiling bullshit bingo grid..."
msgstr "编译没用的东西…"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:86
msgid "Abandon all hope, ye who enter here"
msgstr "放弃了所有希望。是谁在这里输入"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:87
msgid "Welcome to the nine circles of suffering"
msgstr "欢迎来到无尽的等待地狱 :）"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:88
msgid "Informing David Cameron of suspicious ac^H^H^H ... naaah :)"
msgstr "把可疑事项悉数告知卡梅伦和方氵^H HA~HA~HA~ :）"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:89
msgid "Letting you wait for no apparent reason"
msgstr "只是无理由的等待"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:90
msgid "What are you wearing?"
msgstr "今天感觉如何？"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:91
msgid "Go put the kettle on, this could be a while"
msgstr "水烧开了，我去处理一下"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:92
msgid ""
"Go get a cup of tea and some biscuits. This will take approximately 4 "
"custard creams worth of time"
msgstr "去拿杯茶和饼干吧，这还需要大约四盏茶的时间"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:93
msgid ""
"Did you know humans share 50 percent of their DNA with a banana? Freaky"
msgstr "你知道吗，人类与香蕉与 50% 的 DNA 是相同的，噢厚"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:94
msgid "Estimating chance of astroid hitting Earth"
msgstr "估算行星撞击地球的概率"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:95
msgid "Reading Terms of Service documents"
msgstr "阅读服务条款"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:96
msgid "Catching up on shows on Netflix"
msgstr "追看电视节目中"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:97
msgid "Oh, you have some very interesting old e-mails"
msgstr "咦，您的一些旧电邮非常有趣"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:98
msgid "I think I better understand you now"
msgstr "我想更好的了解你现在在做什么"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:99
msgid "Your past is just a story you tell yourself"
msgstr "你的过去只是一个故事，你如是说"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:100
msgid "Checking e-mails for stolen Winklevoss ideas"
msgstr "正检查Facebook（一个不存在的网站）发来的电邮……"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:101
msgid "Applying coupons..."
msgstr "使用优惠卷…"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:102
msgid "Licking stamps..."
msgstr "正在贴邮票…"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:103
msgid "Self potato"
msgstr "正在自画像"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:104
msgid "Yum yum, that one was tasty"
msgstr "噢，美味的点心"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:105
msgid ""
"Hey, there is some Nigerian prince here who wants to give you twenty million"
" dollars..."
msgstr "嘿，这里有尼日利亚的王子愿意给你20万美金呢！"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:106
msgid "How rude!"
msgstr "粗野行事中"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:107
msgid "Now enhancing photos"
msgstr "给照片美图"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:108
msgid "Backing up the entire Internet..."
msgstr "稍等，正在备份整个互联网…."

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:109
msgid "Really? You are still waiting?"
msgstr "真的？你还在等什么？"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:110
msgid "Well... it sure is a beautiful day"
msgstr "嗯，今天是美好的一天"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:111
msgid "You should probably go outside or something"
msgstr "你或许应该去外面转转"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:112
msgid "Slacking off over here"
msgstr "或者在这里休息"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:113
msgid "Doing nothing"
msgstr "偷懒中"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:114
msgid "Making you wait for no reason"
msgstr "还有什么让你等待的理由呢…"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:115
msgid "Testing your patience"
msgstr "正在测试你的耐心"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:116
msgid "Pay no attention to the man behind the curtain"
msgstr "真男人从不注意背后"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:117
msgid "You are great just the way you are"
msgstr "做你自己"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:118
msgid "Warning: do not think of purple hippos"
msgstr "警告：不要去看彩虹小马"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:119
msgid "Follow the white rabbit"
msgstr "梦游仙境中"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:120
msgid "Wanna see how deep the rabbit hole goes?"
msgstr "想看看兔子洞有多深吗？"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:121
msgid "Supplying monkeys with typewriters"
msgstr "正在给猴子提供打字机"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:122
msgid "Waiting for Godot."
msgstr "等待戈多。"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/global/silly.js:123
msgid "Swapping time and space"
msgstr "交换空间和时间"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/message/events.js:63
msgid "Plain Text"
msgstr "纯文本"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/message/html-sandbox.js:280
msgid ""
"This message references images or other content from the web. Downloading "
"and displaying these images may notify the sender that you have read the "
"mail."
msgstr "本电邮包含互联网上的图片或其他内容。如果读取这些资料，发送者可能会获悉本电邮已被读取过。"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/message/html-sandbox.js:282
msgid "Okay, display the images"
msgstr "好的，显示图片"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/message/html-sandbox.js:283
msgid "Always display images from this sender"
msgstr "永远显示该发送者的图片"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/message/html-sandbox.js:284
msgid "No, thanks!"
msgstr "不要，谢谢！"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/message/tooltips.js:58
#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:198
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/message/ui.js:4
msgid "Loading message..."
msgstr "正在加载电邮……"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/message/ui.js:10
msgid "Could not retrieve message"
msgstr "未能接收消息"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/search/ui.js:134
msgid "No Messages Selected"
msgstr "没有选定消息"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/search/ui.js:155
msgid "1 conversation"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/search/ui.js:160
msgid "conversations"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/search/ui.js:163
msgid "Moving"
msgstr "正在移动"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/tags/events.js:107
msgid "Are you sure you want to delete this tag?"
msgstr "您确定要删除此标签？"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/tags/events.js:108
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作不可撤销。"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-add-tag.html:6
#: shared-data/default-theme/html/partials/sidebar.html:27
#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_tags.html:10
#: shared-data/default-theme/html/tags/add/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/tags/add/index.html:4
msgid "Add Tag"
msgstr "增加标签"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-add-tag.html:10
#: shared-data/default-theme/html/partials/tag_add.html:8
msgid "Friends & Family"
msgstr "朋友 & 家庭"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-compose-quoted-reply.html:7
msgid "Quoted Replies"
msgstr "引用回复"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-compose-quoted-reply.html:12
msgid ""
"Would you like to disable quoted replies in all the messages you compose?"
msgstr "您想对您编写的所有邮件禁用“引用回复”功能？"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-compose-quoted-reply.html:13
msgid "Disable Quoted Replies"
msgstr "禁用引用回复"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-compose-quoted-reply.html:14
#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:200
#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:201
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:170
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:171
#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:231
#: shared-data/default-theme/html/profiles/edit/index.html:8
#: shared-data/default-theme/html/settings/mailbox/index.html:89
#: shared-data/default-theme/html/setup/oauth2/index.html:38
#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:284
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-composer-encryption-helper.html:7
msgid "Cannot Encrypt"
msgstr "无法加密"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-composer-encryption-helper.html:15
msgid "You are missing encryption keys for the following contacts"
msgstr "您缺少适用于下列联系人的加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-composer-encryption-helper.html:50
msgid "Yourself!"
msgstr "您自己！"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-composer-encryption-helper.html:53
msgid ""
"You cannot send encrypted or signed mail without an encryption key of your "
"own."
msgstr "您无法在没有您自己的加密密钥时发送加密密钥或者签名邮件。"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-composer-encryption-helper.html:54
msgid "Check your account settings or send using a different profile."
msgstr "请检查您的账号设置，或者使用另一个个人资料发送。"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-composer-encryption-helper.html:62
#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:59
msgid "Searching for encryption keys for:"
msgstr "正在搜索加密密钥，对于："

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-composer-encryption-helper.html:73
msgid "Searching for encryption keys..."
msgstr "正在搜索加密密钥…"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-composer-encryption-helper.html:86
msgid "Send Unencrypted"
msgstr "发送不加密的"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-composer-encryption-helper.html:91
msgid "Try Again"
msgstr "重试"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-display-keybindings.html:10
#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:120
msgid "Keys"
msgstr "密钥"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-display-keybindings.html:11
msgid "Action"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:8
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:63
msgid "Save Search"
msgstr "保存搜索"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:13
msgid "Saved Searches appear as Tags in the sidebar."
msgstr "已保存的搜索呈现为侧栏中的标签。"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:14
msgid ""
"New matching messages will be tagged automatically as they arrive, but you "
"can also add or remove messages by hand."
msgstr "新的匹配消息到达时将自动标记，您也可以手动添加或移除消息。"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:17
msgid "Configure new Saved Search"
msgstr "配置新的已保存搜索"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:22
#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:33
msgid "Change Icon"
msgstr "更改图标"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:24
#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:39
msgid "Change Color"
msgstr "更改颜色"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:24
#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:39
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:27
msgid "Save as"
msgstr "另存为"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:28
#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:45
msgid "Tag Name"
msgstr "标签名称"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:35
msgid "Mark as Read"
msgstr "标为已读"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:37
msgid "Remove from Inbox"
msgstr "从收件箱移除"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:39
msgid "Never send to Spam"
msgstr "永不发送到“垃圾邮件”"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:45
#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:133
msgid "Choose an Icon"
msgstr "选择一个图标"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:51
#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:141
msgid "Choose a Color"
msgstr "选择一个颜色"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:69
msgid "Create new Saved Search"
msgstr "创建新的已保存搜索"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:72
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-save-search.html:80
#: shared-data/default-theme/html/profiles/remove/index.html:96
#: shared-data/default-theme/html/setup/oauth2/index.html:42
#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:99
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-search-keyservers.html:13
msgid "Enter Name or Email Address"
msgstr "请输入名称或者电子邮件地址"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-search-keyservers.html:19
msgid "Want to search for something else"
msgstr "想要搜索别的东西"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-search-keyservers.html:19
msgid "click here"
msgstr "点击这里"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-search-keyservers.html:24
msgid "Searching for encryption keys for"
msgstr "搜索加密密钥，对于"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-send-public-key.html:5
msgid "Send Encryption Keys"
msgstr "发送加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-send-public-key.html:12
msgid "Send Selected Keys"
msgstr "发送所选密钥"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-tag-picker.html:7
#: shared-data/default-theme/html/partials/tag_add.html:7
#: shared-data/default-theme/html/partials/tag_add.html:15
#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:43
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-tag-picker.html:7
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/template-modal-tag-picker-item.html:9
#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_message.html:7
#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:53
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:60
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:61
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-tag-picker.html:13
#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_message.html:9
#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_tags.html:4
#: shared-data/default-theme/html/partials/topbar.html:54
#: shared-data/default-theme/html/tags/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/tags/index.html:46
#: shared-data/default-theme/html/tags/sidebar.html:2
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-tag-picker.html:21
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-tag-picker.html:22
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-tag-picker.html:24
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-tag-picker.html:25
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-upload-key.html:5
msgid "Upload Encryption Key"
msgstr "上传加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-upload-key.html:9
msgid "Something went wrong uploading encryption key. Try again?"
msgstr "上传加密密钥时有些出错了。重试？"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-upload-key.html:14
msgid "Select or Drag Encryption Key"
msgstr "选择或拖放加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-upload-key.html:14
msgid "A file located on your computer usually ending in: .asc .key .pub"
msgstr "位于您的计算机上的一个通常以下列扩展名结尾的文件：.asc .key .pub"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-upload-key.html:16
msgid "Select Encryption Key"
msgstr "选择加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-upload-key.html:18
msgid "Unable to create uploader"
msgstr "无法创建上传器"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/templates/modal-upload-key.html:18
#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:77
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:94
msgid "update your browser"
msgstr "更新您的浏览器"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/notifications.js:69
msgid "Password Required"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/notifications.js:160
msgid "Found over (LIMIT) mailboxes"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/notifications.js:173
msgid "continue adding more"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/notifications.js:232
msgid "Working..."
msgstr "正在工作……"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/notifications.js:314
msgid "This may take some time!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/notifications.js:362
msgid "edit settings"
msgstr "编辑设置"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/notifications.js:365
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/notifications.js:411
msgid "details"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/notifications.js:370
msgid "please log in"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/notifications.js:379
#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/notifications.js:402
msgid "grant access"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/selection.js:142
#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:191
msgid "All"
msgstr "全部"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/sidebar.js:96
#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:20
msgid "to"
msgstr "到"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:6
msgid "Tagged 1 message"
msgstr "1 封电邮被标记"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:7
msgid "Tagged (num) messages"
msgstr "(num) 封电邮被标记"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:8
msgid "Untagged 1 message"
msgstr "1 封电邮被取消标签"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:9
msgid "Untagged (num) messages"
msgstr "(num) 封电邮被取消标签"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:10
msgid "Marked 1 message read"
msgstr "1 封电邮标记为已读"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:11
msgid "Marked (num) messages read"
msgstr "(num) 封电邮标记为已读"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:12
msgid "Marked 1 message unread"
msgstr "1 封电邮标记为未读"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:13
msgid "Marked (num) messages unread"
msgstr "(num) 封电邮被标记为未读"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:14
msgid "Moved 1 message"
msgstr "1 封电邮被移动"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:15
msgid "Moved (num) messages"
msgstr "(num) 封电邮被移动"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:16
msgid "Archived 1 message"
msgstr "1 封电邮被归档"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:17
msgid "Archived (num) messages"
msgstr "(num) 封电邮被归档"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:18
msgid "Moved 1 message to trash"
msgstr "1 封电邮被移到废件篓"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:19
msgid "Moved (num)  messages to trash"
msgstr "(num) 封电邮被移到废件篓"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:20
msgid "Moved 1 message out of spam"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:21
msgid "Moved (num)  messages out of spam"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:22
msgid "Moved 1 message to spam"
msgstr "1 封电邮被移到垃圾邮件箱"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:23
msgid "Moved (num) messages to spam"
msgstr "(num) 封电邮被移到垃圾邮件箱"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tagging.js:37
msgid "Tagging..."
msgstr "正在标记……"

#: shared-data/default-theme/html/jsapi/ui/tooltips.js:49
msgid "Compose to:"
msgstr "撰写致："

#: shared-data/default-theme/html/layouts/content.html:42
msgid "Uh oh! You have Javascript disabled. This will cause problems."
msgstr "哟！您禁用了Javascript！这样可能会出问题。"

#: shared-data/default-theme/html/layouts/content.html:45
msgid "The AGPLv3 License"
msgstr "AGPLv3许可证"

#: shared-data/default-theme/html/layouts/content.html:46
msgid "Copyright"
msgstr "著作权"

#: shared-data/default-theme/html/layouts/content.html:48
msgid "Visit www.mailpile.is"
msgstr "访问 www.mailpile.is"

#: shared-data/default-theme/html/layouts/content.html:51
msgid "Credits and Thanks"
msgstr "鸣谢"

#: shared-data/default-theme/html/layouts/content.html:52
msgid "the community"
msgstr "社区"

#: shared-data/default-theme/html/layouts/content.html:54
#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:9
#, python-format
msgid "Welcome to Mailpile %(version)s"
msgstr "欢迎使用 Mailpile %(version)s"

#: shared-data/default-theme/html/layouts/content.html:55
msgid "About"
msgstr "关于"

#: shared-data/default-theme/html/layouts/content.html:58
#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:34
#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:57
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: shared-data/default-theme/html/layouts/full.html:10
#: shared-data/default-theme/html/partials/topbar.html:3
msgid "Somebody"
msgstr "某人"

#: shared-data/default-theme/html/logs/layout.html:9
msgid "Settings and Technical Tools"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/layout.html:14
#: shared-data/default-theme/html/logs/events/index.html:54
#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:80
msgid "Event Log"
msgstr "事件日志"

#: shared-data/default-theme/html/logs/layout.html:15
#: shared-data/default-theme/html/logs/events/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:83
msgid "Mailpile Event Log"
msgstr "Mailpile 事件日志"

#: shared-data/default-theme/html/logs/layout.html:20
#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:88
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: shared-data/default-theme/html/logs/layout.html:21
#: shared-data/default-theme/html/logs/network/index.html:3
#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:91
msgid "Recent Network Activity"
msgstr "最近的网络活动"

#: shared-data/default-theme/html/logs/layout.html:23
msgid "Settings, logs, events, troubleshooting, ..."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/events/index.html:57
msgid "Ongoing Events"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/events/index.html:61
msgid ""
"Ongoing events represent current actions taken by Mailpile on your behalf, "
"such as watching a Mail Source for new mail or refreshing your contact "
"database."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/events/index.html:65
msgid ""
"Browsing the event details can help with troubleshooting if Mailpile is not "
"behaving as you expect."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/events/index.html:78
msgid "No Events Found"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/events/index.html:95
msgid "Completed Events"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/events/index.html:99
msgid ""
"The Event Log gives an overview over what has happened in your Mailpile "
"recently."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/events/index.html:103
msgid "Some events, such as Tagging operations, can be undone."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/network/index.html:7
msgid "Network Activity"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/network/index.html:14
msgid "Recent Activity"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/network/index.html:19
msgid ""
"Here you can see a log of recent network activity, both successful and "
"failed attempts."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/network/index.html:23
#, python-format
msgid "You have a proxy (%(proxy)s) configured at %(host)s:%(port)s."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/network/index.html:31
msgid ""
"Proxy fallback is disabled, so if the proxy cannot connect to a given "
"server, the connection will fail."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/network/index.html:33
msgid ""
"Some service providers block connections from Tor, so this may prevent you "
"from accessing your mail or other data."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/network/index.html:38
msgid ""
"You can configure destinations to bypass the proxy in the Advanced section "
"of Networking in your Privacy Policy."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/network/index.html:44
msgid ""
"Fall-back is enabled, so a direct connection will be made if Tor cannot "
"connect."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/network/index.html:45
#: shared-data/default-theme/html/logs/network/index.html:62
msgid ""
"This may leak your IP address and allow monitoring of which servers you "
"communicate with."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/network/index.html:47
msgid ""
"Fall-back is enabled, so a direct connection will be made if the proxy "
"cannot connect."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/network/index.html:54
msgid "You are using Tor for unencrypted traffic."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/network/index.html:55
msgid ""
"This may allow exit-node operators to listen in or modify your "
"communications."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/network/index.html:61
msgid "You are not using Tor."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/logs/network/index.html:66
msgid "Edit your Privacy Policy."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/message/index.html:46
#: shared-data/default-theme/html/message/index.html:72
msgid "Could Not Render Composer"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/message/index.html:53
msgid "Unable to see message preview"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/message/index.html:76
msgid "People in Conversation"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/message/index.html:87
msgid "Tags in Conversation"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/bugs.html:2
msgid "Reporting bugs"
msgstr "报告缺陷"

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/bugs.html:6
msgid "Reporting Bugs"
msgstr "报告缺陷"

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/bugs.html:8
msgid "Note:"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/bugs.html:9
msgid ""
"These instructions are in English only, because we are currently unable to "
"accept bug reports in other languages. Sorry!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/bugs.html:12
msgid "Thank you for testing Mailpile!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:6
msgid "Help Mailpile Grow"
msgstr "帮助 Mailpile 成长"

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:8
msgid ""
"Mailpile is created by a diverse community of people and organizations who "
"care about freedom and privacy."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:9
msgid "Please join our community and contribute in any way you can!"
msgstr "我们邀请您加入我们的社区，并以任何您可以做到的方式贡献！"

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:10
msgid "Thank you!"
msgstr "感谢您！"

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:13
msgid "Become a backer"
msgstr "成为一位支持者"

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:15
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:19
msgid ""
"Employing people to work on Mailpile full time is the fastest way to improve"
" the software."
msgstr "职员们完全使用 Mailpile 是改善本软件的最有效方式。"

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:20
msgid ""
"Although the software is (and will always be) free, salaries still cost "
"money and your support matters."
msgstr "尽管本软件现在是（而且以后远都是）免费的，但工资仍然是要花钱的，盼望得到您的支持。"

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:21
msgid ""
"If you contribute $23 USD or more, you get access to our community voting "
"platform, where you can have a say in the future direction of the project:"
msgstr "如果您捐赠 $23 美元或更多，您会获得访问我们的社区投票平台的权限，在那里您可以发言讨论本项目的未来发展方向："

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:25
msgid "Tell your friends"
msgstr "告诉你的朋友"

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:28
msgid "If you like Mailpile, please tell people about it!"
msgstr "如果你喜欢 Mailpile，请告诉其他人!"

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:29
msgid ""
"Tweet, share, link, write articles and blog posts, act out dramatic "
"tutorials on Youtube, make movies..."
msgstr "发推特、分享链接、写博客文章和帖子、在 youtube 上演示生动的视频教程等等…"

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:30
msgid ""
"Let us know what you create, so we can share the best content with the rest "
"of the community."
msgstr "让我们知道你所创造的，那样我们可以便与社群的其他成员分享最好的内容。"

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:31
msgid "We are:"
msgstr "我们是："

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:37
msgid "Geek out!"
msgstr "极客！"

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:39
msgid "If you like breaking things, you can find and report bugs."
msgstr "如果你喜欢弄坏东西，来找出和报告 bug 吧。"

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:40
msgid "If you are fluent in an interesting language, you can help translate."
msgstr "如果你精通两种语言，可以来帮忙翻译。"

#: shared-data/default-theme/html/page/contribute/index.html:41
msgid "If you are a hacker, you can contribute code."
msgstr "如果你是一个黑客，来贡献代码吧。"

#: shared-data/default-theme/html/page/entropy/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/page/entropy/index.html:7
msgid "Increasing Entropy"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/entropy/index.html:10
msgid "Mailpile needs true random numbers to generate good encryption keys."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/entropy/index.html:13
msgid ""
"Although your computer may be powerful, it may still have hard time finding "
"enough randomness when generating keys."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/entropy/index.html:14
msgid ""
"The technical term used to describe the source of randomness is Entropy!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/entropy/index.html:17
msgid ""
"On the machine that is running Mailpile you can do a few things to increase "
"the Entropy:"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/entropy/index.html:20
msgid "Move the mouse."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/entropy/index.html:21
msgid "Perform other activity which requires using the keyboard."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/entropy/index.html:22
msgid "Start a process that utilizes the disk(s)."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/entropy/index.html:23
msgid "Browse the internet."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/entropy/index.html:27
msgid ""
"Because the computer cannot predict human activity these actions help the "
"computer generate random numbers."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/gmail-2-step-verification/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/page/gmail-2-step-verification/index.html:10
msgid "Gmail's 2-Step App Passwords"
msgstr "Gmail 的两步验证应用密码"

#: shared-data/default-theme/html/page/multipile/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/page/multipile/index.html:46
msgid "Your Mailpile may not be running"
msgstr "Mailpile 可能正在开小差"

#: shared-data/default-theme/html/page/multipile/index.html:27
msgid "Launch Mailpile as ..."
msgstr "启动Mailpile，形式是……"

#: shared-data/default-theme/html/page/multipile/index.html:32
#: shared-data/default-theme/html/page/multipile/index.html:33
msgid "Unix Username"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/multipile/index.html:37
#: shared-data/default-theme/html/page/multipile/index.html:38
msgid "Unix Password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/multipile/index.html:48
msgid ""
"To launch the app please enter your account details above or use a terminal "
"(SSH) to start Mailpile manually."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/credits.html:2
#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/credits.html:6
msgid "Credits"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/credits.html:8
msgid "Core Team"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/credits.html:10
msgid "Papa Smurf"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/credits.html:11
msgid "Security, community, code"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/credits.html:12
msgid "UI and design"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/credits.html:15
msgid ""
"The Mailpile team would like to thank all the people who contributed\n"
"    money or volunteered their time to help create a truly free, secure\n"
"    e-mail client. You're all awesome!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/credits.html:22
msgid "Community"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/credits.html:35
msgid "Financial Backers"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/credits.html:43
msgid "... and many more!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/credits.html:49
msgid "Code Contributions"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/credits.html:57
msgid "Translations"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:2
#, python-format
msgid "Mailpile %(version)s release notes"
msgstr "Mailpile %(version)s 发行说明"

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:13
msgid "Thank you for testing our release candidate!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:14
#, python-format
msgid "If no critical bugs are found, this will become version %(version)s."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:19
#, python-format
msgid "What is Mailpile %(version)s?"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:21
msgid "An e-mail client with a strong focus on privacy"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:22
msgid "A tool for organizing and searching large volumes of e-mail"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:23
msgid "An easy way to get started with PGP e-mail encryption"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:26
msgid "What is Mailpile not?"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:28
msgid "A synchronizing IMAP client:"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:29
msgid "Local changes stay local, we don't tell the server"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:30
msgid "A money-making enterprise"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:31
msgid "A calendar"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:32
msgid "Finished."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:35
msgid "Help make it better."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:40
msgid "That's it!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:41
msgid "Read on if you've used one of the Mailpile Beta or GitHub releases."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:44
msgid "What's new?"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:46
msgid "A better (shorter) setup process"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:47
msgid "Support for Gmail OAuth 2.0 authentication"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:48
msgid "Improved PGP support, including automatic importing of keys"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:49
#, python-format
msgid ""
"Per-tag automatic bayesian classification, as <a target=_blank "
"href=\"%(blog_url)s\">discussed on our blog</a>"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:51
msgid "The ability to delete e-mail and accounts"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:52
msgid "A more responsive (almost) mobile-friendly web interface"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:55
msgid "What's fixed?"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:57
#, python-format
msgid ""
"See GitHub for <a target=_blank href=\"%(closed_url)s\">all closed "
"issues</a> and <a target=_blank href=\"%(release_url)s\">issues closed for "
"this release</a>"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:63
msgid "What's still broken?"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:65
msgid "Mailpile is still rather slow and RAM-hungry"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:66
msgid "IMAP synchronization is not yet implemented"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:67
#, python-format
msgid ""
"The <a target=_blank href=\"%(roadmap_url)s\">Security Roadmap</a> is "
"incomplete"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:70
#, python-format
msgid "Github has <a target=_blank href=\"%(issues_url)s\">many open issues</a>."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:72
msgid "You can help."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/index.html:79
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_email_hints.html:15
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_email_hints.html:29
msgid "OK, got it"
msgstr "确定"

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/license.html:9
msgid "The Mailpile license is in English."
msgstr "Mailpile 的许可证为英文。"

#: shared-data/default-theme/html/page/release-notes/license.html:10
msgid "Translations may be available on the FSF web site."
msgstr "请在 FSF 网站上参考相关的翻译。"

#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:7
#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:13
#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:105
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:18
#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:147
#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:164
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:63
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:67
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:68
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:10
#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:16
#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:20
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:19
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:77
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:80
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:81
msgid "Cc"
msgstr "抄送人"

#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:11
#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:23
#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:27
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:20
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:88
msgid "Bcc"
msgstr "密件人"

#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:18
msgid "hide"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:30
#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:31
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:43
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:46
#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:145
#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:162
#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:248
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:98
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:35
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:52
msgid "Your Message..."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:76
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:93
msgid "Add Attachment"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:77
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:94
msgid "Unable to add attachments"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:81
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:98
msgid "Attach your public encryption key to this message"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:87
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:105
msgid "Attach Key"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:105
msgid "hide details"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:108
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:32
msgid "autosaving..."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:108
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:33
msgid "error autosaving"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:113
msgid "Quote"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:149
msgid "Choose Sending Account"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:199
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:11
msgid "Move Draft to Trash"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:206
#: shared-data/default-theme/html/partials/compose.html:207
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:173
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_compose.html:174
msgid "Send"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/error_message_missing.html:3
msgid "Message Not Found"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/error_message_missing.html:20
msgid "Display technical details."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/error_message_missing.html:32
msgid ""
"We were unable to find the message you requested, perhaps it was deleted?"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/error_message_missing.html:37
#, python-format
msgid ""
"If you think this is a bug, please <a href=\"%(url)s\" "
"target=\"_blank\">file a report</a> including the technical details above."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/error_message_missing.html:47
msgid "DESCRIBE YOUR PROBLEM HERE"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/errors_content.html:3
msgid "Contact Missing"
msgstr "联系人丢失"

#: shared-data/default-theme/html/partials/errors_content.html:4
msgid ""
"We were unable to find the contact you requested, perhaps it was typed (or "
"linked to) incorrectly?"
msgstr "我们无法找到您请求的内容，也许输入（或者链接）不正确？"

#: shared-data/default-theme/html/partials/errors_content.html:6
msgid "Tag Missing"
msgstr "标签丢失"

#: shared-data/default-theme/html/partials/errors_content.html:7
msgid ""
"We were unable to find the tag you requested, perhaps it was typed (or "
"linked to) incorrectly?"
msgstr "我们无法找到您请求的标签，也许输入（或者链接）不正确？"

#: shared-data/default-theme/html/partials/errors_content.html:9
msgid "Oops, You've Found a Quirk"
msgstr "噢，你找到了一个奇怪的地方"

#: shared-data/default-theme/html/partials/errors_content.html:10
msgid ""
"There's something happening here. What it is ain't exactly clear. Everybody "
"look what's going down."
msgstr "谁在搞事情？但不清楚发生了什么，谁能说说发生了什么事情吗？"

#: shared-data/default-theme/html/partials/errors_content.html:12
#, python-format
msgid ""
"If you think this is a bug, please file a <a href=\"%(url)s\" "
"target=\"_blank\">bug report</a>"
msgstr "如果您认为这是个 BUG，请提交一个 <a href=\"%(url)s\" target=\"_blank\">BUG 反馈</a>"

#: shared-data/default-theme/html/partials/helpers.html:14
#: shared-data/default-theme/html/partials/helpers.html:15
msgid "Don't Show"
msgstr "不显示"

#: shared-data/default-theme/html/partials/helpers.html:45
#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:88
msgid "Contact Info"
msgstr "联系信息"

#: shared-data/default-theme/html/partials/helpers.html:55
#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:101
msgid "Score"
msgstr "评分"

#: shared-data/default-theme/html/partials/helpers.html:60
#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:107
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: shared-data/default-theme/html/partials/helpers.html:61
#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:108
msgid "Strength"
msgstr "强度"

#: shared-data/default-theme/html/partials/helpers.html:62
#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:109
msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

#: shared-data/default-theme/html/partials/helpers.html:63
#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:110
#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:174
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: shared-data/default-theme/html/partials/helpers.html:77
msgid "Use This Key"
msgstr "使用此密钥"

#: shared-data/default-theme/html/partials/helpers.html:78
msgid "Don't Use This Key"
msgstr "不使用此密钥"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:20
#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:76
#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:146
#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:163
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:4
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:7
msgid "From"
msgstr "从"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:20
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:20
msgid "Present"
msgstr "目前"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:21
msgid "With"
msgstr "用"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:21
msgid "No Tags"
msgstr "无标签"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:22
msgid "In"
msgstr "在"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:22
msgid "All Groups"
msgstr "所有组"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:23
msgid "And"
msgstr "和"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:23
msgid "All Contacts"
msgstr "所有联系人"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:63
msgid "No encryption keys found matching:"
msgstr "没有找到匹配的加密密钥："

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:67
msgid "Make sure your internet connection is working"
msgstr "确保您的网络连接正常"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:123
msgid "Don't use this key"
msgstr "不使用此密钥"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:128
msgid "This key is on your key chain."
msgstr "此密钥在您的钥匙链上。"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:137
msgid "Import Key"
msgstr "导入密钥"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:149
msgid "Importing Encryption Key"
msgstr "正在导入加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:173
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:175
msgid "Key Size"
msgstr "密钥大小"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:176
msgid "Key Type"
msgstr "密钥类型"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:184
msgid "Show Hidden Encryption Keys"
msgstr "显示隐藏的加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:187
msgid "Hidden keys are either revoked or expired and should not be used"
msgstr "隐藏的密钥是已经废除或者已经过期，不应该被使用"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:233
msgid "Message moved to new thread"
msgstr "消息已移动到新主题"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:233
msgid "go to new thread"
msgstr "转至新主题"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:238
msgid "Draft was deleted"
msgstr "草稿已删除"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:238
msgid "click to reload"
msgstr "点击重新载入"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:256
msgid "do it now?"
msgstr "立即进行？"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:258
msgid "A mistake?"
msgstr "一次失误？"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:258
msgid "undo"
msgstr "撤销"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:267
msgid "Encryption Key from"
msgstr "加密密钥从"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:267
msgid "Import Encryption Key"
msgstr "导入加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/partials/hidden.html:268
msgid "Show Encryption Key"
msgstr "显示加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_email_hints.html:7
msgid "This message has HTML formatted content."
msgstr "本电邮包含HTML格式的内容。"

#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_email_hints.html:8
msgid ""
"For security reasons, Mailpile will by default only display plain text."
msgstr "出于安全考虑，Mailpile 默认只会显示普通文本内容。"

#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_email_hints.html:10
msgid ""
"You can change display modes by clicking the icons to the right of the "
"Subject line."
msgstr "点击标题行右边的图标，可以更改显示模式。"

#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_email_hints.html:23
msgid ""
"Usually when you reply to a message, all participants in the conversation "
"will be sent a copy of your reply."
msgstr "一般情况下，回复一封电邮的时候，所有参与讨论的人士均会收到您的回复。"

#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_email_hints.html:25
msgid ""
"If you want to send a private reply, only to the author of this message, "
"mouse over their name and click the reply icon that appears."
msgstr "如果希望私下单独回复发件人，将鼠标悬停在其名称上再点击弹出的“回复”标志。"

#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_message.html:99
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_message.html:86
msgid "Unknown Text Part"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_message.html:110
msgid "HTML rendering requires Javascript, sorry!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_message.html:119
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_message.html:96
msgid "Message content is empty"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_message.html:132
#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_message.html:160
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_message.html:108
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_message.html:120
msgid "Untitled"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_message.html:201
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_message.html:157
msgid "Reply"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_message.html:202
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_message.html:159
msgid "Forward"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_threading.html:3
msgid "Conversation"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/pile_threading.html:43
msgid "Show entire conversation"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:39
msgid "View e-mail from this mailing list"
msgstr "查看来自此邮件列表的电子邮件地址"

#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:45
msgid "Search for e-mail from:"
msgstr "搜索电子邮件从："

#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:55
msgid "Previous Conversation"
msgstr "上一个对话"

#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:61
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:64
msgid "Next Conversation"
msgstr "下一个对话"

#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:93
msgid "Private Reply"
msgstr "私密回复"

#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:227
msgid "Oops, no attachments found!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:228
msgid "A bug?"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:229
msgid "Click to view the message."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:262
msgid "Display HTML formatted message content"
msgstr "显示HTML格式的电邮内容"

#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:266
msgid "Display plain-text message content"
msgstr "显示普通文本的内容"

#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:284
msgid "Switch to full conversation view"
msgstr "切换到完整对话视图"

#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:287
msgid "Display message source code"
msgstr "显示电邮源码"

#: shared-data/default-theme/html/partials/search_item.html:290
msgid "Display technical message data as JSON"
msgstr "以JSON格式显示电邮数据"

#: shared-data/default-theme/html/partials/sidebar.html:15
msgid "Remove tags"
msgstr "移除标签"

#: shared-data/default-theme/html/partials/sidebar.html:32
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: shared-data/default-theme/html/partials/sidebar.html:33
msgid "Edit Sidebar"
msgstr "修改侧栏"

#: shared-data/default-theme/html/partials/sidebar.html:35
msgid "Organize"
msgstr "管理"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tag_add.html:3
msgid "Add New Tag"
msgstr "增加新标签"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tag_add.html:10
msgid "Slug"
msgstr "别名"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tag_add.html:11
msgid "friends-family"
msgstr "朋友-家人"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tag_add.html:13
#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:66
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tag_add.html:16
msgid "Archive"
msgstr "归档"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tag_add.html:21
msgid "none"
msgstr "空"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tag_add.html:29
msgid "Template"
msgstr "模版"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tag_add.html:31
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tag_add.html:34
msgid "Search Terms"
msgstr "查找条件"

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_message.html:161
msgid "Move"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_message.html:163
msgid "Archive Message"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_message.html:164
#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:264
msgid "Move to Inbox"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_message.html:165
msgid "Flag as Spam"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_message.html:167
msgid "Remove from Thread"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_message.html:171
msgid "Unsubscribe"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_message_cryptofail.html:12
msgid "Send Your Encryption Key"
msgstr "发送您的加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_message_cryptofail.html:16
msgid "Password incorrect?  Try again!"
msgstr "密码错误？重试！"

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_message_cryptofail.html:21
msgid "Decrypt Message"
msgstr "解密邮件"

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:23
msgid "View Profile"
msgstr "查看个人配置"

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:30
msgid "Compose New"
msgstr "撰写新邮件"

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:35
msgid "Search Messages"
msgstr "搜索邮件"

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:41
#: shared-data/default-theme/html/partials/tooltips.html:44
msgid "Show Encryption Keys"
msgstr "显示加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:72
msgid "No Recipients"
msgstr "无收件人"

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:91
#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:92
msgid "Bcc:"
msgstr "密件抄送"

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:102
msgid "View:"
msgstr "查看："

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:103
msgid "JSON"
msgstr "JSON"

#: shared-data/default-theme/html/partials/thread_metadata.html:104
msgid "Raw Source"
msgstr "原始源代码"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_contacts.html:3
msgid "Search and import encryption keys"
msgstr "搜索和导入加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_contacts.html:4
msgid "Import Encryption Keys"
msgstr "导入加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_contacts.html:9
msgid "Search for Key"
msgstr "搜索密钥"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_contacts.html:14
msgid "Upload Key"
msgstr "上传密钥"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_contacts.html:20
msgid "Import from URL"
msgstr "从网址导入"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_contacts.html:27
msgid "What's This?"
msgstr "这是什么？"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_contacts.html:38
msgid "View your contacts"
msgstr "查看联系人"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_contacts.html:44
msgid "Add a new contact"
msgstr "增加新联系人"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_default.html:8
msgid "Click item or checkbox to select"
msgstr "点击条目或复选框选择"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_default.html:90
msgid "conversations selected"
msgstr "个对话已选择"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_default.html:91
msgid "conversations selected, click to select all matching this search"
msgstr "个对话已选中，点击选择全部匹配此搜索"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_default.html:92
msgid "Entire search selected, click to undo"
msgstr "项搜索已选中，点击撤销"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_message.html:8
msgid "People"
msgstr "人员"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:31
msgid "Order"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:38
msgid "Freshness"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:43
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:58
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:60
msgid "Newest First"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:48
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:59
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:61
msgid "Oldest First"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:58
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:62
msgid "Unsorted"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:70
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:80
msgid "Snug"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:74
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:79
msgid "Cozy"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:78
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:78
msgid "Comfy"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:91
#, python-format
msgid "Toggle %(tag_name)s"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:94
#, python-format
msgid "Move to %(tag_name)s"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:117
msgid "Move to Spam"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:126
#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:266
msgid "Move to Trash"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:135
msgid "Untag Selection"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:144
msgid "Archive Selection"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:144
msgid "untag completely"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:162
msgid "Unread messages"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:172
msgid "Images"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:173
msgid "Photos and images in mail matching this search"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:181
msgid "Attachments"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:182
msgid "Attachments in mail matching this search"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:192
msgid "All messages"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:200
msgid "List"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:201
msgid "List view"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:232
msgid "Save the results of this search to a new tag"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:240
#: shared-data/default-theme/html/partials/topbar.html:65
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_search.html:241
#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:52
msgid "E-mail Accounts"
msgstr "电子邮件账号"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_tags.html:5
msgid "View all tags"
msgstr "查看所有标签"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_tags.html:11
msgid "Create a new tag"
msgstr "新建标签"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_tags.html:17
msgid "All current filters"
msgstr "所有过滤器"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_tags.html:24
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tools_tags.html:25
msgid "Show Tag by type"
msgstr "按类型显示标签"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tooltips.html:10
#: shared-data/default-theme/html/tags/edit.html:8
msgid "Edit Tag"
msgstr "编辑标签"

#: shared-data/default-theme/html/partials/tooltips.html:11
msgid "Remove Tag"
msgstr "移除标签"

#: shared-data/default-theme/html/partials/topbar.html:3
#, python-format
msgid "%(name)s's Mailpile is version %(version)s with %(size)s messages"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/topbar.html:37
msgid "How to report bugs"
msgstr "如何报告缺陷"

#: shared-data/default-theme/html/partials/topbar.html:38
msgid "Report Bugs"
msgstr "报告缺陷"

#: shared-data/default-theme/html/partials/topbar.html:71
msgid "Contribute"
msgstr "贡献者"

#: shared-data/default-theme/html/partials/topbar.html:76
msgid "Settings and Tools"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/partials/topbar.html:80
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: shared-data/default-theme/html/partials/topbar.html:95
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:148
msgid "You need at least an e-mail address to proceed."
msgstr "您需要留下一个电子邮件地址才能继续。"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:153
msgid "Detecting settings for: "
msgstr "检测设置对于："

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:297
msgid "Basic Details"
msgstr "基本信息"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:299
msgid "At least a name and e-mail are required!"
msgstr "需要至少一个名称和电子邮件地址！"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:309
msgid "Existing Account"
msgstr "现有账号"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:310
msgid "New Address"
msgstr "新地址"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:334
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:335
msgid "Everyone needs a unique, witty signature!"
msgstr "每个人都需要一个独特、诙谐的个性签名！"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:343
msgid "Add custom signature"
msgstr "添加自定义签名"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:350
msgid "Detect settings"
msgstr "检测设置"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:361
msgid "Auto-detecting settings"
msgstr "自动检测设置"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:365
msgid "Connecting over Tor, this may take a while."
msgstr "使用Tor连接，可能需要一些时间。"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:376
msgid "Failed to detect settings, manual configuration required"
msgstr "检测设置失败，需要手动配置"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:382
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:172
msgid "Troubleshoot recent Network Activity."
msgstr "当前网络活动故障排查。"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:387
msgid "Failed to log in, check the username and password"
msgstr "登录失败，请检查用户名和密码"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:392
msgid "Sending Mail"
msgstr "发送邮件"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:404
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:413
#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:513
msgid "Host name"
msgstr "主机名"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:417
#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:519
msgid "Port number"
msgstr "端口号"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:422
#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:526
msgid "copied"
msgstr "已复制"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:423
#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:527
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:430
#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:535
msgid "Authentication"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:445
#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:549
msgid "Forget password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:454
msgid "Send mail using local Unix tools."
msgstr "使用本地 Unix 工具发送邮件。"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:455
#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:591
msgid "Use this setting if you have a working mail server on this machine."
msgstr "如果您在此机器上有一个可使用的邮件服务器，使用此设置。"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:462
msgid "Leave blank to auto-detect"
msgstr "留空则自动检测"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:470
msgid "No outgoing mail for this account."
msgstr "此账号没有传出邮件。"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:484
msgid "Receiving Mail"
msgstr "接收邮件"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:498
msgid "Mail spool"
msgstr "Mail spool"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:499
#: shared-data/default-theme/html/profiles/remove/index.html:51
msgid "Local files"
msgstr "本地文件"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:556
msgid "Leave mail on server"
msgstr "在服务器上保留邮件"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:562
msgid "Copy all mail and add to search engine"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:574
msgid "Require STARTTLS encryption"
msgstr "要求 STARTTLS 加密"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:580
#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:693
msgid "Enable IMAP"
msgstr "启用 IMAP"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:590
msgid "Receive mail from local Unix mail spool."
msgstr "从本地的 Unix mail spool 接收邮件。"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:599
#: shared-data/default-theme/html/settings/mailbox/index.html:75
#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:177
msgid "Copy mail to Mailpile secure storage"
msgstr "复制邮件到 Mailpile 安全存储"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:605
msgid "Delete from Unix mail spool"
msgstr "从 Unix mail spool 删除"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:605
msgid "after copying"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:619
msgid "Choose a protocol for the new mail source..."
msgstr "为新的邮件源选择一个协议…"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:621
msgid "No incoming mail for this account."
msgstr "此账号没有传入邮件。"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:630
msgid ""
"Use this setting if you would like Mailpile to read e-mails already "
"downloaded by Thunderbird, Mac Mail or another local application on this "
"machine."
msgstr "使用此设置，如果您想让 Mailpile 读取已经被 Thunderbird、Mac 邮件，或者其他此计算机上的本地程序已经下载过的邮件。"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:633
msgid "Use the Browse tool to import local mailboxes later on."
msgstr "在稍后使用“浏览工具”来导入本地邮箱。"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:647
msgid "Enable this mail source"
msgstr "启用此邮件源"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:669
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:678
msgid ""
"Mailpile may not be able to access your mail unless you log on to your "
"account and enable IMAP and/or POP3."
msgstr "Mailpile 无法访问您的邮件，除非您登录到您的帐户并启用 IMAP 和/或 POP3。"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:681
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:686
msgid ""
"Without this, some providers will even mistake Mailpile for an intruder!"
msgstr "没有这一点，一些供应商甚至会误以为 Mailpile 是入侵者！"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:699
msgid "Got it"
msgstr "了解了"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:705
msgid "Security and Privacy"
msgstr "安全和隐私"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:711
msgid "Encryption key"
msgstr "加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:715
msgid "Create a new 2048 bit RSA key"
msgstr "创建一个新的 2048 位 RSA 密钥"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:716
msgid "Create a new 3072 bit RSA key"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:730
msgid "Create a new 4096 bit RSA key (slow)"
msgstr "创建一个新的 4096 位 RSA 密钥（慢）"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:732
msgid "Disable encryption for this account"
msgstr "对此账号禁用加密"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:738
msgid "Show too many encryption settings"
msgstr "显示更多的加密设置"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:750
msgid "Best-effort: Encrypt and/or sign mail whenever possible"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:758
msgid "Always digitally sign outgoing mail"
msgstr "始终进行数字签名外发邮件"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:766
msgid "Always encrypt (warn when sending unencrypted mail)"
msgstr "一直加密（发送明文电邮时警告）"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:774
msgid "Minimize metadata (may make mail unreadable)"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:782
msgid "Prefer compatibility; avoid PGP/MIME (makes mail ugly)"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:791
msgid "Prefer PGP/MIME"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:801
msgid "Signal a preference for encrypted mail"
msgstr "标记对加密邮件的偏好"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:809
msgid "Signal a preference for signed mail"
msgstr "标记对签名邮件的偏好"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:817
msgid "Signal a preference for un-signed, un-encrypted mail"
msgstr "标记对未签名、未加密加密邮件的偏好"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/account-form.html:835
msgid "Automatically attach encryption keys to outgoing mail"
msgstr "自动附加加密密钥到传出邮件"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:9
#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:47
msgid "Welcome Home"
msgstr "欢迎归来。"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:17
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:18
msgid "Browse Files and Mailboxes"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:24
#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:186
#: shared-data/default-theme/html/profiles/add/index.html:2
msgid "Add Account"
msgstr "添加账号"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:25
#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:184
#: shared-data/default-theme/html/profiles/add/index.html:6
msgid "Create a new Account"
msgstr "创建新账号"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:27
msgid "Configure your accounts, profiles and other settings"
msgstr "设置您的账户，资料以及其他设置"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:37
msgid ""
"You can configure accounts and profiles once you have reviewed your privacy "
"settings."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:56
msgid "Your name"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:57
msgid "E-mail address"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:59
msgid "Total"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:68
msgid "Still loading profiles and contacts, please wait..."
msgstr "仍在加载个人资料和联系人，请稍候…"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:123
msgid "Configure Incoming Mail"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:132
#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:133
msgid "Incoming Mail:"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:139
msgid "Outgoing Mail Settings"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:145
msgid "Security Settings"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:153
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人配置"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:160
#: shared-data/default-theme/html/profiles/remove/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/profiles/remove/index.html:6
#: shared-data/default-theme/html/profiles/remove/index.html:99
msgid "Remove Account"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:173
msgid "Please review your privacy settings before adding any accounts."
msgstr "请检查您的隐私设置再继续添加账户。"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:176
msgid "Privacy & Security"
msgstr "隐私和安全"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:182
msgid "You have not configured any accounts yet."
msgstr "您尚未配置任何账号。"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:195
#, python-format
msgid "Message Of The Day, %(date)s"
msgstr "%(date)s每日消息"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/index.html:206
#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:20
#, python-format
msgid "This is Mailpile version %(version)s"
msgstr "Mailpile版本为%(version)s"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/edit/index.html:6
msgid "Edit your Account"
msgstr "编辑您的账号"

#: shared-data/default-theme/html/profiles/remove/index.html:10
msgid "You are about to remove this account from your Mailpile"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/remove/index.html:42
msgid "Unix shell"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/remove/index.html:63
msgid "{TOTAL} e-mails"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/remove/index.html:71
msgid "Delete Account Tags"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/remove/index.html:74
msgid "Delete Encryption Keys"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/remove/index.html:78
msgid "Move E-mail to Trash"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/remove/index.html:82
msgid ""
"By default this will remove: account details, OAuth credentials, saved "
"passwords, linked mail sources, and route settings."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/remove/index.html:83
msgid ""
"This only affects local data, e-mail and settings on remote mail servers "
"will not be modifed."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/remove/index.html:87
msgid ""
"If you also delete the encryption keys, you may be unable to read old "
"encrypted e-mail."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/remove/index.html:91
#: shared-data/default-theme/html/settings/plugins.html:60
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:141
msgid "Be careful!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/profiles/remove/index.html:92
msgid "This operation can not be undone."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:33
msgid "Auto-tagging is enabled."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:39
msgid "Messages will be permanently deleted after {days} days."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:45
msgid "Messages will be moved to Trash after {days} days."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:49
msgid "Automation is enabled. Consult tag settings for details."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:53
msgid "Add and remove messages to train the system."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:115
#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:133
msgid "Nothing Happened."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:116
msgid "Usually, matching e-mails would be listed here."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:118
msgid "You need to create an account and add some mail first!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:123
msgid "Manage your Accounts"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:129
msgid "No Spam Found, Hooray!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:131
msgid "Inbox zero? Impressive!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:134
msgid "It seems your Mailpile does not contain any messages for the search"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:139
msgid "Here are some other options for you"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:143
msgid "Browse for mailboxes"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:148
msgid "Compose a message"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:155
msgid "Search Tips & Tricks"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/default.html:164
#: shared-data/default-theme/html/search/photos.html:51
msgid "Hrm, We Could Not Find Anything"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/drafts.html:1
msgid "Your unfinished messages."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/outbox.html:1
msgid "Messages that are ready to send."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/prev_more_next.html:26
msgid "More"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/prev_more_next.html:47
#, python-format
msgid ""
"Searched <strong>%(number)s</strong> messages in "
"<strong>%(elapsed)s</strong> seconds."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/prev_more_next.html:49
msgid "Vroom!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/search/sent.html:1
msgid "These messages have been sent."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:7
#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:14
msgid "Settings & Tools"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:31
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:7
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:17
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:89
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:156
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:34
msgid "Your Preferences"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:39
#: shared-data/default-theme/html/settings/plugins.html:7
#: shared-data/default-theme/html/settings/plugins.html:13
msgid "Plugins"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:42
msgid "Plugins and Addons"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:68
msgid "Change Your Mailpile Password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:75
msgid "Tools"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:96
msgid "Backup"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:99
msgid "Backup Your Settings and Keys"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:104
msgid "TLS Certs"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:107
msgid "TLS Certificate Tool"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:112
msgid "Passwords"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:115
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:14
msgid "Account Password Management"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:123
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:21
msgid "Encryption Key Management"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:128
msgid "CLI"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:131
msgid "Command Line Interface"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:150
msgid "Are you sure you want to shutdown Mailpile?"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/index.html:153
msgid "Shutting down ..."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/plugins.html:20
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:24
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:38
msgid "Your settings have been saved."
msgstr "设置已保存。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/plugins.html:46
msgid "This plugin is currently enabled!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/plugins.html:51
msgid "This plugin is disabled."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/plugins.html:55
msgid "Author"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/plugins.html:61
msgid ""
"This plugin is meant for developers and may be incomplete or dangerous."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/plugins.html:73
msgid "Plugin will be disabled on restart."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/plugins.html:76
msgid "Restart Now"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/plugins.html:83
msgid "Disable:"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/plugins.html:90
msgid "Enable"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/plugins.html:122
msgid "Are you sure you want to restart Mailpile?"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/plugins.html:127
msgid "Restarting ..."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:30
msgid "Searches and Tags"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:34
msgid "Here you can customize how search results and tag views are displayed."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:35
msgid ""
"The ordering and grouping options determine whether messages are grouped "
"together into conversations or not, and which results are sorted to the top "
"of the list."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:39
msgid ""
"The display density determines how tightly the results are packed together "
"on your screen."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:64
msgid "Custom"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:67
msgid "Ordering and grouping"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:76
msgid "Display density"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:89
msgid "User Interface"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:93
msgid "Mailpile is translated to many languages."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:94
msgid ""
"The translation only applies to the application, not the e-mails themselves."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:98
msgid "Note that some translations may be incomplete."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:102
msgid "Help translate Mailpile"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:126
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:165
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:320
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:359
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:371
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:382
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:393
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:404
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:415
msgid "On"
msgstr "开"

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:128
#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:167
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:323
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:362
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:374
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:385
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:396
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:407
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:418
msgid "Off"
msgstr "关"

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:137
msgid "Danger Zone"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:142
msgid ""
"These are technical settings which may interfere with normal use of "
"Mailpile."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:143
msgid "If Mailpile came with a warranty, changing these would invalidate it."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:150
msgid "Always BCC self when sending mail"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/preferences.html:176
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:33
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:435
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:28
msgid "Please review and save your settings."
msgstr "请在保存设置前确认更改。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:29
msgid "Some features may not be enabled until you have saved."
msgstr "设置保存后方可确保所有的更改生效。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:42
msgid "Choose your own privacy policy!"
msgstr "选择隐私设定"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:48
msgid "Networking Privacy"
msgstr "网络隐私"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:52
msgid ""
"Tor is a community-run system for making anonymous network connections."
msgstr "Tor是个实现匿名通信的自由软件。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:53
msgid ""
"It masks your IP address and location, thus preventing many forms of "
"surveillance and tracking."
msgstr "用户通过Tor可以隐藏自己的IP地址和实际地址，在因特网上进行匿名交流规避监管。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:57
msgid ""
"Using Tor may be considered suspicious or even illegal in some countries."
msgstr "但使用Tor难以避嫌，甚至在一些国家中是违法行为。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:58
msgid ""
"Since the Tor network is run by volunteers, bad actors can (and do) "
"volunteer to run exit-nodes so they can listen in on traffic; as a result "
"Tor is not suitable for accessing the unencrypted web."
msgstr "由于Tor网络是志愿者自发组建的，别有用心的用户可以甚至已经建立了出口节点用以监听网络通讯；所以，Tor不适用于登入未加密的网络通讯。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:62
msgid "Visit the Tor project's web-site"
msgstr "浏览Tor项目主页"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:66
msgid "proxy"
msgstr "代理"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:70
msgid "When sending and receiving mail, or downloading from the web:"
msgstr "当发送/接收电邮或下载互联网内容的时候："

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:76
msgid "Prefer anonymous Tor networking for encrypted connections."
msgstr "对于加密连接，优先使用Tor网络。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:77
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:107
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:200
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:268
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:277
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:364
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:376
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:387
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:398
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:409
msgid "Recommended setting"
msgstr "推荐的设置"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:83
msgid "Prefer anonymous Tor networking for all connections."
msgstr "对于所有网络连接均使用Tor网络。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:88
#, python-format
msgid "Custom proxy setting (%(proto)s)"
msgstr "自定义代理设置（%(proto)s）"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:93
#, python-format
msgid "Do not use %(proxy)s."
msgstr "不使用%(proxy)s。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:99
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:102
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:105
#, python-format
msgid "Fall back to direct networking if connecting over %(proxy)s fails."
msgstr "若无法使用%(proxy)s，则尝试直接连接。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:113
msgid "Disable direct networking connections completely."
msgstr "禁用所有直接网络连接"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:117
#, python-format
msgid "Never use %(proxy)s for these hosts:"
msgstr "下列服务器不使用%(proxy)s"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:136
msgid "Tor is currently disabled."
msgstr "Tor暂时未启用"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:137
msgid "To enable Tor, click the button below."
msgstr "点击下面按钮启用Tor"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:138
msgid ""
"You need to have already installed and enabled the Tor service on your "
"computer."
msgstr "您需要安装并启用Tor的服务。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:163
msgid "Enable Tor"
msgstr "启用Tor"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:167
msgid ""
"Without Tor, Mailpile can not prevent service providers and network "
"operators from monitoring or tracking your IP address and communications."
msgstr "如果系统未安装Tor，Mailpile无法阻止服务器或网络运营商追踪您的IP地址或通讯。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:183
msgid ""
"The Mailpile Team publishes updates to notify users of available upgrades "
"and potential security vulnerabilities in Mailpile."
msgstr "Mailpile团队会发布消息，提醒用户Mailpile有可用的更新或者潜在的安全漏洞。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:187
msgid ""
"Update subscriptions help the Mailpile Team keep track of how many people "
"use Mailpile, what operating systems are in use, and which languages users "
"speak."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:188
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:250
msgid "If Tor is not installed, this may leak your IP address."
msgstr "如果Tor未安装，IP地址可能会泄露。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:192
msgid "Consult the Mailpile wiki for more details"
msgstr "查阅Mailpile的Wiki以了解更多"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:199
msgid "Subscribe to Message Of The Day updates from the Mailpile Team."
msgstr "订阅Mailpile团队的每日消息。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:207
msgid "Only download updates anonymously over Tor."
msgstr "只通过Tor匿名下载更新。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:212
msgid ""
"Generic updates only, over Tor - keeps all details about your setup private."
msgstr "只通过Tor下载常规更新，可以保证设置的私密性。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:218
msgid ""
"Download generic updates only, to keep details about your setup private."
msgstr "只下载常规更新，可以保证设置的私密性。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:225
msgid "Keep your custom settings:"
msgstr "保留自定义设置："

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:231
msgid "Disable the Message Of The Day."
msgstr "取消每日消息。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:234
#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:287
msgid "Tor will be used to protect your IP address, if it is available."
msgstr "有必要的话，使用Tor可以隐藏您的IP地址。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:240
msgid "Third Party Content"
msgstr "第三方内容"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:244
msgid "Mailpile can download content from the web to augment your mail."
msgstr "为了更完整地显示电邮，Mailpile可以在互联网上下载内容。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:245
msgid ""
"This includes user photos from Gravatar, key material from key servers, and "
"potentially other sources."
msgstr "那些内容可能会包括Gravatar的图像，或者储存于其他服务器上的其他文件。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:249
msgid ""
"This may leak information about your address book and use of Mailpile to the"
" providers of these services."
msgstr "下载了那些内容就可能意味着您地址信息的泄露，同时那些服务器亦可获悉用户正在使用Mailpile。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:253
msgid "Learn more about:"
msgstr "了解更多："

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:266
msgid "Enable downloading of third party content from the web."
msgstr "启用第三方内容下载"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:276
msgid "Only download third party content anonymously over Tor."
msgstr "只通过Tor匿名下载第三方内容。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:284
msgid "Do not download third party content."
msgstr "不要下载第三方内容。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:293
msgid "Securing Your Data"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:297
msgid "Mailpile can encrypt your e-mail, search engine and settings."
msgstr "Mailpile 可以对电邮，搜索引擎以及设置进行加密。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:298
msgid "This protects your privacy, even if your computer gets lost or stolen."
msgstr "即使电邮遗失，这样仍然可以保证信息的私密性。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:302
msgid ""
"Encryption makes it harder to migrate your data to another e-mail client, "
"slows things down and may increase the odds of data loss."
msgstr "在往其他电邮客户端进行数据迁移时，加密会导致迁移速度缓慢，并可能会增加数据丢失的机率。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:303
msgid "Losing your encryption key becomes equivalent to losing all your mail."
msgstr "遗失密钥，等同于丢失所有电邮。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:306
msgid "Download a backup of current settings and keys."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:310
msgid ""
"Also keep in mind that the security of your data depends entirely on the "
"strength of your password."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:313
msgid "You can change your Mailpile Password here."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:324
msgid "Allow deletion of e-mail from servers and mailboxes"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:363
msgid "Use shared GnuPG keychain for PGP encryption keys"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:375
msgid "Encrypt locally stored e-mail."
msgstr "加密本地存储的邮件。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:386
msgid "Encrypt the contact database."
msgstr "加密联系人数据库。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:397
msgid "Encrypt the system event log."
msgstr "加密系统事件日志。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:408
msgid "Encrypt other (miscellaneous) data."
msgstr "加密其他（杂项）数据"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:419
msgid "Strongly encrypt the local search index (slow)."
msgstr "对本地搜索索引进行强加密（较慢）。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:423
msgid "Notes:"
msgstr "备注："

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:425
msgid ""
"Changing encryption settings will only affect data created or edited from "
"now on."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:426
msgid ""
"The search index is always at least partially encrypted because it is so "
"sensitive."
msgstr "出于对敏感信息的保护考虑，搜索索引（至少一部分搜索索引）会被一直加密。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:427
msgid ""
"The configuration is always kept encrypted, because it may contain "
"passwords."
msgstr "设置文件一直会被加密，因为可能包含密码。"

#: shared-data/default-theme/html/settings/privacy.html:428
msgid ""
"Backups are protected by the same password and encryption as the "
"configuration."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:5
msgid "Chelsea Manning"
msgstr "切尔西·曼宁"

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:6
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:7
msgid "chelsea@email.com"
msgstr "chelsea@email.com"

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:8
msgid "Delivery route"
msgstr "投递路由"

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:19
msgid "my delivery route"
msgstr "我的投递路由"

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:20
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:21
msgid "username@smtp.mailserver.org"
msgstr "username@smtp.mailserver.org"

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:25
msgid "smtp.mailserver.org"
msgstr "smtp.mailserver.org"

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:39
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:118
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:124
msgid "Add Profile"
msgstr "添加个人配置"

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:40
msgid "Your Profiles"
msgstr "您的个人配置"

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:45
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:46
msgid "Route:"
msgstr "路由："

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:63
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:137
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:143
msgid "Add Route"
msgstr "增加路由"

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:64
#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:154
msgid "Routes"
msgstr "路由"

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:75
msgid "Edit Route"
msgstr "编辑路由"

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:90
msgid "Permit browser notifications"
msgstr "允许浏览通知"

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:152
msgid "Profiles"
msgstr "个人配置"

#: shared-data/default-theme/html/settings/recipes.html:158
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: shared-data/default-theme/html/settings/mailbox/index.html:16
msgid "Search Folder"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/mailbox/index.html:22
msgid "Mailbox Settings"
msgstr "邮箱设置"

#: shared-data/default-theme/html/settings/mailbox/index.html:44
msgid "Archives"
msgstr "存档"

#: shared-data/default-theme/html/settings/mailbox/index.html:69
#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:164
msgid "Add messages to search engine"
msgstr "添加邮件到搜索引擎"

#: shared-data/default-theme/html/settings/mailbox/index.html:87
msgid "Configure Mailboxes"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/index.html:2
msgid "Changed Settings"
msgstr "更改的设置"

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:28
msgid "Remote Accounts Using Passwords"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:47
msgid "This account is used for receiving and sending e-mail."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:49
msgid "This account is used for receiving e-mail."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:51
msgid "This account is used for sending e-mail."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:57
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:67
msgid "Managed by Mailpile"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:59
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:69
msgid "Unlocked, password remembered"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:61
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:71
msgid "Unlocked"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:63
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:73
msgid "Locked"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:67
msgid "Sends e-mail via. {H}"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:70
msgid "Downloads e-mail from {H}"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:91
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:137
msgid "The password is:"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:102
msgid "Account Password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:105
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:151
msgid "Your Mailpile Password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:122
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:125
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:126
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:127
msgid "Unlock Account"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:123
msgid "Lock Account and Forget Password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:125
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:171
msgid "10 minutes"
msgstr "10 分钟"

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:126
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:172
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:127
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:173
msgid "12 hours"
msgstr "12 小时"

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:129
msgid "Unlock Account and Remember Password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:130
msgid "Display Remembered Account Password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:139
msgid ""
"Unlocking an account allows Mailpile to use it to send and receive e-mail."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:141
msgid ""
"By default, unlocked accounts stay accessible until you restart Mailpile."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:144
msgid ""
"If Mailpile remembers the password, you will not have to unlock the account "
"again."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:150
msgid "Locked accounts can not be used to send or receive e-mail."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:155
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:208
msgid "Please authenticate using your Mailpile password."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:269
msgid "No Saved Passwords Here!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/index.html:271
msgid "Hopefully that is a good thing..."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:31
msgid "Keys on Your GnuPG Key-Chain"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:47
msgid "Key Fingerprint"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:58
msgid "This key may be used to decrypt incoming e-mail."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:60
msgid "This key is used for decrypting and signing e-mail."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:63
msgid "{B} bit {T} key"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:78
msgid "Valid from {D1} to {D2}."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:82
msgid "Valid from {D}."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:88
msgid "Identities on key: {N}"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:91
msgid "show all"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:96
msgid "ID on key:"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:105
msgid "Not currently linked with any accounts."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:110
msgid "Account"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:112
msgid "Edit account security settings"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:148
msgid "Key Password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:168
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:171
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:172
#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:173
msgid "Unlock Encryption Key"
msgstr "解锁加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:169
msgid "Lock Encryption Key"
msgstr "锁定加密密钥"

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:175
msgid "Unlock Key and Remember Password"
msgstr "解锁密钥并记住密码"

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:176
msgid "Display Remembered Key Password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:192
msgid ""
"Unlocking a key allows Mailpile to use it for decryption and creating "
"digital signatures."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:194
msgid "By default, unlocked keys stay accessible until you restart Mailpile."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:197
msgid ""
"If Mailpile remembers the password, you will not have to unlock the key "
"again."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:203
msgid "Locked keys can not be used for decryption or digital signatures."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:325
msgid "No Keys Here!"
msgstr "这里没有密钥！"

#: shared-data/default-theme/html/settings/set/password/keys.html:327
msgid "Encryption keys can be created during the account creation process."
msgstr "加密密钥可以在账户创建流程时创建。"

#: shared-data/default-theme/html/setup/oauth2/index.html:2
#: shared-data/default-theme/html/setup/oauth2/index.html:11
msgid "Grant Access"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/oauth2/index.html:14
msgid ""
"In order for Mailpile to process your e-mail, you need to grant permission "
"for the application to access your e-mail account."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/oauth2/index.html:17
msgid "The authorization process will take place in a new window (or tab)."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/oauth2/index.html:19
msgid "You will need to copy and paste an access code into the form below."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/oauth2/index.html:23
msgid "Paste your access code here!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/oauth2/index.html:27
msgid "If given a choice, be sure to grant access to:"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/oauth2/index.html:34
#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:36
msgid "Authenticate"
msgstr "身份验证"

#: shared-data/default-theme/html/setup/oauth2/index.html:79
msgid "Mailpile should now be able to access your account."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/oauth2/index.html:84
msgid "Oh no, something went wrong."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/oauth2/index.html:85
msgid "Try again later?"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/oauth2/index.html:92
msgid "Close Window"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:15
msgid "Mailpile Secured!"
msgstr "Mailpile 保证！"

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:17
msgid "Access to your Mailpile will now require this password."
msgstr "访问您的 Mailpile 现在需要此密码。"

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:20
msgid ""
"All settings and downloaded mail will be encrypted, so even if someone "
"steals your laptop they will not have access to your e-mail."
msgstr "所有设置和已下载的邮件都将被加密，即便有人偷走了你的笔记本电脑，他们也无法访问您的电子邮件。"

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:23
msgid "Start using Mailpile"
msgstr "开始使用 Mailpile"

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:34
msgid "Change your Mailpile Password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:41
msgid "Password incorrect! Try again..."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:43
msgid "Your current Mailpile Password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:47
#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:105
msgid "Click to generate new secure password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:49
msgid "Your new Mailpile Password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:55
msgid "Choose your Mailpile Password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:58
msgid ""
"Your Mailpile Password should be something really hard to guess but "
"memorable."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:59
msgid ""
"This password will be used to unlock your Mailpile settings, keys and "
"accounts."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:64
msgid ""
"We have made a secure recommendation, but you still need to type it "
"yourself!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:67
msgid "The passwords don't match!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:70
msgid "That password is too short. This is important!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:73
msgid "That password is a bit short!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:74
msgid "We recommend using a phrase of at least four memorable words."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:86
msgid "Confirm your Mailpile Password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:94
msgid "Set Mailpile Password"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/password/index.html:107
msgid "Suggest"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/welcome/index.html:22
msgid "You're about to experience secure e-mail like never before!"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/welcome/index.html:25
msgid "Uh oh! You have JavaScript disabled. This will cause problems."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/setup/welcome/index.html:31
msgid "Select Language"
msgstr "选择语言"

#: shared-data/default-theme/html/setup/welcome/index.html:43
msgid "Begin"
msgstr "开始"

#: shared-data/default-theme/html/tags/edit.html:6
msgid "Edit: "
msgstr "编辑："

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:26
msgid "Tag Settings"
msgstr "标签设置"

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:50
msgid "Show in top of sidebar"
msgstr "在侧栏顶部显示"

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:52
msgid "Show in sidebar"
msgstr "在侧栏中显示"

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:54
msgid "Hide from sidebar"
msgstr "在侧栏中隐藏"

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:58
msgid "Show in search results"
msgstr "在搜索结果中显示"

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:60
msgid "Hide from search results"
msgstr "在搜索结果中隐藏"

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:69
msgid "Technical Settings"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:76
msgid "Behave as category"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:78
msgid "Behave as attribute"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:82
msgid "Display in toolbar"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:84
msgid "Hide from toolbar"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:91
msgid "Keyword"
msgstr "关键词"

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:97
#: shared-data/default-theme/html/tags/index.html:23
msgid "Subtags"
msgstr "子标签"

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:152
msgid "Mailbox settings"
msgstr "邮箱设置"

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:168
msgid "Stop adding messages to search engine"
msgstr "停止添加消息到搜索引擎"

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:172
msgid "Use default mail source policy"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:214
msgid "Automation"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:219
msgid "Enable to tag messages automatically, like spam."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:220
msgid "Tag or un-tag mail by hand to train the system."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:221
msgid "Tagging"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:224
msgid "Auto-tagging is always enabled for this tag."
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:231
msgid "Automatic tagging"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:237
msgid "Tag by hand"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:245
msgid "Untagging"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:247
msgid "Never"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:248
msgid "After 1 day"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:249
msgid "After 2 days"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:250
msgid "After 3 days"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:251
msgid "After 1 week"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:252
msgid "After 2 weeks"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:253
msgid "After 1 month"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:254
msgid "After 3 months"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:256
#, python-format
msgid "After %(days)s days"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:262
#, python-format
msgid "Remove from %(name)s"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:268
msgid "Delete e-mails"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/form.html:289
msgid "Delete Tag"
msgstr "删除标签"

#: shared-data/default-theme/html/tags/index.html:35
msgid "Priority Tags"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/index.html:64
msgid "Archived"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/index.html:75
msgid "Hide Archived"
msgstr ""

#: shared-data/default-theme/html/tags/index.html:75
msgid "Show Archived"
msgstr ""

#: shared-data/mailpile-gui/mailpile-gui.py:109
msgid "Mailpile is starting up"
msgstr ""

#: shared-data/mailpile-gui/mailpile-gui.py:110
msgid "Patience is a virtue..."
msgstr ""

#: shared-data/mailpile-gui/mailpile-gui.py:114
msgid "You are not logged in"
msgstr ""

#: shared-data/mailpile-gui/mailpile-gui.py:122
msgid "Open Webmail"
msgstr ""

#: shared-data/mailpile-gui/mailpile-gui.py:127
msgid "Quit"
msgstr ""

#: shared-data/mailpile-gui/mailpile-gui.py:140
msgid "Show Status Window"
msgstr ""

#: shared-data/mailpile-gui/mailpile-gui.py:146
msgid "Open in Web Browser"
msgstr ""

#: shared-data/mailpile-gui/mailpile-gui.py:152
msgid "Open in Terminal"
msgstr ""

#: shared-data/mailpile-gui/mailpile-gui.py:165
msgid "Quit GUI"
msgstr ""

#: shared-data/mailpile-gui/mailpile-gui.py:234
msgid "Connecting to Mailpile"
msgstr ""

#: shared-data/mailpile-gui/mailpile-gui.py:236
msgid "Failed to connect to Mailpile!"
msgstr ""

#: shared-data/mailpile-gui/mailpile-gui.py:245
msgid "Failed to launch Mailpile!"
msgstr ""
